{"tconst": "tt3351126", "titleType": "tvSeries", "primaryTitle": "Sin identidad", "originalTitle": null, "isAdult": "0", "startYear": "2014", "endYear": "2015", "episodes": [{"tconst": "tt3670996", "parentTconst": "tt3351126", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 1, "averageRating": 8.2, "numVotes": 15, "primaryTitle": "Mitad y mitad", "originalTitle": "Mitad y mitad", "startYear": "2014", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt3670998", "parentTconst": "tt3351126", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 2, "averageRating": 7.4, "numVotes": 11, "primaryTitle": "La soluci\u00f3n a mis problemas", "originalTitle": "La soluci\u00f3n a mis problemas", "startYear": "2014", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt3671002", "parentTconst": "tt3351126", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 3, "averageRating": 7.3, "numVotes": 11, "primaryTitle": "Una luz al final del t\u00fanel", "originalTitle": "Una luz al final del t\u00fanel", "startYear": "2014", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt3671004", "parentTconst": "tt3351126", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 4, "averageRating": 7.2, "numVotes": 11, "primaryTitle": "El enemigo en casa", "originalTitle": "El enemigo en casa", "startYear": "2014", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt3671006", "parentTconst": "tt3351126", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 5, "averageRating": 7.5, "numVotes": 10, "primaryTitle": "Mi otra vida", "originalTitle": "Mi otra vida", "startYear": "2014", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt3677444", "parentTconst": "tt3351126", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 6, "averageRating": 8.3, "numVotes": 8, "primaryTitle": "La sombra del diablo", "originalTitle": "La sombra del diablo", "startYear": "2014", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt3677446", "parentTconst": "tt3351126", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 7, "averageRating": 6.8, "numVotes": 8, "primaryTitle": "Excusatio non petita", "originalTitle": "Excusatio non petita", "startYear": "2014", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt3677452", "parentTconst": "tt3351126", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 8, "averageRating": 8.0, "numVotes": 7, "primaryTitle": "Alfiles y peones sin reina", "originalTitle": "Alfiles y peones sin reina", "startYear": "2014", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt3677454", "parentTconst": "tt3351126", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 9, "averageRating": 7.3, "numVotes": 12, "primaryTitle": "Ma\u00f1ana, cuando la venganza empiece", "originalTitle": "Ma\u00f1ana, cuando la venganza empiece", "startYear": "2014", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt3677460", "parentTconst": "tt3351126", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 1, "averageRating": 8.6, "numVotes": 9, "primaryTitle": "He vuelto para vengarme", "originalTitle": "He vuelto para vengarme", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt4450112", "parentTconst": "tt3351126", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 2, "averageRating": 7.8, "numVotes": 7, "primaryTitle": "La venganza desde dentro", "originalTitle": "La venganza desde dentro", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt4450114", "parentTconst": "tt3351126", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 3, "averageRating": 7.8, "numVotes": 7, "primaryTitle": "Me da miedo dormir", "originalTitle": "Me da miedo dormir", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt4263958", "parentTconst": "tt3351126", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 4, "averageRating": 8.0, "numVotes": 7, "primaryTitle": "Que no encuentren a Mercedes Dant\u00e9s", "originalTitle": "Que no encuentren a Mercedes Dant\u00e9s", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt4450124", "parentTconst": "tt3351126", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 5, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "G\u00e1nate su confianza", "originalTitle": "G\u00e1nate su confianza", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt4438564", "parentTconst": "tt3351126", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 6, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Yo particip\u00e9 en el asesinato de Mar\u00eda Fuentes", "originalTitle": "Yo particip\u00e9 en el asesinato de Mar\u00eda Fuentes", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt4393200", "parentTconst": "tt3351126", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 7, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Enrique, voy a por ti", "originalTitle": "Enrique, voy a por ti", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt4393198", "parentTconst": "tt3351126", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 8, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Soy feliz", "originalTitle": "Soy feliz", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt4450144", "parentTconst": "tt3351126", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 9, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "La verdad sobre Heffner", "originalTitle": "La verdad sobre Heffner", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt4463190", "parentTconst": "tt3351126", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 10, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Amigos de lo ajeno", "originalTitle": "Amigos de lo ajeno", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt4463194", "parentTconst": "tt3351126", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 11, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Yo s\u00e9 qui\u00e9n es Mercedes Dant\u00e9s", "originalTitle": "Yo s\u00e9 qui\u00e9n es Mercedes Dant\u00e9s", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt4463196", "parentTconst": "tt3351126", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 12, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Del amor al odio", "originalTitle": "Del amor al odio", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt4463202", "parentTconst": "tt3351126", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 13, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "En tres d\u00edas terminar\u00e1 todo", "originalTitle": "En tres d\u00edas terminar\u00e1 todo", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt4463204", "parentTconst": "tt3351126", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 14, "averageRating": 8.4, "numVotes": 7, "primaryTitle": "S\u00f3lo puede quedar uno", "originalTitle": "S\u00f3lo puede quedar uno", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}]}