{"tconst": "tt7490342", "titleType": "tvSeries", "primaryTitle": "Welcome to the Family", "originalTitle": "Benvinguts a la fam\u00edlia", "isAdult": "0", "startYear": "2018", "endYear": "2019", "episodes": [{"tconst": "tt7495400", "parentTconst": "tt7490342", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 1, "averageRating": 6.9, "numVotes": 28, "primaryTitle": "L'Eduardo", "originalTitle": "L'Eduardo", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt7502056", "parentTconst": "tt7490342", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 2, "averageRating": 7.2, "numVotes": 18, "primaryTitle": "El congelador", "originalTitle": "El congelador", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt7502058", "parentTconst": "tt7490342", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 3, "averageRating": 6.8, "numVotes": 19, "primaryTitle": "La bateria", "originalTitle": "La bateria", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt7495402", "parentTconst": "tt7490342", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 4, "averageRating": 6.7, "numVotes": 19, "primaryTitle": "El quadre", "originalTitle": "El quadre", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt7502060", "parentTconst": "tt7490342", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 5, "averageRating": 6.9, "numVotes": 18, "primaryTitle": "La Lola", "originalTitle": "La Lola", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt7502062", "parentTconst": "tt7490342", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 6, "averageRating": 7.1, "numVotes": 16, "primaryTitle": "L'Adela", "originalTitle": "L'Adela", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt7502046", "parentTconst": "tt7490342", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 7, "averageRating": 7.0, "numVotes": 14, "primaryTitle": "L'\u00e0via", "originalTitle": "L'\u00e0via", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt7502010", "parentTconst": "tt7490342", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 8, "averageRating": 7.6, "numVotes": 12, "primaryTitle": "El Leo", "originalTitle": "El Leo", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt7495408", "parentTconst": "tt7490342", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 9, "averageRating": 7.8, "numVotes": 12, "primaryTitle": "El Miquel", "originalTitle": "El Miquel", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt7495380", "parentTconst": "tt7490342", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 10, "averageRating": 7.5, "numVotes": 12, "primaryTitle": "L'accident", "originalTitle": "L'accident", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt7495384", "parentTconst": "tt7490342", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 11, "averageRating": 7.6, "numVotes": 11, "primaryTitle": "El simulacre", "originalTitle": "El simulacre", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt7495372", "parentTconst": "tt7490342", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 12, "averageRating": 7.8, "numVotes": 12, "primaryTitle": "El funeral", "originalTitle": "El funeral", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt7495374", "parentTconst": "tt7490342", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 13, "averageRating": 7.4, "numVotes": 12, "primaryTitle": "La fam\u00edlia", "originalTitle": "La fam\u00edlia", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt8777672", "parentTconst": "tt7490342", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 1, "averageRating": 6.9, "numVotes": 7, "primaryTitle": "El Manu", "originalTitle": "El Manu", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9540824", "parentTconst": "tt7490342", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 2, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "L'intercanvi", "originalTitle": "L'intercanvi", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9540834", "parentTconst": "tt7490342", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 3, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "El robatori", "originalTitle": "El robatori", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9540846", "parentTconst": "tt7490342", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 4, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "El cord\u00f3 policial", "originalTitle": "El cord\u00f3 policial", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9541986", "parentTconst": "tt7490342", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 5, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "La tra\u00efci\u00f3", "originalTitle": "La tra\u00efci\u00f3", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9542056", "parentTconst": "tt7490342", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 6, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Krak\u00f2zia", "originalTitle": "Krak\u00f2zia", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9542072", "parentTconst": "tt7490342", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 7, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Estiu del 92", "originalTitle": "Estiu del 92", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9542292", "parentTconst": "tt7490342", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 8, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "En busca del Leo", "originalTitle": "En busca del Leo", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9542318", "parentTconst": "tt7490342", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 9, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "El nou testament", "originalTitle": "El nou testament", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9542352", "parentTconst": "tt7490342", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 10, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "La fuga", "originalTitle": "La fuga", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9542360", "parentTconst": "tt7490342", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 11, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "El n\u00ednxol", "originalTitle": "El n\u00ednxol", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9542364", "parentTconst": "tt7490342", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 12, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "L'estafa", "originalTitle": "L'estafa", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9542368", "parentTconst": "tt7490342", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 13, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "La boda", "originalTitle": "La boda", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}]}