{"tconst": "tt5240144", "titleType": "tvSeries", "primaryTitle": "Takze tak!", "originalTitle": null, "isAdult": "0", "startYear": "2015", "endYear": null, "episodes": [{"tconst": "tt5243690", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 1, "averageRating": 4.6, "numVotes": 5, "primaryTitle": "Episode #1.1", "originalTitle": "Episode #1.1", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5244278", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 2, "averageRating": 4.6, "numVotes": 5, "primaryTitle": "Episode #1.2", "originalTitle": "Episode #1.2", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5275434", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 3, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Episode #1.3", "originalTitle": "Episode #1.3", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5275484", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 4, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Episode #1.4", "originalTitle": "Episode #1.4", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5275716", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 5, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Episode #1.5", "originalTitle": "Episode #1.5", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5275734", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 6, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Episode #1.6", "originalTitle": "Episode #1.6", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5286182", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 7, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Episode #1.7", "originalTitle": "Episode #1.7", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5307056", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 8, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Episode #1.8", "originalTitle": "Episode #1.8", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5310206", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 1, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Welcome 2016", "originalTitle": "Welcome 2016", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt6871354", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 15, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Vesm\u00edrny speci\u00e1l", "originalTitle": "Vesm\u00edrny speci\u00e1l", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt6871412", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 16, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Rudolf Vask\u00fd m\u00e1 65 rokov - speci\u00e1l", "originalTitle": "Rudolf Vask\u00fd m\u00e1 65 rokov - speci\u00e1l", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt6871436", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 17, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Fasizmus v parlamente?", "originalTitle": "Fasizmus v parlamente?", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt6871438", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 18, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Sviatok pr\u00e1ce!", "originalTitle": "Sviatok pr\u00e1ce!", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt6871462", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 19, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Justicny Special", "originalTitle": "Justicny Special", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt6871468", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 20, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Jurist\u00fatky SMER-u", "originalTitle": "Jurist\u00fatky SMER-u", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt6871470", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 21, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Vojak Robert Bacinsk\u00fd", "originalTitle": "Vojak Robert Bacinsk\u00fd", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt6871484", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 22, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "N\u00e1rodn\u00e1 rada", "originalTitle": "N\u00e1rodn\u00e1 rada", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt6871510", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 23, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Fasistick\u00e1 prax", "originalTitle": "Fasistick\u00e1 prax", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt6871524", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 24, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Andrej Kiska a spr\u00e1va o Slovensku", "originalTitle": "Andrej Kiska a spr\u00e1va o Slovensku", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt6871534", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 25, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Brexit", "originalTitle": "Brexit", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt6871552", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 26, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Predsed\u00e1me E\u00da! Slovensk\u00ed politici s\u00fa najleps\u00ed", "originalTitle": "Predsed\u00e1me E\u00da! Slovensk\u00ed politici s\u00fa najleps\u00ed", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt6871566", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 27, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "\u00dastavn\u00fd cirkus", "originalTitle": "\u00dastavn\u00fd cirkus", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt6871584", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 28, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Poslanci uz biju obcanov (mimoriadne vysielanie)", "originalTitle": "Poslanci uz biju obcanov (mimoriadne vysielanie)", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt6871602", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 29, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Slovensko ako druhe Svajciarsko", "originalTitle": "Slovensko ako druhe Svajciarsko", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt6871614", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 30, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Repar\u00e1t", "originalTitle": "Repar\u00e1t", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt6871622", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 31, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Sud s Ficom a potravinove balicky", "originalTitle": "Sud s Ficom a potravinove balicky", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt6871632", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 32, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Pr\u00e1zdniny a udalosti", "originalTitle": "Pr\u00e1zdniny a udalosti", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt6871676", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 33, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Skutocne live s obcanmi a vystava genocidy slovakov", "originalTitle": "Skutocne live s obcanmi a vystava genocidy slovakov", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt6871690", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 34, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Sud s Ficom a v\u00fdstava genocidy v Trnave", "originalTitle": "Sud s Ficom a v\u00fdstava genocidy v Trnave", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt6871706", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 35, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "V Trnave o genoc\u00edde a darceky od Trumpa", "originalTitle": "V Trnave o genoc\u00edde a darceky od Trumpa", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt6871716", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 36, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Osusky pod ochranou a Fico sa stahuje", "originalTitle": "Osusky pod ochranou a Fico sa stahuje", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt6871720", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 37, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Revolta v Kosiciach a Summit v Bratislave", "originalTitle": "Revolta v Kosiciach a Summit v Bratislave", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt6871722", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 38, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Odvolavanie Fica a Kalinaka, STB a LGBTI", "originalTitle": "Odvolavanie Fica a Kalinaka, STB a LGBTI", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt6871724", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 39, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Policajna s\u00edkana, zatykania a nezakonnosti", "originalTitle": "Policajna s\u00edkana, zatykania a nezakonnosti", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt6871728", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 40, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "TOSKA: nov\u00e1 strana p\u00e1na Rybnicka", "originalTitle": "TOSKA: nov\u00e1 strana p\u00e1na Rybnicka", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt6871736", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 41, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Liber\u00e1lna rakovina a fasisti zo SaS (#sasisti)", "originalTitle": "Liber\u00e1lna rakovina a fasisti zo SaS (#sasisti)", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt6871750", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 42, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Inkvizicne politicke procesy s\u00fa spat", "originalTitle": "Inkvizicne politicke procesy s\u00fa spat", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt6871766", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 43, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Trump, Vasky, Dano a raj na zemi", "originalTitle": "Trump, Vasky, Dano a raj na zemi", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt6871770", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 44, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Presstit\u00fatky, Jurist\u00fatky, Prostit\u00fatky (prerusen\u00e9 vysielanie)", "originalTitle": "Presstit\u00fatky, Jurist\u00fatky, Prostit\u00fatky (prerusen\u00e9 vysielanie)", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt6871778", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 45, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Presstit\u00fatky, Jurist\u00fatky, Prostit\u00fatky - 2. diel (oprava)", "originalTitle": "Presstit\u00fatky, Jurist\u00fatky, Prostit\u00fatky - 2. diel (oprava)", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt6871790", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 46, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Koniec politickej korektnosti", "originalTitle": "Koniec politickej korektnosti", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt6871804", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 47, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "V\u00edtame krvav\u00fd rok 2017!", "originalTitle": "V\u00edtame krvav\u00fd rok 2017!", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt6871816", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 1, "averageRating": 6.1, "numVotes": 8, "primaryTitle": "Pokrokov\u00e1 kyska", "originalTitle": "Pokrokov\u00e1 kyska", "startYear": "2017", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt6871818", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 2, "averageRating": 6.1, "numVotes": 8, "primaryTitle": "Opita sudkyna a Husakov syn", "originalTitle": "Opita sudkyna a Husakov syn", "startYear": "2017", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt6871822", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 3, "averageRating": 4.6, "numVotes": 5, "primaryTitle": "Koniec doktora Lipsica?!", "originalTitle": "Koniec doktora Lipsica?!", "startYear": "2017", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt6871828", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 4, "averageRating": 4.6, "numVotes": 5, "primaryTitle": "Kalinakove sliepocky a cuda!", "originalTitle": "Kalinakove sliepocky a cuda!", "startYear": "2017", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt6871834", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 5, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Vojna kv\u00f4li B. Korr\u00e1novi a bozk Eur\u00f3pe", "originalTitle": "Vojna kv\u00f4li B. Korr\u00e1novi a bozk Eur\u00f3pe", "startYear": "2017", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt6871836", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 6, "averageRating": 4.6, "numVotes": 5, "primaryTitle": "Zapaleny Vasky a vyhoren\u00fd Dano?", "originalTitle": "Zapaleny Vasky a vyhoren\u00fd Dano?", "startYear": "2017", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt6871842", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 7, "averageRating": 4.6, "numVotes": 5, "primaryTitle": "Vzkriesenie", "originalTitle": "Vzkriesenie", "startYear": "2017", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt6935736", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 8, "averageRating": 4.6, "numVotes": 5, "primaryTitle": "Studentsk\u00e9 bl\u00faznenie", "originalTitle": "Studentsk\u00e9 bl\u00faznenie", "startYear": "2017", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt7543256", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 9, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Zavrazdeny Ernest Valko? Je za tym Ladislav Rehak?", "originalTitle": "Zavrazdeny Ernest Valko? Je za tym Ladislav Rehak?", "startYear": "2017", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt7085020", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 10, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Modern\u00e9 odbory Volkswagen a ich nemodern\u00e9 met\u00f3dy", "originalTitle": "Modern\u00e9 odbory Volkswagen a ich nemodern\u00e9 met\u00f3dy", "startYear": "2017", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt7147594", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 11, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Leto v plnom pr\u00fade", "originalTitle": "Leto v plnom pr\u00fade", "startYear": "2017", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt7228172", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 12, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "(Ne)pokojn\u00e9 protesty?!", "originalTitle": "(Ne)pokojn\u00e9 protesty?!", "startYear": "2017", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt7543222", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 14, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Koniec prezidenta Kisku", "originalTitle": "Koniec prezidenta Kisku", "startYear": "2017", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt7543236", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 15, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Babie leto, Trubanc\u00edk a volebne sialenstvo", "originalTitle": "Babie leto, Trubanc\u00edk a volebne sialenstvo", "startYear": "2017", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt7601574", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 16, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Noc pred volbami do VUC", "originalTitle": "Noc pred volbami do VUC", "startYear": "2017", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt7617680", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 17, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Oslobodeny Harabin a VUC", "originalTitle": "Oslobodeny Harabin a VUC", "startYear": "2017", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt7654740", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 18, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Loz neznej revolucie", "originalTitle": "Loz neznej revolucie", "startYear": "2017", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt7733772", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 19, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Transparentna justicia a zupani", "originalTitle": "Transparentna justicia a zupani", "startYear": "2017", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt7762456", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 20, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Mamanek Kiska a zlatohrib Krpelan", "originalTitle": "Mamanek Kiska a zlatohrib Krpelan", "startYear": "2017", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt8561574", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 21, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Silvester a v\u00edtame Nov\u00fd rok 2018", "originalTitle": "Silvester a v\u00edtame Nov\u00fd rok 2018", "startYear": "2017", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt8561584", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 1, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Ogrcan\u00e9 lietadlo a stravn\u00e9 l\u00edstky", "originalTitle": "Ogrcan\u00e9 lietadlo a stravn\u00e9 l\u00edstky", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt8561588", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 2, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Tri jezibaby a ples v opere", "originalTitle": "Tri jezibaby a ples v opere", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt8561592", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 3, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Spolcenie hlupcov", "originalTitle": "Spolcenie hlupcov", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt8561598", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 4, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Formularove zaloby a revizori", "originalTitle": "Formularove zaloby a revizori", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt8561604", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 5, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "J\u00e1n Kuciak a jeho vrahovia", "originalTitle": "J\u00e1n Kuciak a jeho vrahovia", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt8561608", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 6, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Statny puc a falosni proroci", "originalTitle": "Statny puc a falosni proroci", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt8561612", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 7, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Nov\u00e1 vl\u00e1da a posolstvo bozie", "originalTitle": "Nov\u00e1 vl\u00e1da a posolstvo bozie", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt8561616", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 8, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Guspani\u00e1da, Kuciak a mili\u00f3ny", "originalTitle": "Guspani\u00e1da, Kuciak a mili\u00f3ny", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt8561624", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 9, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Rudolf Vask\u00fd oslavuje 67 rokov", "originalTitle": "Rudolf Vask\u00fd oslavuje 67 rokov", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt8561630", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 10, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Vassal EKO - neleg\u00e1lna skl\u00e1dka v Bratislave", "originalTitle": "Vassal EKO - neleg\u00e1lna skl\u00e1dka v Bratislave", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt8561636", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 11, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Prv\u00fd m\u00e1j, Eugen Korda a Silvia Kucherenko", "originalTitle": "Prv\u00fd m\u00e1j, Eugen Korda a Silvia Kucherenko", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt8561638", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 12, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Falosne hry falosnych ludi", "originalTitle": "Falosne hry falosnych ludi", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt8561644", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 13, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Rychle spravy", "originalTitle": "Rychle spravy", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt8561646", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 14, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Velka stvorka", "originalTitle": "Velka stvorka", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt8847186", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 15, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Telefonick\u00e1 relaxacia a vsetko najlepsie pre Jan-ov", "originalTitle": "Telefonick\u00e1 relaxacia a vsetko najlepsie pre Jan-ov", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt8847192", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 16, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Kocner, Pohoda a posledna vecera", "originalTitle": "Kocner, Pohoda a posledna vecera", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt8847198", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 17, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Hanojsk\u00fd speci\u00e1l", "originalTitle": "Hanojsk\u00fd speci\u00e1l", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9800230", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 18, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Parlament otvoril svoje dvere", "originalTitle": "Parlament otvoril svoje dvere", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9800238", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 19, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Blizia sa 3 volby", "originalTitle": "Blizia sa 3 volby", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9800266", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 20, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Cakame Petra Osusk\u00e9ho na policii", "originalTitle": "Cakame Petra Osusk\u00e9ho na policii", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9800284", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 21, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Dano a Vask\u00fd sa vracaj\u00fa", "originalTitle": "Dano a Vask\u00fd sa vracaj\u00fa", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9800306", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 22, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Velk\u00e1 vianocn\u00e1 Santani\u00e1da a odbory", "originalTitle": "Velk\u00e1 vianocn\u00e1 Santani\u00e1da a odbory", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9800318", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 23, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Silvester 2018 a Novorocn\u00e1 omsa", "originalTitle": "Silvester 2018 a Novorocn\u00e1 omsa", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9800336", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 5, "episodeNumber": 1, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Dibi a jej sibi ryby", "originalTitle": "Dibi a jej sibi ryby", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9800354", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 5, "episodeNumber": 2, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Kandid\u00e1t na Prezidenta Martin Dano", "originalTitle": "Kandid\u00e1t na Prezidenta Martin Dano", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9800374", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 5, "episodeNumber": 3, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Smrt obchadza Karol\u00ednu Farsku", "originalTitle": "Smrt obchadza Karol\u00ednu Farsku", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9800382", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 5, "episodeNumber": 4, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Ludsk\u00e9 tv\u00e1re v neludsk\u00fdch dusiach", "originalTitle": "Ludsk\u00e9 tv\u00e1re v neludsk\u00fdch dusiach", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9800408", "parentTconst": "tt5240144", "seasonNumber": 5, "episodeNumber": 5, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Strat\u00e9gia do Prezidentsk\u00fdch volieb", "originalTitle": "Strat\u00e9gia do Prezidentsk\u00fdch volieb", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}]}