{"tconst": "tt7892026", "titleType": "tvSeries", "primaryTitle": "La resistencia", "originalTitle": null, "isAdult": "0", "startYear": "2018", "endYear": null, "episodes": [{"tconst": "tt7956192", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 1, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Antonio Resines", "originalTitle": "Antonio Resines", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt8081384", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 2, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Itziar Castro", "originalTitle": "Itziar Castro", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt8081464", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 3, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Ana Asensio", "originalTitle": "Ana Asensio", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt8081474", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 4, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Afrojuice 195", "originalTitle": "Afrojuice 195", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt8090700", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 5, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Brisa Fenoy", "originalTitle": "Brisa Fenoy", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt8090692", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 6, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Javier Santaolalla", "originalTitle": "Javier Santaolalla", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt8090694", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 7, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Cristina Guti\u00e9rrez", "originalTitle": "Cristina Guti\u00e9rrez", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt8090698", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 8, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Alejandro Cao de Ben\u00f3s", "originalTitle": "Alejandro Cao de Ben\u00f3s", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt8090706", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 9, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Ernesto Sevilla", "originalTitle": "Ernesto Sevilla", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt8090708", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 10, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Elvira Sastre", "originalTitle": "Elvira Sastre", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt8090712", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 11, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Regino Hern\u00e1ndez", "originalTitle": "Regino Hern\u00e1ndez", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt8110236", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 12, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Adri\u00e1n Mateos", "originalTitle": "Adri\u00e1n Mateos", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt8110240", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 13, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Alberto Ammann y Clara M\u00e9ndez-Leite", "originalTitle": "Alberto Ammann y Clara M\u00e9ndez-Leite", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt8110248", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 14, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Venga Monjas", "originalTitle": "Venga Monjas", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt8110252", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 15, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Zatu", "originalTitle": "Zatu", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt8110260", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 16, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Eneko Sagardoy y Paul Urkijo", "originalTitle": "Eneko Sagardoy y Paul Urkijo", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt8081228", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 17, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Ibai Llanos", "originalTitle": "Ibai Llanos", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt8098554", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 18, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Texxcoco", "originalTitle": "Texxcoco", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt8110218", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 19, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Sandra S\u00e1nchez", "originalTitle": "Sandra S\u00e1nchez", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt8110224", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 20, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Angy Fern\u00e1ndez y Mar\u00eda Barranco", "originalTitle": "Angy Fern\u00e1ndez y Mar\u00eda Barranco", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt8480740", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 21, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Berto Romero", "originalTitle": "Berto Romero", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt8480748", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 22, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Rozal\u00e9n", "originalTitle": "Rozal\u00e9n", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt8480756", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 23, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Ona Carbonell", "originalTitle": "Ona Carbonell", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt8480770", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 24, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "David S\u00e1inz", "originalTitle": "David S\u00e1inz", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt8556126", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 25, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Eric Jim\u00e9nez", "originalTitle": "Eric Jim\u00e9nez", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt8653900", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 26, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Irene Escolar y Ricardo G\u00f3mez", "originalTitle": "Irene Escolar y Ricardo G\u00f3mez", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt8556192", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 27, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Javier Garc\u00eda 'Chino'", "originalTitle": "Javier Garc\u00eda 'Chino'", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt8653912", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 28, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Miguel Noguera", "originalTitle": "Miguel Noguera", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt8653944", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 29, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Carla Cervantes y Sandra Egido", "originalTitle": "Carla Cervantes y Sandra Egido", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt8712958", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 30, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Loulogio y Outconsumer", "originalTitle": "Loulogio y Outconsumer", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt8714686", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 31, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Antonio Luque", "originalTitle": "Antonio Luque", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9053232", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 32, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Mi hoa Lee", "originalTitle": "Mi hoa Lee", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9053234", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 33, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Izal", "originalTitle": "Izal", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9053258", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 34, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Andrew O'Neill", "originalTitle": "Andrew O'Neill", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9053274", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 35, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Quique Peinado y Manuel Burque", "originalTitle": "Quique Peinado y Manuel Burque", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9060718", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 36, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Natos & Waor", "originalTitle": "Natos & Waor", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9060724", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 37, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Yohanna Alonso", "originalTitle": "Yohanna Alonso", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9060726", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 38, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Ed is Dead", "originalTitle": "Ed is Dead", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9060732", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 39, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Ingrid Garc\u00eda-Jonsson", "originalTitle": "Ingrid Garc\u00eda-Jonsson", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9060740", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 40, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Jordi ENP", "originalTitle": "Jordi ENP", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9060748", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 41, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Boa Mistura", "originalTitle": "Boa Mistura", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9085100", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 42, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "C. Tangana", "originalTitle": "C. Tangana", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9085128", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 43, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Alicia Sintes", "originalTitle": "Alicia Sintes", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9085130", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 44, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Joaqu\u00edn Reyes", "originalTitle": "Joaqu\u00edn Reyes", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9104756", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 45, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "JJ Hombrados", "originalTitle": "JJ Hombrados", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9104774", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 46, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Bel\u00e9n Cuesta", "originalTitle": "Bel\u00e9n Cuesta", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9104782", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 47, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Juan G\u00f3mez-Jurado y Carla Su\u00e1rez", "originalTitle": "Juan G\u00f3mez-Jurado y Carla Su\u00e1rez", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9104790", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 48, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Ingrid Garc\u00eda-Jonsson best human ever", "originalTitle": "Ingrid Garc\u00eda-Jonsson best human ever", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9104792", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 49, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Lolito Fern\u00e1ndez", "originalTitle": "Lolito Fern\u00e1ndez", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9104800", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 50, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Gorka Urbizu", "originalTitle": "Gorka Urbizu", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9104806", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 51, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Antoni Daimiel", "originalTitle": "Antoni Daimiel", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9185426", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 52, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Najwa Nimri", "originalTitle": "Najwa Nimri", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9185446", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 53, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Borja Cobeaga", "originalTitle": "Borja Cobeaga", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9185452", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 54, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Bel\u00e9n L\u00f3pez", "originalTitle": "Bel\u00e9n L\u00f3pez", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt8710584", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 55, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Julen Lopetegui", "originalTitle": "Julen Lopetegui", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9185462", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 56, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Salva Esp\u00edn", "originalTitle": "Salva Esp\u00edn", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9185614", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 57, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Kiko Amat", "originalTitle": "Kiko Amat", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9185616", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 58, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Willy Hernang\u00f3mez", "originalTitle": "Willy Hernang\u00f3mez", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt8558298", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 59, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Javiera Mena", "originalTitle": "Javiera Mena", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9185648", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 60, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Carlos Ballarta", "originalTitle": "Carlos Ballarta", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9185706", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 61, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Ayax y Prok", "originalTitle": "Ayax y Prok", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9185958", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 62, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Carolina Mar\u00edn", "originalTitle": "Carolina Mar\u00edn", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9185982", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 63, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Luc\u00eda Marti\u00f1o", "originalTitle": "Luc\u00eda Marti\u00f1o", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9186044", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 64, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Ra\u00fal Cimas", "originalTitle": "Ra\u00fal Cimas", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9186806", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 65, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Carmen Ruiz y Fernando Tejero", "originalTitle": "Carmen Ruiz y Fernando Tejero", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9222676", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 66, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Nathy Peluso", "originalTitle": "Nathy Peluso", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9222692", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 67, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Amaya Valdemoro", "originalTitle": "Amaya Valdemoro", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt8561952", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 72, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Mara Torres", "originalTitle": "Mara Torres", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt8760194", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 73, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Leonor Watling", "originalTitle": "Leonor Watling", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt8621398", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 78, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Becky G", "originalTitle": "Becky G", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9222660", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 79, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Maggie Civantos", "originalTitle": "Maggie Civantos", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9222652", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 80, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Ingrid Garc\u00eda-Jonsson vol. IV", "originalTitle": "Ingrid Garc\u00eda-Jonsson vol. IV", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt8653608", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 81, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Amarna Miller", "originalTitle": "Amarna Miller", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9073842", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 82, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Paco Ar\u00e9valo", "originalTitle": "Paco Ar\u00e9valo", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9073850", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 83, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Viki G\u00f3mez", "originalTitle": "Viki G\u00f3mez", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9073856", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 84, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Yung Beef", "originalTitle": "Yung Beef", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14156510", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 87, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Patricia Conde", "originalTitle": "Patricia Conde", "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9052952", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 1, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Kiko Veneno", "originalTitle": "Kiko Veneno", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9052962", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 2, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Carmen Blanco", "originalTitle": "Carmen Blanco", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9052966", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 3, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Gisela Pulido", "originalTitle": "Gisela Pulido", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9052970", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 4, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Joaqu\u00edn Reyes y Ernesto Sevilla", "originalTitle": "Joaqu\u00edn Reyes y Ernesto Sevilla", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9052974", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 5, "averageRating": 7.4, "numVotes": 6, "primaryTitle": "Marta Torn\u00e9", "originalTitle": "Marta Torn\u00e9", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9053016", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 6, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Los Punsetes", "originalTitle": "Los Punsetes", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9053024", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 7, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Adam Ondra", "originalTitle": "Adam Ondra", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9053052", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 8, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Rebeca Haro", "originalTitle": "Rebeca Haro", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9053066", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 9, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Nacho Carretero", "originalTitle": "Nacho Carretero", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9053080", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 10, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Joana Pastrana", "originalTitle": "Joana Pastrana", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9053088", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 11, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Daniel Ant\u00f3n Fern\u00e1ndez", "originalTitle": "Daniel Ant\u00f3n Fern\u00e1ndez", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9054986", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 12, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Gaizka Mendieta", "originalTitle": "Gaizka Mendieta", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9067316", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 13, "averageRating": 7.0, "numVotes": 7, "primaryTitle": "Juana Acosta, Maribel Verd\u00fa y Paula Echevarr\u00eda", "originalTitle": "Juana Acosta, Maribel Verd\u00fa y Paula Echevarr\u00eda", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9071288", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 14, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Jorge Prado y Ana Carrasco", "originalTitle": "Jorge Prado y Ana Carrasco", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9077056", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 15, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Joe Crep\u00fasculo", "originalTitle": "Joe Crep\u00fasculo", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9079268", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 16, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Antonio Castelo, Iggy Rub\u00edn y Jorge Ponce", "originalTitle": "Antonio Castelo, Iggy Rub\u00edn y Jorge Ponce", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9099356", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 17, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Adriana Torrebejano", "originalTitle": "Adriana Torrebejano", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9102454", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 18, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Ferm\u00edn Muguruza", "originalTitle": "Ferm\u00edn Muguruza", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9107800", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 19, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Carlos Ocelote", "originalTitle": "Carlos Ocelote", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9115370", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 20, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Facu D\u00edaz y Miguel Maldonado", "originalTitle": "Facu D\u00edaz y Miguel Maldonado", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9135604", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 21, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Mar\u00eda Guerra y Pepa Blanes", "originalTitle": "Mar\u00eda Guerra y Pepa Blanes", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9138714", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 22, "averageRating": 5.3, "numVotes": 8, "primaryTitle": "Wismichu", "originalTitle": "Wismichu", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9143508", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 23, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Dar\u00edo Adanti y Edu Gal\u00e1n", "originalTitle": "Dar\u00edo Adanti y Edu Gal\u00e1n", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9150776", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 24, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Hinds", "originalTitle": "Hinds", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9168336", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 25, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Ester Exp\u00f3sito", "originalTitle": "Ester Exp\u00f3sito", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9172852", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 26, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Dani Mart\u00edn", "originalTitle": "Dani Mart\u00edn", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9177196", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 27, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Jordi \u00c9vole", "originalTitle": "Jordi \u00c9vole", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9182710", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 28, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Albert Pla", "originalTitle": "Albert Pla", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9202298", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 29, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Javier Rey", "originalTitle": "Javier Rey", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9207314", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 30, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Natalia Valdebenito", "originalTitle": "Natalia Valdebenito", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9214534", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 31, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Caf\u00e9 Quijano", "originalTitle": "Caf\u00e9 Quijano", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9237338", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 32, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Toundra", "originalTitle": "Toundra", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9242672", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 33, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Laia Palau", "originalTitle": "Laia Palau", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9247370", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 34, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Carlos Librado", "originalTitle": "Carlos Librado", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9251658", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 35, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Isabel Coixet", "originalTitle": "Isabel Coixet", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9269378", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 36, "averageRating": 7.2, "numVotes": 6, "primaryTitle": "Marzenna Adamczyk", "originalTitle": "Marzenna Adamczyk", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9275056", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 37, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Macarena G\u00f3mez", "originalTitle": "Macarena G\u00f3mez", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9279886", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 38, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Bejo", "originalTitle": "Bejo", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9286774", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 39, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Robe Iniesta", "originalTitle": "Robe Iniesta", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9306806", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 40, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Alex O'Dogherty", "originalTitle": "Alex O'Dogherty", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9317732", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 41, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "I\u00f1aki Gabilondo", "originalTitle": "I\u00f1aki Gabilondo", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9317768", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 42, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Bad Gyal", "originalTitle": "Bad Gyal", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9322514", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 43, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Antonio de la Torre", "originalTitle": "Antonio de la Torre", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9346338", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 44, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Grefg", "originalTitle": "Grefg", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9348476", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 45, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Elena L\u00f3pez Benaches", "originalTitle": "Elena L\u00f3pez Benaches", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9356554", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 46, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Carolina Durante", "originalTitle": "Carolina Durante", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9356562", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 47, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Adriana Ugarte", "originalTitle": "Adriana Ugarte", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9373904", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 48, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Sergio Llull", "originalTitle": "Sergio Llull", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9380326", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 49, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Aymar Navarro", "originalTitle": "Aymar Navarro", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9386892", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 50, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Dream Theater", "originalTitle": "Dream Theater", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9412506", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 51, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Blanca Su\u00e1rez", "originalTitle": "Blanca Su\u00e1rez", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9418466", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 52, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Laura Pausini", "originalTitle": "Laura Pausini", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9422608", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 53, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Michelle Jenner", "originalTitle": "Michelle Jenner", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9427412", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 54, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Zahara", "originalTitle": "Zahara", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9454744", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 55, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Lori Meyers", "originalTitle": "Lori Meyers", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9456510", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 56, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Jon Sistiaga y Joe P\u00e9rez-Orive", "originalTitle": "Jon Sistiaga y Joe P\u00e9rez-Orive", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9462530", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 57, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Lydia Valent\u00edn", "originalTitle": "Lydia Valent\u00edn", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9470282", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 58, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Arturo Valls", "originalTitle": "Arturo Valls", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9561832", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 59, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Paco Le\u00f3n", "originalTitle": "Paco Le\u00f3n", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9567744", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 60, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Santiago Lorenzo", "originalTitle": "Santiago Lorenzo", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9572688", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 61, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Penny Jay y Asaari Bibang", "originalTitle": "Penny Jay y Asaari Bibang", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9575234", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 62, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Nacho Vigalondo", "originalTitle": "Nacho Vigalondo", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9603870", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 63, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Ana Fern\u00e1ndez", "originalTitle": "Ana Fern\u00e1ndez", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9603890", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 64, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Ana Morgade", "originalTitle": "Ana Morgade", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9610622", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 65, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Desire\u00e9 Vila", "originalTitle": "Desire\u00e9 Vila", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9618112", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 66, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "\u00d3scar Jaenada", "originalTitle": "\u00d3scar Jaenada", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9640580", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 67, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Daniel Guzm\u00e1n y Malena Alterio", "originalTitle": "Daniel Guzm\u00e1n y Malena Alterio", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9646682", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 68, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "La Zowi", "originalTitle": "La Zowi", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9652570", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 69, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Laia Sanz", "originalTitle": "Laia Sanz", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9657358", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 70, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Coque Malla", "originalTitle": "Coque Malla", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9678436", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 71, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Lola \u00cdndigo", "originalTitle": "Lola \u00cdndigo", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9685748", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 72, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "C\u00e9sar Noval", "originalTitle": "C\u00e9sar Noval", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9686788", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 73, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Anna Castillo", "originalTitle": "Anna Castillo", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9697694", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 74, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Ketama", "originalTitle": "Ketama", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9722738", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 75, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Silvia Abril y Andreu Buenafuente", "originalTitle": "Silvia Abril y Andreu Buenafuente", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9727722", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 76, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "New Day", "originalTitle": "New Day", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9732166", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 77, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Eva Navarro y Cata Coll", "originalTitle": "Eva Navarro y Cata Coll", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9741176", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 78, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Marcos Mor\u00e1n", "originalTitle": "Marcos Mor\u00e1n", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9763798", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 79, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Dar\u00edo Brizuela", "originalTitle": "Dar\u00edo Brizuela", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9773830", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 80, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Andrea Duro", "originalTitle": "Andrea Duro", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9776046", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 81, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Pimp Flaco", "originalTitle": "Pimp Flaco", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9779558", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 82, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Miki Esparb\u00e9", "originalTitle": "Miki Esparb\u00e9", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9806326", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 83, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Borja Iglesias", "originalTitle": "Borja Iglesias", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9806352", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 84, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Cristina Casta\u00f1o", "originalTitle": "Cristina Casta\u00f1o", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt11073742", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 85, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Delaporte", "originalTitle": "Delaporte", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt28703808", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 86, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Oscar Dorta", "originalTitle": "Oscar Dorta", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt11019818", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 101, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Esther Acebo y Mariam Hern\u00e1ndez", "originalTitle": "Esther Acebo y Mariam Hern\u00e1ndez", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt13774338", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 139, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Amaia Romero", "originalTitle": "Amaia Romero", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt11916778", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 144, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Candela Pe\u00f1a", "originalTitle": "Candela Pe\u00f1a", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt10591036", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 157, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Jordi Cruz", "originalTitle": "Jordi Cruz", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt11019796", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 1, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Alba V\u00e1zquez", "originalTitle": "Alba V\u00e1zquez", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt11019794", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 2, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Javier Botet", "originalTitle": "Javier Botet", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt11019798", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 3, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Jes\u00fas Vidal", "originalTitle": "Jes\u00fas Vidal", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt11019808", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 4, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Mina El Hammani", "originalTitle": "Mina El Hammani", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt11019810", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 5, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "V\u00edctor Claver", "originalTitle": "V\u00edctor Claver", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt11019814", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 6, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Mix Master Mike", "originalTitle": "Mix Master Mike", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt11019812", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 7, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "David Fern\u00e1ndez y Juanra Bonet", "originalTitle": "David Fern\u00e1ndez y Juanra Bonet", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt11150836", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 8, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "El Ni\u00f1o de Elche", "originalTitle": "El Ni\u00f1o de Elche", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt11150838", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 9, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Eva Leira y Yolanda Serrano", "originalTitle": "Eva Leira y Yolanda Serrano", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt11150840", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 10, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Alberto Mielgo", "originalTitle": "Alberto Mielgo", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt11150842", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 11, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Marian \u00c1lvarez y Asier Etxeandia", "originalTitle": "Marian \u00c1lvarez y Asier Etxeandia", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt11150848", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 12, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Mala Rodr\u00edguez", "originalTitle": "Mala Rodr\u00edguez", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt11150860", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 13, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Viva Suecia", "originalTitle": "Viva Suecia", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt11150862", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 14, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Laura Ester", "originalTitle": "Laura Ester", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt11150864", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 15, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Karra Elejalde", "originalTitle": "Karra Elejalde", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt11150870", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 16, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Sr. Cheeto, Orslok y Dar\u00edo Eme Hache", "originalTitle": "Sr. Cheeto, Orslok y Dar\u00edo Eme Hache", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt11150880", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 17, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Maldini", "originalTitle": "Maldini", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt11150882", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 18, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Dorian", "originalTitle": "Dorian", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt11150884", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 19, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Inma Cuesta", "originalTitle": "Inma Cuesta", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt11150888", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 20, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Carolina Yuste", "originalTitle": "Carolina Yuste", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt11150894", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 21, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Hermes y Sherpa", "originalTitle": "Hermes y Sherpa", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt11150906", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 22, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Gonzo", "originalTitle": "Gonzo", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt11150834", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 23, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Daniel S\u00e1nchez Ar\u00e9valo", "originalTitle": "Daniel S\u00e1nchez Ar\u00e9valo", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt11197350", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 24, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Estopa", "originalTitle": "Estopa", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt11197352", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 25, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Leticia Dolera", "originalTitle": "Leticia Dolera", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt11197356", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 26, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Iago Aspas", "originalTitle": "Iago Aspas", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt11197360", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 27, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Apolonia Lapiedra", "originalTitle": "Apolonia Lapiedra", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt11197362", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 28, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Beatriz Luengo", "originalTitle": "Beatriz Luengo", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt11232144", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 29, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Queralt Castellet", "originalTitle": "Queralt Castellet", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt11232150", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 30, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Derby Motoreta's Burrito Kachimba", "originalTitle": "Derby Motoreta's Burrito Kachimba", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt11232172", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 31, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Ibai Llanos y Sjokz", "originalTitle": "Ibai Llanos y Sjokz", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt11232152", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 32, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Adriana Ugarte y Javier Rey", "originalTitle": "Adriana Ugarte y Javier Rey", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt11916786", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 33, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Sof\u00eda Reyes", "originalTitle": "Sof\u00eda Reyes", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt11916788", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 49, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Kase.O", "originalTitle": "Kase.O", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt11917298", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 54, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Clara Lago", "originalTitle": "Clara Lago", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt11916780", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 55, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Marina Yers", "originalTitle": "Marina Yers", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt11917622", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 56, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Marta Hazas", "originalTitle": "Marta Hazas", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt12011154", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 65, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "La Zowi", "originalTitle": "La Zowi", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt11916776", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 66, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Mar\u00eda Teresa Campos", "originalTitle": "Mar\u00eda Teresa Campos", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt11917618", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 75, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Blanca Su\u00e1rez, Nadia de Santiago y Ana Fern\u00e1ndez", "originalTitle": "Blanca Su\u00e1rez, Nadia de Santiago y Ana Fern\u00e1ndez", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt11916790", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 77, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Jordi ENP", "originalTitle": "Jordi ENP", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt11917602", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 78, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Silvia Alonso", "originalTitle": "Silvia Alonso", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt11917596", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 85, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Kira Mir\u00f3", "originalTitle": "Kira Mir\u00f3", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt12011080", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 87, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Danna Paola", "originalTitle": "Danna Paola", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt12011098", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 92, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Ana Mena", "originalTitle": "Ana Mena", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt11952410", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 97, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Nicole Wallace y Celia Monedero", "originalTitle": "Nicole Wallace y Celia Monedero", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt12501950", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 149, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Edurne", "originalTitle": "Edurne", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt12532998", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 150, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "N\u00eda Correia", "originalTitle": "N\u00eda Correia", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt12619086", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 153, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Natalia Lacunza y Boris Izaguirre", "originalTitle": "Natalia Lacunza y Boris Izaguirre", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt13159548", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 156, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "M\u00f3nica Naranjo", "originalTitle": "M\u00f3nica Naranjo", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt13159550", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 157, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Cristina Pedroche", "originalTitle": "Cristina Pedroche", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt13159564", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 1, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Ver\u00f3nica Forqu\u00e9", "originalTitle": "Ver\u00f3nica Forqu\u00e9", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt13159570", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 2, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Dora Postigo", "originalTitle": "Dora Postigo", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt13159574", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 3, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Marta Ortega", "originalTitle": "Marta Ortega", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt13159578", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 4, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Blanca Li", "originalTitle": "Blanca Li", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt13159588", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 5, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Maverick Vi\u00f1ales", "originalTitle": "Maverick Vi\u00f1ales", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt13159598", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 6, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Ra\u00fal Cimas", "originalTitle": "Ra\u00fal Cimas", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt13159600", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 7, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Emilio Buale", "originalTitle": "Emilio Buale", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt13159602", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 8, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Kimberley Tell", "originalTitle": "Kimberley Tell", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14188712", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 9, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Amaia Aberasturi", "originalTitle": "Amaia Aberasturi", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt13359916", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 17, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Mario Casas y Milena Smit", "originalTitle": "Mario Casas y Milena Smit", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt13359922", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 19, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Ester Exp\u00f3sito", "originalTitle": "Ester Exp\u00f3sito", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt13359926", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 20, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "\u00c1lex Garc\u00eda", "originalTitle": "\u00c1lex Garc\u00eda", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt13359930", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 25, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Rafa Nadal", "originalTitle": "Rafa Nadal", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14033542", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 71, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Carlos Sobera", "originalTitle": "Carlos Sobera", "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt13985948", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 74, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Omar Montes", "originalTitle": "Omar Montes", "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14033516", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 77, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Dani Rovira", "originalTitle": "Dani Rovira", "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14124340", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 80, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Paula Usero", "originalTitle": "Paula Usero", "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14124338", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 83, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Susana Abaitua", "originalTitle": "Susana Abaitua", "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14124342", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 85, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Lucas Eguibar", "originalTitle": "Lucas Eguibar", "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14543518", "parentTconst": "tt7892026", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 116, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Aitana", "originalTitle": "Aitana", "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}]}