{"tconst": "tt0888279", "titleType": "tvSeries", "primaryTitle": "M\u00e4klarna", "originalTitle": "M\u00e4klarna", "isAdult": "0", "startYear": "2006", "endYear": "2006", "episodes": [{"tconst": "tt0987357", "parentTconst": "tt0888279", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 1, "averageRating": 8.5, "numVotes": 13, "primaryTitle": "Kaj Modin blir uppsagd av sin arbetsgivare", "originalTitle": null, "startYear": "2006", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1374445", "parentTconst": "tt0888279", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 2, "averageRating": 7.9, "numVotes": 9, "primaryTitle": "Vilmas f\u00f6rsta offentliga visning", "originalTitle": null, "startYear": "2006", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1374446", "parentTconst": "tt0888279", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 3, "averageRating": 7.9, "numVotes": 9, "primaryTitle": "Kaj och Vilma m\u00e5ste ordna en begravning", "originalTitle": null, "startYear": "2006", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1374447", "parentTconst": "tt0888279", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 4, "averageRating": 6.6, "numVotes": 7, "primaryTitle": "Vilma har en dejt", "originalTitle": null, "startYear": "2006", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1374448", "parentTconst": "tt0888279", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 5, "averageRating": 6.7, "numVotes": 7, "primaryTitle": "Vilma har en pojkv\u00e4n", "originalTitle": null, "startYear": "2006", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1371327", "parentTconst": "tt0888279", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 6, "averageRating": 6.3, "numVotes": 7, "primaryTitle": "B\u00e5de Kaj och Vilma g\u00e5r till en psykoterapeut", "originalTitle": null, "startYear": "2006", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1374449", "parentTconst": "tt0888279", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 7, "averageRating": 7.8, "numVotes": 8, "primaryTitle": "Kaj och Vilma l\u00e4mnar sina problem bakom sig", "originalTitle": null, "startYear": "2006", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1374450", "parentTconst": "tt0888279", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 8, "averageRating": 7.6, "numVotes": 7, "primaryTitle": "Kaj f\u00f6rbereder en stor aff\u00e4r", "originalTitle": null, "startYear": "2006", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1374451", "parentTconst": "tt0888279", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 9, "averageRating": 7.3, "numVotes": 8, "primaryTitle": "Vilma har best\u00e4mt sig f\u00f6r att b\u00f6rja ett nytt liv", "originalTitle": null, "startYear": "2006", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1374444", "parentTconst": "tt0888279", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 10, "averageRating": 7.0, "numVotes": 7, "primaryTitle": "Kaj Modin s\u00e4ljer ett gaypars l\u00e4genhet", "originalTitle": null, "startYear": "2006", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt0917593", "parentTconst": "tt0888279", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 11, "averageRating": 7.6, "numVotes": 5, "primaryTitle": "En journalist fr\u00e5n Tidningen Metro f\u00f6ljer Vilma under en dag", "originalTitle": null, "startYear": "2006", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt0917594", "parentTconst": "tt0888279", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 12, "averageRating": 8.1, "numVotes": 8, "primaryTitle": "Kaj och Vilma funderar p\u00e5 en annan karri\u00e4r", "originalTitle": null, "startYear": "2006", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14596390", "parentTconst": "tt0888279", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 1, "averageRating": 6.4, "numVotes": 10, "primaryTitle": "Mitt namn \u00e4r Kaj Modin, m\u00e4klarn", "originalTitle": null, "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14596452", "parentTconst": "tt0888279", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 2, "averageRating": 5.2, "numVotes": 6, "primaryTitle": "\u00c4r du man eller mus, Kaj?", "originalTitle": null, "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14596660", "parentTconst": "tt0888279", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 3, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Kaj Modin och en prisbel\u00f6nt katt", "originalTitle": null, "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14596680", "parentTconst": "tt0888279", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 4, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "En Dressman-hipster", "originalTitle": null, "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14596708", "parentTconst": "tt0888279", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 5, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Kaj Modin m\u00e5lar kroki", "originalTitle": null, "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14596722", "parentTconst": "tt0888279", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 6, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Omgiven av citroner", "originalTitle": null, "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}]}