{"tconst": "tt10371088", "titleType": "tvSeries", "primaryTitle": "One Way or Another", "originalTitle": "Por H o por B", "isAdult": "0", "startYear": "2020", "endYear": "2023", "episodes": [{"tconst": "tt10373698", "parentTconst": "tt10371088", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 1, "averageRating": 5.9, "numVotes": 33, "primaryTitle": "Por los viejos tiempos", "originalTitle": "Por los viejos tiempos", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt10373696", "parentTconst": "tt10371088", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 2, "averageRating": 5.8, "numVotes": 28, "primaryTitle": "Felpudos", "originalTitle": "Felpudos", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt10373700", "parentTconst": "tt10371088", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 3, "averageRating": 5.6, "numVotes": 25, "primaryTitle": "Distrito Malasa\u00f1a", "originalTitle": "Distrito Malasa\u00f1a", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt10373704", "parentTconst": "tt10371088", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 4, "averageRating": 6.0, "numVotes": 19, "primaryTitle": "P\u00e1jaros en la cabeza", "originalTitle": "P\u00e1jaros en la cabeza", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt10373706", "parentTconst": "tt10371088", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 5, "averageRating": 6.0, "numVotes": 19, "primaryTitle": "Piedra en el camino", "originalTitle": "Piedra en el camino", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt10373708", "parentTconst": "tt10371088", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 6, "averageRating": 6.0, "numVotes": 19, "primaryTitle": "Los padres de Bel\u00e9n", "originalTitle": "Los padres de Bel\u00e9n", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt10373714", "parentTconst": "tt10371088", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 7, "averageRating": 7.0, "numVotes": 20, "primaryTitle": "Sopa de letras", "originalTitle": "Sopa de letras", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt10373712", "parentTconst": "tt10371088", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 8, "averageRating": 6.6, "numVotes": 21, "primaryTitle": "Choniland", "originalTitle": "Choniland", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt10373716", "parentTconst": "tt10371088", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 9, "averageRating": 6.5, "numVotes": 18, "primaryTitle": "R\u00f3bame el coraz\u00f3n", "originalTitle": "R\u00f3bame el coraz\u00f3n", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt10373718", "parentTconst": "tt10371088", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 10, "averageRating": 7.0, "numVotes": 21, "primaryTitle": "Sin m\u00e1scaras", "originalTitle": "Sin m\u00e1scaras", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt20234520", "parentTconst": "tt10371088", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 1, "averageRating": 6.6, "numVotes": 8, "primaryTitle": "Una boda y un funeral", "originalTitle": "Una boda y un funeral", "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt21873106", "parentTconst": "tt10371088", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 2, "averageRating": 5.5, "numVotes": 9, "primaryTitle": "Los ex y otras cosas inconclusas", "originalTitle": "Los ex y otras cosas inconclusas", "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt21873170", "parentTconst": "tt10371088", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 3, "averageRating": 6.0, "numVotes": 6, "primaryTitle": "El asiento del copiloto", "originalTitle": "El asiento del copiloto", "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt21873208", "parentTconst": "tt10371088", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 4, "averageRating": 5.2, "numVotes": 6, "primaryTitle": "Fauna y Flora", "originalTitle": "Fauna y Flora", "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt21873222", "parentTconst": "tt10371088", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 5, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Monta\u00f1a rusa", "originalTitle": "Monta\u00f1a rusa", "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt21873230", "parentTconst": "tt10371088", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 6, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Afectada y abatida", "originalTitle": "Afectada y abatida", "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt21873248", "parentTconst": "tt10371088", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 7, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "La familia", "originalTitle": "La familia", "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt21873266", "parentTconst": "tt10371088", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 8, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Cagarla", "originalTitle": "Cagarla", "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}]}