{"tconst": "tt1124067", "titleType": "tvSeries", "primaryTitle": "Take It, Give It", "originalTitle": "Toma L\u00e1, D\u00e1 C\u00e1", "isAdult": "0", "startYear": "2005", "endYear": "2007", "episodes": [{"tconst": "tt1127652", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 1, "averageRating": 7.9, "numVotes": 8, "primaryTitle": "O Dia em que a Terra Tremeu", "originalTitle": null, "startYear": "2007", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1127643", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 2, "averageRating": 9.2, "numVotes": 5, "primaryTitle": "A Mais Bela Casada", "originalTitle": null, "startYear": "2007", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1127654", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 3, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Quando Paris Ilumina", "originalTitle": null, "startYear": "2007", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1127645", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 4, "averageRating": 8.6, "numVotes": 5, "primaryTitle": "Boi Sonso, Marrada Certa", "originalTitle": null, "startYear": "2007", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1127651", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 5, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "L\u00edngua N\u00e3o Tem Osso", "originalTitle": null, "startYear": "2007", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1127649", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 6, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Espelho, Espelho Meu", "originalTitle": null, "startYear": "2007", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1127646", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 7, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Dolly Pancada Seca", "originalTitle": null, "startYear": "2007", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1127644", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 8, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Boa Noite, Seu Ladir", "originalTitle": null, "startYear": "2007", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1127650", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 9, "averageRating": 8.6, "numVotes": 5, "primaryTitle": "Freud J\u00e1 N\u00e3o Explica Mais", "originalTitle": null, "startYear": "2007", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1127647", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 10, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Entrando Pelo Cano", "originalTitle": null, "startYear": "2007", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1127653", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 11, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "O Seq\u00fcestro", "originalTitle": null, "startYear": "2007", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1129790", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 12, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "O 'Y' do Problema", "originalTitle": null, "startYear": "2007", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1133889", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 13, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Atr\u00e1s do Trio El\u00e9trico", "originalTitle": null, "startYear": "2007", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1137348", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 14, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "De V\u00e9u e Grinalda", "originalTitle": null, "startYear": "2007", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1140802", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 15, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Quando h\u00e1 Fuma\u00e7a", "originalTitle": null, "startYear": "2007", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1143770", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 16, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Quem Muito se Abaixa...", "originalTitle": null, "startYear": "2007", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1148145", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 17, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Sem Terra, Sem Grana e Sem Vergonha", "originalTitle": null, "startYear": "2007", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1151754", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 18, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Galinha Que Come Pedra", "originalTitle": null, "startYear": "2007", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1154765", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 19, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Nem Tudo \u00e9 Realidade", "originalTitle": null, "startYear": "2007", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1158191", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 20, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "O Homem Que Veio Arrochar", "originalTitle": null, "startYear": "2007", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1211773", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 1, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Sempre Cabe Mais Um", "originalTitle": null, "startYear": "2008", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1215809", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 2, "averageRating": 8.2, "numVotes": 5, "primaryTitle": "Despedida de Casado", "originalTitle": null, "startYear": "2008", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1219626", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 3, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Quem Canta Seus Males Espanta", "originalTitle": null, "startYear": "2008", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1222629", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 4, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Uma Epidemia Politicamente Correta", "originalTitle": null, "startYear": "2008", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1226612", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 5, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Errados pra cachorros", "originalTitle": null, "startYear": "2008", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1229677", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 6, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Em Pratos Limpos", "originalTitle": null, "startYear": "2008", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1232711", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 7, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Nosso Homem em Malib\u00fa", "originalTitle": null, "startYear": "2008", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1235753", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 8, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Falando Grosso", "originalTitle": null, "startYear": "2008", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1238040", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 9, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Os Bem Casados", "originalTitle": null, "startYear": "2008", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1241959", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 10, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Olha a Cobra!", "originalTitle": null, "startYear": "2008", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1244440", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 11, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "M\u00e3e S\u00f3 Tem Uma", "originalTitle": null, "startYear": "2008", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1248214", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 12, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "A Isadora o Que \u00e9 de Isadora", "originalTitle": null, "startYear": "2008", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1252240", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 13, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "A Cinderela de Pato Branco", "originalTitle": null, "startYear": "2008", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1255812", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 14, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "O Vestido Que a Lady Deu", "originalTitle": null, "startYear": "2008", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1259749", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 15, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "A Greve da Carne", "originalTitle": null, "startYear": "2008", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1262114", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 16, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "A Classe M\u00e9dia Vai ao Para\u00edso", "originalTitle": null, "startYear": "2008", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1266486", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 17, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Dona Rita, a Solteira", "originalTitle": null, "startYear": "2008", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1270036", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 18, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Sururu no Matagal", "originalTitle": null, "startYear": "2008", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1273635", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 19, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "A Vida \u00e9 Uma Roleta", "originalTitle": null, "startYear": "2008", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1276898", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 20, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Na Boca do Sapo", "originalTitle": null, "startYear": "2008", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1288346", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 21, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "A Mais Linda Das Idades", "originalTitle": null, "startYear": "2008", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1288345", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 22, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "A Import\u00e2ncia de Ser Cop\u00e9lia", "originalTitle": null, "startYear": "2008", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1292690", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 23, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Imp\u00e9rio Sem Sentidos", "originalTitle": null, "startYear": "2008", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1294569", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 24, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Adivinhe Quem Vem Para Mamar", "originalTitle": null, "startYear": "2008", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1298454", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 25, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Pior Do Que Est\u00e1 Sempre Pode Ficar", "originalTitle": null, "startYear": "2008", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1301966", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 26, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "O Buraco \u00e9 Mais Embaixo", "originalTitle": null, "startYear": "2008", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1305792", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 27, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Al\u00e9m da Arrebenta\u00e7\u00e3o", "originalTitle": null, "startYear": "2008", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1309343", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 28, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "V\u00f4o Cego", "originalTitle": null, "startYear": "2008", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1312873", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 29, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "O Pecado Malha ao Lado", "originalTitle": null, "startYear": "2008", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1316827", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 30, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "\u00c9 dos Carecas Que Elas Gostam Mais!", "originalTitle": null, "startYear": "2008", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1320366", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 31, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Cara de Uma, Olho Junto da Outra", "originalTitle": null, "startYear": "2008", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1323778", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 32, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "A Mal\u00edcia da Mil\u00edcia", "originalTitle": null, "startYear": "2008", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1269346", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 33, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "A Ilha do Dr. Ladir", "originalTitle": null, "startYear": "2008", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1331246", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 34, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "A Terceira Praga do Egito", "originalTitle": null, "startYear": "2008", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1333186", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 35, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "At\u00e9 Que a Morte os Re\u00fana", "originalTitle": null, "startYear": "2008", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1405805", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 36, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "A grama do Vizinho", "originalTitle": null, "startYear": "2008", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1341672", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 37, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Milagre no Jambalaya", "originalTitle": null, "startYear": "2008", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1417004", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 1, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Cada Vez Mais Pobres", "originalTitle": null, "startYear": "2009", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1421933", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 2, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Por Causa da Maionese", "originalTitle": null, "startYear": "2009", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1428525", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 3, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "A Bolsa ou a Vida", "originalTitle": null, "startYear": "2009", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1437136", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 4, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Cada Macaco no Seu Galho", "originalTitle": null, "startYear": "2009", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1437135", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 5, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "A Garota da Capa", "originalTitle": null, "startYear": "2009", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1443556", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 6, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "O Rouxinol do Jambalaya", "originalTitle": null, "startYear": "2009", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1447739", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 7, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "N\u00e3o tem P\u00e3o, Comam Bolo", "originalTitle": null, "startYear": "2009", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1450027", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 8, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Doze Horas Para Salvar o Seu Casamento", "originalTitle": null, "startYear": "2009", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1454042", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 9, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Os Politicamente Esquecidos", "originalTitle": null, "startYear": "2009", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1457732", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 10, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "A Tal da Metalinguagem", "originalTitle": null, "startYear": "2009", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1462006", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 11, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Fam\u00edlia \u00e9 Quadrilha", "originalTitle": null, "startYear": "2009", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1466831", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 12, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "A Alma Boa do Bloco H", "originalTitle": null, "startYear": "2009", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1481296", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 13, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "O Anel Que Tu Me Deste", "originalTitle": null, "startYear": "2009", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1486500", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 14, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Entre Quatro Paredes", "originalTitle": null, "startYear": "2009", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1490485", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 15, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "A Bicharada em Festa", "originalTitle": null, "startYear": "2009", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1495617", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 16, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Respondez Sil Vous Plait", "originalTitle": null, "startYear": "2009", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1502366", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 17, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "O Melhor Alfredo", "originalTitle": null, "startYear": "2009", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1504191", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 18, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Bodas de Lat\u00e3o", "originalTitle": null, "startYear": "2009", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1508192", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 19, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "\u00c1lvara \u00c9 Um Show", "originalTitle": null, "startYear": "2009", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1511284", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 20, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Tatalo M\u00e3os de Tesoura", "originalTitle": null, "startYear": "2009", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1518854", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 21, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "As Duas Faces de Celinha", "originalTitle": null, "startYear": "2009", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1521159", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 22, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Cada Qual Tem Seu Pre\u00e7o", "originalTitle": null, "startYear": "2009", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1524880", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 23, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "A Foca no Arm\u00e1rio", "originalTitle": null, "startYear": "2009", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1529530", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 24, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Eu Tamb\u00e9m Compro Esta Mulher", "originalTitle": null, "startYear": "2009", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1533683", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 25, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "A Gravidez das Coisas", "originalTitle": null, "startYear": "2009", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1537119", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 26, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "O Asilo das Almas Aflitas", "originalTitle": null, "startYear": "2009", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1545282", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 27, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "O Asilo das Almas Aflitas II", "originalTitle": null, "startYear": "2009", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1550897", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 28, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Safados na Pista", "originalTitle": null, "startYear": "2009", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1553646", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 29, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Darwin Se Equivocou", "originalTitle": null, "startYear": "2009", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1556968", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 30, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Darwin Se Equivocou II", "originalTitle": null, "startYear": "2009", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1561741", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 31, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "A Guerra das Panelas", "originalTitle": null, "startYear": "2009", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1564325", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 32, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Fam\u00edlia Vende Tudo", "originalTitle": null, "startYear": "2009", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1564324", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 33, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Revolu\u00e7\u00e3o no Jambalaya", "originalTitle": null, "startYear": "2009", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1574307", "parentTconst": "tt1124067", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 34, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "O Caminho das Estrelas", "originalTitle": null, "startYear": "2009", "endYear": "\\N"}]}