{"tconst": "tt4092270", "titleType": "tvSeries", "primaryTitle": "Down There", "originalTitle": "All\u00ed abajo", "isAdult": "0", "startYear": "2015", "endYear": "2019", "episodes": [{"tconst": "tt4304324", "parentTconst": "tt4092270", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 1, "averageRating": 7.2, "numVotes": 23, "primaryTitle": "\u00c1frica empieza en Burgos", "originalTitle": "\u00c1frica empieza en Burgos", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt4573614", "parentTconst": "tt4092270", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 2, "averageRating": 7.0, "numVotes": 22, "primaryTitle": "Habitaci\u00f3n 16", "originalTitle": "Habitaci\u00f3n 16", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt4580162", "parentTconst": "tt4092270", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 3, "averageRating": 6.6, "numVotes": 19, "primaryTitle": "La de Bego\u00f1a contra la Macarena", "originalTitle": "La de Bego\u00f1a contra la Macarena", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt4584542", "parentTconst": "tt4092270", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 4, "averageRating": 7.1, "numVotes": 20, "primaryTitle": "All\u00ed arriba", "originalTitle": "All\u00ed arriba", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt4615174", "parentTconst": "tt4092270", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 5, "averageRating": 7.6, "numVotes": 17, "primaryTitle": "Todos para uno", "originalTitle": "Todos para uno", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt4615178", "parentTconst": "tt4092270", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 6, "averageRating": 7.7, "numVotes": 15, "primaryTitle": "El encendido", "originalTitle": "El encendido", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt4629576", "parentTconst": "tt4092270", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 7, "averageRating": 7.5, "numVotes": 15, "primaryTitle": "El \u00f3rdago", "originalTitle": "El \u00f3rdago", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt4629582", "parentTconst": "tt4092270", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 8, "averageRating": 7.8, "numVotes": 17, "primaryTitle": "La virgen de los milagros", "originalTitle": "La virgen de los milagros", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt4583838", "parentTconst": "tt4092270", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 9, "averageRating": 7.6, "numVotes": 15, "primaryTitle": "Agur Lehendakari", "originalTitle": "Agur Lehendakari", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt4553942", "parentTconst": "tt4092270", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 10, "averageRating": 7.8, "numVotes": 14, "primaryTitle": "No sin mi hijo", "originalTitle": "No sin mi hijo", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt4780808", "parentTconst": "tt4092270", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 11, "averageRating": 7.8, "numVotes": 14, "primaryTitle": "Sevilla huele a 'azar'", "originalTitle": "Sevilla huele a 'azar'", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt4780812", "parentTconst": "tt4092270", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 12, "averageRating": 7.6, "numVotes": 13, "primaryTitle": "Y volver, volver...", "originalTitle": "Y volver, volver...", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt4780814", "parentTconst": "tt4092270", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 13, "averageRating": 8.5, "numVotes": 15, "primaryTitle": "Maite zaitut", "originalTitle": "Maite zaitut", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt4711368", "parentTconst": "tt4092270", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 1, "averageRating": 7.4, "numVotes": 15, "primaryTitle": "Para hacer bien el amor hay que subir", "originalTitle": "Para hacer bien el amor hay que subir", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5437046", "parentTconst": "tt4092270", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 2, "averageRating": 7.4, "numVotes": 12, "primaryTitle": "El padre de la novia", "originalTitle": "El padre de la novia", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5460410", "parentTconst": "tt4092270", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 3, "averageRating": 7.1, "numVotes": 13, "primaryTitle": "La caza", "originalTitle": "La caza", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5463250", "parentTconst": "tt4092270", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 4, "averageRating": 6.9, "numVotes": 11, "primaryTitle": "De cuernos, ni a un tintero", "originalTitle": "De cuernos, ni a un tintero", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5485590", "parentTconst": "tt4092270", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 5, "averageRating": 6.8, "numVotes": 13, "primaryTitle": "El guateque", "originalTitle": "El guateque", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5497910", "parentTconst": "tt4092270", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 6, "averageRating": 7.2, "numVotes": 13, "primaryTitle": "San Valent\u00edn", "originalTitle": "San Valent\u00edn", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5497912", "parentTconst": "tt4092270", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 7, "averageRating": 6.9, "numVotes": 11, "primaryTitle": "Mi gran boda vasca", "originalTitle": "Mi gran boda vasca", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5497914", "parentTconst": "tt4092270", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 8, "averageRating": 6.6, "numVotes": 11, "primaryTitle": "Esposado", "originalTitle": "Esposado", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5497916", "parentTconst": "tt4092270", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 9, "averageRating": 7.2, "numVotes": 11, "primaryTitle": "El novio de mi madre", "originalTitle": "El novio de mi madre", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5497920", "parentTconst": "tt4092270", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 10, "averageRating": 8.1, "numVotes": 10, "primaryTitle": "Bend\u00edgame, padre", "originalTitle": "Bend\u00edgame, padre", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5497922", "parentTconst": "tt4092270", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 11, "averageRating": 7.5, "numVotes": 11, "primaryTitle": "El desliz", "originalTitle": "El desliz", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5497926", "parentTconst": "tt4092270", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 12, "averageRating": 7.2, "numVotes": 12, "primaryTitle": "Resac\u00f3n en Triana", "originalTitle": "Resac\u00f3n en Triana", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5497928", "parentTconst": "tt4092270", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 13, "averageRating": 6.9, "numVotes": 10, "primaryTitle": "El resucitao", "originalTitle": "El resucitao", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5497932", "parentTconst": "tt4092270", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 14, "averageRating": 7.4, "numVotes": 10, "primaryTitle": "Gau Festa Aitarekin", "originalTitle": "Gau Festa Aitarekin", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5465884", "parentTconst": "tt4092270", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 15, "averageRating": 7.9, "numVotes": 14, "primaryTitle": "S\u00ed, quiero", "originalTitle": "S\u00ed, quiero", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5636516", "parentTconst": "tt4092270", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 1, "averageRating": 6.8, "numVotes": 15, "primaryTitle": "Carpe Diem", "originalTitle": "Carpe Diem", "startYear": "2017", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt6691138", "parentTconst": "tt4092270", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 2, "averageRating": 6.5, "numVotes": 13, "primaryTitle": "La herencia", "originalTitle": "La herencia", "startYear": "2017", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt6691144", "parentTconst": "tt4092270", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 3, "averageRating": 6.3, "numVotes": 14, "primaryTitle": "Cerrado por reformas", "originalTitle": "Cerrado por reformas", "startYear": "2017", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt6691146", "parentTconst": "tt4092270", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 4, "averageRating": 6.1, "numVotes": 12, "primaryTitle": "La prueba", "originalTitle": "La prueba", "startYear": "2017", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt6691150", "parentTconst": "tt4092270", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 5, "averageRating": 6.0, "numVotes": 11, "primaryTitle": "La salsa de la vida", "originalTitle": "La salsa de la vida", "startYear": "2017", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt6691156", "parentTconst": "tt4092270", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 6, "averageRating": 5.9, "numVotes": 11, "primaryTitle": "El nuevo Kaia", "originalTitle": "El nuevo Kaia", "startYear": "2017", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt6691170", "parentTconst": "tt4092270", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 7, "averageRating": 5.6, "numVotes": 11, "primaryTitle": "La postura del conejo", "originalTitle": "La postura del conejo", "startYear": "2017", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt6691178", "parentTconst": "tt4092270", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 8, "averageRating": 6.4, "numVotes": 11, "primaryTitle": "La viuda negra", "originalTitle": "La viuda negra", "startYear": "2017", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt6691184", "parentTconst": "tt4092270", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 9, "averageRating": 6.7, "numVotes": 11, "primaryTitle": "Don Benjumea de la jungla", "originalTitle": "Don Benjumea de la jungla", "startYear": "2017", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt6691190", "parentTconst": "tt4092270", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 10, "averageRating": 6.5, "numVotes": 11, "primaryTitle": "Embarazo m\u00faltiple", "originalTitle": "Embarazo m\u00faltiple", "startYear": "2017", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt6691196", "parentTconst": "tt4092270", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 11, "averageRating": 6.4, "numVotes": 10, "primaryTitle": "El Otelo donostiarra", "originalTitle": "El Otelo donostiarra", "startYear": "2017", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt6691204", "parentTconst": "tt4092270", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 12, "averageRating": 6.2, "numVotes": 11, "primaryTitle": "Llamada perdida", "originalTitle": "Llamada perdida", "startYear": "2017", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt6691212", "parentTconst": "tt4092270", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 13, "averageRating": 6.0, "numVotes": 11, "primaryTitle": "El tesoro Benjumea", "originalTitle": "El tesoro Benjumea", "startYear": "2017", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt6691222", "parentTconst": "tt4092270", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 14, "averageRating": 7.0, "numVotes": 12, "primaryTitle": "Dos vascos y un biber\u00f3n", "originalTitle": "Dos vascos y un biber\u00f3n", "startYear": "2017", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt6691234", "parentTconst": "tt4092270", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 15, "averageRating": 6.5, "numVotes": 12, "primaryTitle": "Dos hombres y un embarazo", "originalTitle": "Dos hombres y un embarazo", "startYear": "2017", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt6655900", "parentTconst": "tt4092270", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 16, "averageRating": 6.8, "numVotes": 12, "primaryTitle": "2 viajeros, 1 parto y ninguna boda", "originalTitle": "2 viajeros, 1 parto y ninguna boda", "startYear": "2017", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt6895878", "parentTconst": "tt4092270", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 1, "averageRating": 6.2, "numVotes": 9, "primaryTitle": "Bautizo imposible", "originalTitle": "Bautizo imposible", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt8228550", "parentTconst": "tt4092270", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 2, "averageRating": 6.2, "numVotes": 9, "primaryTitle": "El regreso de la hija pr\u00f3diga", "originalTitle": "El regreso de la hija pr\u00f3diga", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt8228552", "parentTconst": "tt4092270", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 3, "averageRating": 6.6, "numVotes": 9, "primaryTitle": "Esta feria es una ruina", "originalTitle": "Esta feria es una ruina", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt8228554", "parentTconst": "tt4092270", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 4, "averageRating": 6.4, "numVotes": 10, "primaryTitle": "Una tarde en la opereta", "originalTitle": "Una tarde en la opereta", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt8228556", "parentTconst": "tt4092270", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 5, "averageRating": 6.5, "numVotes": 9, "primaryTitle": "El concurso de Marmitako", "originalTitle": "El concurso de Marmitako", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt8228558", "parentTconst": "tt4092270", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 6, "averageRating": 7.3, "numVotes": 11, "primaryTitle": "T\u00fa a Donosti y yo a California", "originalTitle": "T\u00fa a Donosti y yo a California", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt8228560", "parentTconst": "tt4092270", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 7, "averageRating": 6.1, "numVotes": 8, "primaryTitle": "La agente doble", "originalTitle": "La agente doble", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt8228562", "parentTconst": "tt4092270", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 8, "averageRating": 6.6, "numVotes": 9, "primaryTitle": "Malague\u00f1a salerosa", "originalTitle": "Malague\u00f1a salerosa", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt8228564", "parentTconst": "tt4092270", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 9, "averageRating": 6.0, "numVotes": 8, "primaryTitle": "Corrupci\u00f3n en Donosti", "originalTitle": "Corrupci\u00f3n en Donosti", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt8228566", "parentTconst": "tt4092270", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 10, "averageRating": 6.0, "numVotes": 8, "primaryTitle": "Entre rejas", "originalTitle": "Entre rejas", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt8228568", "parentTconst": "tt4092270", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 11, "averageRating": 6.6, "numVotes": 8, "primaryTitle": "El mot\u00edn", "originalTitle": "El mot\u00edn", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt8228570", "parentTconst": "tt4092270", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 12, "averageRating": 6.1, "numVotes": 8, "primaryTitle": "El juicio", "originalTitle": "El juicio", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt8228572", "parentTconst": "tt4092270", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 13, "averageRating": 6.3, "numVotes": 8, "primaryTitle": "Despedida a la vasca", "originalTitle": "Despedida a la vasca", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt8657140", "parentTconst": "tt4092270", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 14, "averageRating": 6.4, "numVotes": 8, "primaryTitle": "La familia, \u00bfunida?", "originalTitle": "La familia, \u00bfunida?", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt8657142", "parentTconst": "tt4092270", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 15, "averageRating": 6.7, "numVotes": 8, "primaryTitle": "A\u00fapa y ol\u00e9", "originalTitle": "A\u00fapa y ol\u00e9", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt8630042", "parentTconst": "tt4092270", "seasonNumber": 5, "episodeNumber": 1, "averageRating": 6.4, "numVotes": 8, "primaryTitle": "La nueva Hispalis", "originalTitle": "La nueva Hispalis", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt10049314", "parentTconst": "tt4092270", "seasonNumber": 5, "episodeNumber": 2, "averageRating": 5.2, "numVotes": 8, "primaryTitle": "Recursos inhumanos", "originalTitle": "Recursos inhumanos", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt10049318", "parentTconst": "tt4092270", "seasonNumber": 5, "episodeNumber": 3, "averageRating": 5.0, "numVotes": 7, "primaryTitle": "Naranjas de la China", "originalTitle": "Naranjas de la China", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt10049316", "parentTconst": "tt4092270", "seasonNumber": 5, "episodeNumber": 4, "averageRating": 4.9, "numVotes": 7, "primaryTitle": "Make Castrofidel great again", "originalTitle": "Make Castrofidel great again", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt10049320", "parentTconst": "tt4092270", "seasonNumber": 5, "episodeNumber": 5, "averageRating": 4.4, "numVotes": 9, "primaryTitle": "Botify", "originalTitle": "Botify", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt10049324", "parentTconst": "tt4092270", "seasonNumber": 5, "episodeNumber": 6, "averageRating": 5.0, "numVotes": 6, "primaryTitle": "Escape Room", "originalTitle": "Escape Room", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt10049326", "parentTconst": "tt4092270", "seasonNumber": 5, "episodeNumber": 7, "averageRating": 4.8, "numVotes": 5, "primaryTitle": "Sangre azul, sangre roja", "originalTitle": "Sangre azul, sangre roja", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt10049328", "parentTconst": "tt4092270", "seasonNumber": 5, "episodeNumber": 8, "averageRating": 5.0, "numVotes": 5, "primaryTitle": "Rescate en Igueldo", "originalTitle": "Rescate en Igueldo", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt10049330", "parentTconst": "tt4092270", "seasonNumber": 5, "episodeNumber": 9, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "No mires", "originalTitle": "No mires", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt10049332", "parentTconst": "tt4092270", "seasonNumber": 5, "episodeNumber": 10, "averageRating": 4.8, "numVotes": 6, "primaryTitle": "Cuqui Low Cost Wedding", "originalTitle": "Cuqui Low Cost Wedding", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}]}