{"tconst": "tt5163162", "titleType": "tvSeries", "primaryTitle": "Hasta Que Te Conoc\u00ed", "originalTitle": null, "isAdult": "0", "startYear": "2016", "endYear": null, "episodes": [{"tconst": "tt5468394", "parentTconst": "tt5163162", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 1, "averageRating": 8.1, "numVotes": 30, "primaryTitle": "El reci\u00e9n llegado", "originalTitle": "El reci\u00e9n llegado", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5468396", "parentTconst": "tt5163162", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 2, "averageRating": 8.0, "numVotes": 21, "primaryTitle": "Adi\u00f3s Pap\u00e1", "originalTitle": "Adi\u00f3s Pap\u00e1", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5468398", "parentTconst": "tt5163162", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 3, "averageRating": 8.2, "numVotes": 21, "primaryTitle": "Un Mundo Nuevo", "originalTitle": "Un Mundo Nuevo", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5468400", "parentTconst": "tt5163162", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 4, "averageRating": 8.1, "numVotes": 24, "primaryTitle": "Todo est\u00e1 perdido", "originalTitle": "Todo est\u00e1 perdido", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5468404", "parentTconst": "tt5163162", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 5, "averageRating": 7.9, "numVotes": 19, "primaryTitle": "La jaula del palomo", "originalTitle": "La jaula del palomo", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5468402", "parentTconst": "tt5163162", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 6, "averageRating": 7.7, "numVotes": 18, "primaryTitle": "El precio de la libertad", "originalTitle": "El precio de la libertad", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5468406", "parentTconst": "tt5163162", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 7, "averageRating": 8.1, "numVotes": 19, "primaryTitle": "Primera Llamada", "originalTitle": "Primera Llamada", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5468408", "parentTconst": "tt5163162", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 8, "averageRating": 7.9, "numVotes": 17, "primaryTitle": "El sue\u00f1o de vivir", "originalTitle": "El sue\u00f1o de vivir", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5468410", "parentTconst": "tt5163162", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 9, "averageRating": 8.1, "numVotes": 18, "primaryTitle": "Camino a la fama", "originalTitle": "Camino a la fama", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5468414", "parentTconst": "tt5163162", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 10, "averageRating": 8.3, "numVotes": 19, "primaryTitle": "La luna ya se meti\u00f3", "originalTitle": "La luna ya se meti\u00f3", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5468416", "parentTconst": "tt5163162", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 11, "averageRating": 8.7, "numVotes": 21, "primaryTitle": "Se acab\u00f3 el despu\u00e9s", "originalTitle": "Se acab\u00f3 el despu\u00e9s", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5468420", "parentTconst": "tt5163162", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 12, "averageRating": 9.0, "numVotes": 25, "primaryTitle": "Hasta que te conoc\u00ed", "originalTitle": "Hasta que te conoc\u00ed", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5468422", "parentTconst": "tt5163162", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 13, "averageRating": 8.6, "numVotes": 20, "primaryTitle": "El Divo", "originalTitle": "El Divo", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt6398680", "parentTconst": "tt5163162", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 14, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "La Voz de Juan gabriel", "originalTitle": "La Voz de Juan gabriel", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt6431386", "parentTconst": "tt5163162", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 15, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "El m\u00e1s triste recuerdo", "originalTitle": "El m\u00e1s triste recuerdo", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt6431404", "parentTconst": "tt5163162", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 16, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "La \u00faltima entrevista", "originalTitle": "La \u00faltima entrevista", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}]}