{"tconst": "tt8987918", "titleType": "tvSeries", "primaryTitle": "45 rpm", "originalTitle": "45 Revoluciones", "isAdult": "0", "startYear": "2019", "endYear": "2019", "episodes": [{"tconst": "tt9252658", "parentTconst": "tt8987918", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 1, "averageRating": 7.6, "numVotes": 20, "primaryTitle": "Futura", "originalTitle": "Futura", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9252660", "parentTconst": "tt8987918", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 2, "averageRating": 7.8, "numVotes": 13, "primaryTitle": "El carnet", "originalTitle": "El carnet", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9252666", "parentTconst": "tt8987918", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 3, "averageRating": 6.6, "numVotes": 12, "primaryTitle": "El sencillo", "originalTitle": "El sencillo", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9252662", "parentTconst": "tt8987918", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 4, "averageRating": 7.2, "numVotes": 10, "primaryTitle": "La promoci\u00f3n", "originalTitle": "La promoci\u00f3n", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9252664", "parentTconst": "tt8987918", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 5, "averageRating": 7.6, "numVotes": 11, "primaryTitle": "El \u00e1lbum", "originalTitle": "El \u00e1lbum", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9252668", "parentTconst": "tt8987918", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 6, "averageRating": 7.5, "numVotes": 10, "primaryTitle": "El concierto", "originalTitle": "El concierto", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9252670", "parentTconst": "tt8987918", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 7, "averageRating": 7.6, "numVotes": 9, "primaryTitle": "La pel\u00edcula", "originalTitle": "La pel\u00edcula", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9252672", "parentTconst": "tt8987918", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 8, "averageRating": 7.3, "numVotes": 10, "primaryTitle": "La gira", "originalTitle": "La gira", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9252674", "parentTconst": "tt8987918", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 9, "averageRating": 7.3, "numVotes": 10, "primaryTitle": "El estreno", "originalTitle": "El estreno", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9252676", "parentTconst": "tt8987918", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 10, "averageRating": 7.2, "numVotes": 10, "primaryTitle": "La puesta de largo", "originalTitle": "La puesta de largo", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9252678", "parentTconst": "tt8987918", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 11, "averageRating": 7.4, "numVotes": 11, "primaryTitle": "La oferta", "originalTitle": "La oferta", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9252680", "parentTconst": "tt8987918", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 12, "averageRating": 7.5, "numVotes": 12, "primaryTitle": "El concurso", "originalTitle": "El concurso", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9252682", "parentTconst": "tt8987918", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 13, "averageRating": 8.3, "numVotes": 13, "primaryTitle": "La \u00faltima canci\u00f3n", "originalTitle": "La \u00faltima canci\u00f3n", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}]}