{"tconst": "tt1593584", "titleType": "tvSeries", "primaryTitle": "Solsidan", "originalTitle": null, "isAdult": "0", "startYear": "2010", "endYear": null, "episodes": [{"tconst": "tt1599796", "parentTconst": "tt1593584", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 1, "averageRating": 6.8, "numVotes": 118, "primaryTitle": "Inflytten", "originalTitle": "Inflytten", "startYear": "2010", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1600621", "parentTconst": "tt1593584", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 2, "averageRating": 7.6, "numVotes": 100, "primaryTitle": "\u00c4r jag pappa till barnet?", "originalTitle": "\u00c4r jag pappa till barnet?", "startYear": "2010", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1600622", "parentTconst": "tt1593584", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 3, "averageRating": 7.3, "numVotes": 93, "primaryTitle": "Namndiskussion och tr\u00e5kiga grannar", "originalTitle": "Namndiskussion och tr\u00e5kiga grannar", "startYear": "2010", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1611601", "parentTconst": "tt1593584", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 4, "averageRating": 7.6, "numVotes": 93, "primaryTitle": "Parmiddagshets", "originalTitle": "Parmiddagshets", "startYear": "2010", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1615373", "parentTconst": "tt1593584", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 5, "averageRating": 7.7, "numVotes": 94, "primaryTitle": "Alex hatar Ove", "originalTitle": "Alex hatar Ove", "startYear": "2010", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1614809", "parentTconst": "tt1593584", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 6, "averageRating": 7.4, "numVotes": 90, "primaryTitle": "\u00c5ldersnoja", "originalTitle": "\u00c5ldersnoja", "startYear": "2010", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1633050", "parentTconst": "tt1593584", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 7, "averageRating": 7.5, "numVotes": 94, "primaryTitle": "Nya v\u00e4nner", "originalTitle": "Nya v\u00e4nner", "startYear": "2010", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1632212", "parentTconst": "tt1593584", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 8, "averageRating": 7.5, "numVotes": 89, "primaryTitle": "Kim p\u00e5 middag", "originalTitle": "Kim p\u00e5 middag", "startYear": "2010", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1635315", "parentTconst": "tt1593584", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 9, "averageRating": 7.7, "numVotes": 88, "primaryTitle": "Midsommarfest", "originalTitle": "Midsommarfest", "startYear": "2010", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1635787", "parentTconst": "tt1593584", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 10, "averageRating": 7.7, "numVotes": 91, "primaryTitle": "F\u00f6rlossning", "originalTitle": "F\u00f6rlossning", "startYear": "2010", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1849589", "parentTconst": "tt1593584", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 1, "averageRating": 7.4, "numVotes": 80, "primaryTitle": "Frieri", "originalTitle": "Frieri", "startYear": "2011", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1849588", "parentTconst": "tt1593584", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 2, "averageRating": 8.0, "numVotes": 89, "primaryTitle": "En miljard\u00e4r flyttar till Solsidan", "originalTitle": "En miljard\u00e4r flyttar till Solsidan", "startYear": "2011", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1849585", "parentTconst": "tt1593584", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 3, "averageRating": 7.6, "numVotes": 74, "primaryTitle": "Alex mamma har en ny kille", "originalTitle": "Alex mamma har en ny kille", "startYear": "2011", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1849591", "parentTconst": "tt1593584", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 4, "averageRating": 7.3, "numVotes": 72, "primaryTitle": "Skrikande f\u00e5gel st\u00e4ller till det", "originalTitle": "Skrikande f\u00e5gel st\u00e4ller till det", "startYear": "2011", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1849587", "parentTconst": "tt1593584", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 5, "averageRating": 7.6, "numVotes": 77, "primaryTitle": "Cancernoja och ideellt arbete", "originalTitle": "Cancernoja och ideellt arbete", "startYear": "2011", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1849586", "parentTconst": "tt1593584", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 6, "averageRating": 7.4, "numVotes": 77, "primaryTitle": "Besv\u00e4rlig sjukling g\u00e4ckar Fredde", "originalTitle": "Besv\u00e4rlig sjukling g\u00e4ckar Fredde", "startYear": "2011", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1849590", "parentTconst": "tt1593584", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 7, "averageRating": 7.6, "numVotes": 81, "primaryTitle": "Mickan oroar sig f\u00f6r att Fredde ska bli fet", "originalTitle": "Mickan oroar sig f\u00f6r att Fredde ska bli fet", "startYear": "2011", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1845689", "parentTconst": "tt1593584", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 8, "averageRating": 7.6, "numVotes": 80, "primaryTitle": "Fredde och Mickan \u00e5ker p\u00e5 slottsweekend", "originalTitle": "Fredde och Mickan \u00e5ker p\u00e5 slottsweekend", "startYear": "2011", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1845690", "parentTconst": "tt1593584", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 9, "averageRating": 7.4, "numVotes": 74, "primaryTitle": "Fredde testar singellivet", "originalTitle": "Fredde testar singellivet", "startYear": "2011", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt1845688", "parentTconst": "tt1593584", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 10, "averageRating": 7.9, "numVotes": 76, "primaryTitle": "Br\u00f6llopet", "originalTitle": "Br\u00f6llopet", "startYear": "2011", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt2440930", "parentTconst": "tt1593584", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 1, "averageRating": 7.2, "numVotes": 70, "primaryTitle": "Husk\u00f6pet", "originalTitle": "Husk\u00f6pet", "startYear": "2012", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt2456798", "parentTconst": "tt1593584", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 2, "averageRating": 7.2, "numVotes": 69, "primaryTitle": "The Switch", "originalTitle": "The Switch", "startYear": "2012", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt2470750", "parentTconst": "tt1593584", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 3, "averageRating": 7.3, "numVotes": 67, "primaryTitle": "Sam\u00e5kning", "originalTitle": "Sam\u00e5kning", "startYear": "2012", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt2484544", "parentTconst": "tt1593584", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 4, "averageRating": 7.1, "numVotes": 65, "primaryTitle": "Sl\u00e4ktforskning", "originalTitle": "Sl\u00e4ktforskning", "startYear": "2012", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt2497630", "parentTconst": "tt1593584", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 5, "averageRating": 7.2, "numVotes": 66, "primaryTitle": "Inneboende", "originalTitle": "Inneboende", "startYear": "2012", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt2509786", "parentTconst": "tt1593584", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 6, "averageRating": 7.4, "numVotes": 66, "primaryTitle": "Sittkissaren", "originalTitle": "Sittkissaren", "startYear": "2012", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt2522038", "parentTconst": "tt1593584", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 7, "averageRating": 7.3, "numVotes": 65, "primaryTitle": "Kompensationsfaktorn", "originalTitle": "Kompensationsfaktorn", "startYear": "2012", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt2536350", "parentTconst": "tt1593584", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 8, "averageRating": 7.3, "numVotes": 66, "primaryTitle": "Milj\u00f6v\u00e4nlig", "originalTitle": "Milj\u00f6v\u00e4nlig", "startYear": "2012", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt2550940", "parentTconst": "tt1593584", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 9, "averageRating": 7.5, "numVotes": 68, "primaryTitle": "Kemtv\u00e4tten", "originalTitle": "Kemtv\u00e4tten", "startYear": "2012", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt2564398", "parentTconst": "tt1593584", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 10, "averageRating": 7.6, "numVotes": 72, "primaryTitle": "Vattnet g\u00e5r", "originalTitle": "Vattnet g\u00e5r", "startYear": "2012", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt3206472", "parentTconst": "tt1593584", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 1, "averageRating": 6.4, "numVotes": 75, "primaryTitle": "Begravning", "originalTitle": "Begravning", "startYear": "2013", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt3293582", "parentTconst": "tt1593584", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 2, "averageRating": 7.2, "numVotes": 68, "primaryTitle": "Bucket list", "originalTitle": "Bucket list", "startYear": "2013", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt3312800", "parentTconst": "tt1593584", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 3, "averageRating": 7.2, "numVotes": 65, "primaryTitle": "Vit m\u00e5nad", "originalTitle": "Vit m\u00e5nad", "startYear": "2013", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt3325752", "parentTconst": "tt1593584", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 4, "averageRating": 7.2, "numVotes": 67, "primaryTitle": "Pappaledig", "originalTitle": "Pappaledig", "startYear": "2013", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt3339936", "parentTconst": "tt1593584", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 5, "averageRating": 7.1, "numVotes": 67, "primaryTitle": "Missing People", "originalTitle": "Missing People", "startYear": "2013", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt3361122", "parentTconst": "tt1593584", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 6, "averageRating": 7.2, "numVotes": 65, "primaryTitle": "Fars dag", "originalTitle": "Fars dag", "startYear": "2013", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt3376470", "parentTconst": "tt1593584", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 7, "averageRating": 7.1, "numVotes": 66, "primaryTitle": "Portr\u00e4ttet", "originalTitle": "Portr\u00e4ttet", "startYear": "2013", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt3391496", "parentTconst": "tt1593584", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 8, "averageRating": 7.3, "numVotes": 65, "primaryTitle": "Total bukplastik", "originalTitle": "Total bukplastik", "startYear": "2013", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt3406308", "parentTconst": "tt1593584", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 9, "averageRating": 7.4, "numVotes": 61, "primaryTitle": "R\u00e4tteg\u00e5ngen", "originalTitle": "R\u00e4tteg\u00e5ngen", "startYear": "2013", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt3411036", "parentTconst": "tt1593584", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 10, "averageRating": 7.6, "numVotes": 62, "primaryTitle": "Dop", "originalTitle": "Dop", "startYear": "2013", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5134334", "parentTconst": "tt1593584", "seasonNumber": 5, "episodeNumber": 1, "averageRating": 6.9, "numVotes": 64, "primaryTitle": "Sk\u00f6nhetssalong", "originalTitle": "Sk\u00f6nhetssalong", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5149856", "parentTconst": "tt1593584", "seasonNumber": 5, "episodeNumber": 2, "averageRating": 7.0, "numVotes": 61, "primaryTitle": "Parterapi", "originalTitle": "Parterapi", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5168976", "parentTconst": "tt1593584", "seasonNumber": 5, "episodeNumber": 3, "averageRating": 6.8, "numVotes": 59, "primaryTitle": "Ecoplug", "originalTitle": "Ecoplug", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5179828", "parentTconst": "tt1593584", "seasonNumber": 5, "episodeNumber": 4, "averageRating": 7.3, "numVotes": 56, "primaryTitle": "Provseparation", "originalTitle": "Provseparation", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5179832", "parentTconst": "tt1593584", "seasonNumber": 5, "episodeNumber": 5, "averageRating": 6.9, "numVotes": 60, "primaryTitle": "Fj\u00e4llapor", "originalTitle": "Fj\u00e4llapor", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5189974", "parentTconst": "tt1593584", "seasonNumber": 5, "episodeNumber": 6, "averageRating": 7.1, "numVotes": 56, "primaryTitle": "Kontaktf\u00f6r\u00e4lder", "originalTitle": "Kontaktf\u00f6r\u00e4lder", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5204978", "parentTconst": "tt1593584", "seasonNumber": 5, "episodeNumber": 7, "averageRating": 7.4, "numVotes": 59, "primaryTitle": "Soptaliban", "originalTitle": "Soptaliban", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5222908", "parentTconst": "tt1593584", "seasonNumber": 5, "episodeNumber": 8, "averageRating": 6.9, "numVotes": 56, "primaryTitle": "Hunkvinet", "originalTitle": "Hunkvinet", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5247168", "parentTconst": "tt1593584", "seasonNumber": 5, "episodeNumber": 9, "averageRating": 7.1, "numVotes": 52, "primaryTitle": "Klass\u00e5tertr\u00e4ff", "originalTitle": "Klass\u00e5tertr\u00e4ff", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5254564", "parentTconst": "tt1593584", "seasonNumber": 5, "episodeNumber": 10, "averageRating": 7.7, "numVotes": 59, "primaryTitle": "4:a vid Nytorget", "originalTitle": "4:a vid Nytorget", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt10907570", "parentTconst": "tt1593584", "seasonNumber": 6, "episodeNumber": 1, "averageRating": 6.6, "numVotes": 76, "primaryTitle": "Eazy", "originalTitle": "Eazy", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt11182000", "parentTconst": "tt1593584", "seasonNumber": 6, "episodeNumber": 2, "averageRating": 6.8, "numVotes": 64, "primaryTitle": "Klassf\u00f6rs\u00e4ljningen", "originalTitle": "Klassf\u00f6rs\u00e4ljningen", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt11182002", "parentTconst": "tt1593584", "seasonNumber": 6, "episodeNumber": 3, "averageRating": 7.3, "numVotes": 58, "primaryTitle": "Exit", "originalTitle": "Exit", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt11182004", "parentTconst": "tt1593584", "seasonNumber": 6, "episodeNumber": 4, "averageRating": 7.3, "numVotes": 52, "primaryTitle": "Viktors nya tjej", "originalTitle": "Viktors nya tjej", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt11182006", "parentTconst": "tt1593584", "seasonNumber": 6, "episodeNumber": 5, "averageRating": 7.1, "numVotes": 56, "primaryTitle": "Brainsallad", "originalTitle": "Brainsallad", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt11297864", "parentTconst": "tt1593584", "seasonNumber": 6, "episodeNumber": 6, "averageRating": 7.4, "numVotes": 49, "primaryTitle": "The Influencer", "originalTitle": "The Influencer", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt11297868", "parentTconst": "tt1593584", "seasonNumber": 6, "episodeNumber": 7, "averageRating": 7.3, "numVotes": 50, "primaryTitle": "Avskedsmiddag", "originalTitle": "Avskedsmiddag", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt11297872", "parentTconst": "tt1593584", "seasonNumber": 6, "episodeNumber": 8, "averageRating": 7.6, "numVotes": 48, "primaryTitle": "Nirvana", "originalTitle": "Nirvana", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt11297874", "parentTconst": "tt1593584", "seasonNumber": 6, "episodeNumber": 9, "averageRating": 7.6, "numVotes": 51, "primaryTitle": "Klassresa", "originalTitle": "Klassresa", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt11297878", "parentTconst": "tt1593584", "seasonNumber": 6, "episodeNumber": 10, "averageRating": 7.3, "numVotes": 47, "primaryTitle": "Jobbig j\u00e4vel", "originalTitle": "Jobbig j\u00e4vel", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt15214352", "parentTconst": "tt1593584", "seasonNumber": 7, "episodeNumber": 1, "averageRating": 4.6, "numVotes": 99, "primaryTitle": "Mickan g\u00e5r igenom en 40-\u00e5rskris", "originalTitle": "Mickan g\u00e5r igenom en 40-\u00e5rskris", "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt15354176", "parentTconst": "tt1593584", "seasonNumber": 7, "episodeNumber": 2, "averageRating": 6.0, "numVotes": 60, "primaryTitle": "Fredde \u00e4r en sann v\u00e4n och ifr\u00e5gas\u00e4tter Alexs integritet", "originalTitle": "Fredde \u00e4r en sann v\u00e4n och ifr\u00e5gas\u00e4tter Alexs integritet", "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt15492708", "parentTconst": "tt1593584", "seasonNumber": 7, "episodeNumber": 3, "averageRating": 6.5, "numVotes": 53, "primaryTitle": "Alex f\u00e5r hj\u00e4lp av en fotbollspappa", "originalTitle": "Alex f\u00e5r hj\u00e4lp av en fotbollspappa", "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt15354186", "parentTconst": "tt1593584", "seasonNumber": 7, "episodeNumber": 4, "averageRating": 6.4, "numVotes": 56, "primaryTitle": "Fredde ska intervjuas av Dagens Industri", "originalTitle": "Fredde ska intervjuas av Dagens Industri", "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt15354188", "parentTconst": "tt1593584", "seasonNumber": 7, "episodeNumber": 5, "averageRating": 6.2, "numVotes": 50, "primaryTitle": "Fredde och Mickan har blivit persona Non Grata i Solsidan", "originalTitle": "Fredde och Mickan har blivit persona Non Grata i Solsidan", "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt15354204", "parentTconst": "tt1593584", "seasonNumber": 7, "episodeNumber": 6, "averageRating": 5.8, "numVotes": 44, "primaryTitle": "Mickan best\u00e4mmer sig f\u00f6r att ta sig ur kvinnof\u00e4llan", "originalTitle": "Mickan best\u00e4mmer sig f\u00f6r att ta sig ur kvinnof\u00e4llan", "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt15354212", "parentTconst": "tt1593584", "seasonNumber": 7, "episodeNumber": 7, "averageRating": 6.4, "numVotes": 47, "primaryTitle": "Vi f\u00e5r se konsekvenserna av Oves hemska olycka", "originalTitle": "Vi f\u00e5r se konsekvenserna av Oves hemska olycka", "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt15354216", "parentTconst": "tt1593584", "seasonNumber": 7, "episodeNumber": 8, "averageRating": 6.7, "numVotes": 42, "primaryTitle": "Anna kommer tillbaka fr\u00e5n inspelningen i Ungern", "originalTitle": "Anna kommer tillbaka fr\u00e5n inspelningen i Ungern", "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt15354218", "parentTconst": "tt1593584", "seasonNumber": 7, "episodeNumber": 9, "averageRating": 5.9, "numVotes": 43, "primaryTitle": "Fredde och Mickan g\u00e5r p\u00e5 fest hos Zacke", "originalTitle": "Fredde och Mickan g\u00e5r p\u00e5 fest hos Zacke", "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt15354220", "parentTconst": "tt1593584", "seasonNumber": 7, "episodeNumber": 10, "averageRating": 6.6, "numVotes": 35, "primaryTitle": "Mickan f\u00f6rs\u00f6ker f\u00f6rtr\u00e4nga sin 40-\u00e5rsdag", "originalTitle": "Mickan f\u00f6rs\u00f6ker f\u00f6rtr\u00e4nga sin 40-\u00e5rsdag", "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt27541103", "parentTconst": "tt1593584", "seasonNumber": 8, "episodeNumber": 1, "averageRating": 6.6, "numVotes": 35, "primaryTitle": "Skyddsrummet", "originalTitle": "Skyddsrummet", "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt27951965", "parentTconst": "tt1593584", "seasonNumber": 8, "episodeNumber": 2, "averageRating": 5.8, "numVotes": 33, "primaryTitle": "M\u00f6hippan", "originalTitle": "M\u00f6hippan", "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt28102075", "parentTconst": "tt1593584", "seasonNumber": 8, "episodeNumber": 3, "averageRating": 6.1, "numVotes": 28, "primaryTitle": "Exet", "originalTitle": "Exet", "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt28102100", "parentTconst": "tt1593584", "seasonNumber": 8, "episodeNumber": 4, "averageRating": 6.3, "numVotes": 22, "primaryTitle": "Trekant?", "originalTitle": "Trekant?", "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt29514682", "parentTconst": "tt1593584", "seasonNumber": 8, "episodeNumber": 5, "averageRating": 6.2, "numVotes": 17, "primaryTitle": "Lantst\u00e4llet", "originalTitle": "Lantst\u00e4llet", "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt29514685", "parentTconst": "tt1593584", "seasonNumber": 8, "episodeNumber": 6, "averageRating": 7.3, "numVotes": 11, "primaryTitle": "Katten", "originalTitle": "Katten", "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt29514686", "parentTconst": "tt1593584", "seasonNumber": 8, "episodeNumber": 7, "averageRating": 7.1, "numVotes": 10, "primaryTitle": "Klimat\u00e5ngest", "originalTitle": "Klimat\u00e5ngest", "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt29514687", "parentTconst": "tt1593584", "seasonNumber": 8, "episodeNumber": 8, "averageRating": 6.7, "numVotes": 8, "primaryTitle": "Gameface", "originalTitle": "Gameface", "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt29514688", "parentTconst": "tt1593584", "seasonNumber": 8, "episodeNumber": 9, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Episode #8.9", "originalTitle": "Episode #8.9", "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt29514689", "parentTconst": "tt1593584", "seasonNumber": 8, "episodeNumber": 10, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Episode #8.10", "originalTitle": "Episode #8.10", "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}]}