{"tconst": "tt14533970", "titleType": "tvSeries", "primaryTitle": "Prens", "originalTitle": null, "isAdult": "0", "startYear": "2023", "endYear": null, "episodes": [{"tconst": "tt14534052", "parentTconst": "tt14533970", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 1, "averageRating": 7.7, "numVotes": 87, "primaryTitle": "Bir Devrin Sonu", "originalTitle": "Bir Devrin Sonu", "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14534056", "parentTconst": "tt14533970", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 2, "averageRating": 7.4, "numVotes": 64, "primaryTitle": "Olmak Ya Da Olmamak", "originalTitle": "Olmak Ya Da Olmamak", "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14534076", "parentTconst": "tt14533970", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 3, "averageRating": 7.6, "numVotes": 60, "primaryTitle": "Vahsi Kelebek", "originalTitle": "Vahsi Kelebek", "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14534084", "parentTconst": "tt14533970", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 4, "averageRating": 7.7, "numVotes": 55, "primaryTitle": "Hain Krala \u00d6l\u00fcm", "originalTitle": "Hain Krala \u00d6l\u00fcm", "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14534086", "parentTconst": "tt14533970", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 5, "averageRating": 7.6, "numVotes": 55, "primaryTitle": "Kanla Alinan Krallik", "originalTitle": "Kanla Alinan Krallik", "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14534088", "parentTconst": "tt14533970", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 6, "averageRating": 7.6, "numVotes": 53, "primaryTitle": "Giden Kral Geri", "originalTitle": "Giden Kral Geri", "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14534094", "parentTconst": "tt14533970", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 7, "averageRating": 8.0, "numVotes": 57, "primaryTitle": "Her Sey Ask I\u00e7in", "originalTitle": "Her Sey Ask I\u00e7in", "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14534096", "parentTconst": "tt14533970", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 8, "averageRating": 8.3, "numVotes": 63, "primaryTitle": "Al\u00e7aklar ve Pi\u00e7ler", "originalTitle": "Al\u00e7aklar ve Pi\u00e7ler", "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}]}