{"tconst": "tt4524056", "titleType": "tvSeries", "primaryTitle": "Vis a vis", "originalTitle": null, "isAdult": "0", "startYear": "2015", "endYear": "2019", "episodes": [{"tconst": "tt4597334", "parentTconst": "tt4524056", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 1, "averageRating": 7.9, "numVotes": 666, "primaryTitle": "Un mal d\u00eda", "originalTitle": "Un mal d\u00eda", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt4597338", "parentTconst": "tt4524056", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 2, "averageRating": 7.9, "numVotes": 521, "primaryTitle": "Cosiendo a campanilla", "originalTitle": "Cosiendo a campanilla", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt4643766", "parentTconst": "tt4524056", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 3, "averageRating": 7.8, "numVotes": 491, "primaryTitle": "Lo que sucede, conviene", "originalTitle": "Lo que sucede, conviene", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt4643768", "parentTconst": "tt4524056", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 4, "averageRating": 7.9, "numVotes": 468, "primaryTitle": "Un d\u00eda de campo", "originalTitle": "Un d\u00eda de campo", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt4643774", "parentTconst": "tt4524056", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 5, "averageRating": 7.8, "numVotes": 445, "primaryTitle": "La cruda realidad", "originalTitle": "La cruda realidad", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt4643776", "parentTconst": "tt4524056", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 6, "averageRating": 8.0, "numVotes": 427, "primaryTitle": "Te vendr\u00e1n a buscar...", "originalTitle": "Te vendr\u00e1n a buscar...", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt4643778", "parentTconst": "tt4524056", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 7, "averageRating": 8.0, "numVotes": 425, "primaryTitle": "A las cinco en punto de la tarde", "originalTitle": "A las cinco en punto de la tarde", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt4643780", "parentTconst": "tt4524056", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 8, "averageRating": 8.0, "numVotes": 415, "primaryTitle": "Pretty Woman", "originalTitle": "Pretty Woman", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt4624134", "parentTconst": "tt4524056", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 9, "averageRating": 8.4, "numVotes": 424, "primaryTitle": "Negra, negrita, negrata", "originalTitle": "Negra, negrita, negrata", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt4623978", "parentTconst": "tt4524056", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 10, "averageRating": 8.2, "numVotes": 410, "primaryTitle": "Gato gris", "originalTitle": "Gato gris", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt4643790", "parentTconst": "tt4524056", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 11, "averageRating": 8.4, "numVotes": 428, "primaryTitle": "El principio de las tortugas", "originalTitle": "El principio de las tortugas", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9358834", "parentTconst": "tt4524056", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 12, "averageRating": 8.1, "numVotes": 268, "primaryTitle": "Episode #1.12", "originalTitle": "Episode #1.12", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9358844", "parentTconst": "tt4524056", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 13, "averageRating": 8.5, "numVotes": 281, "primaryTitle": "Episode #1.13", "originalTitle": "Episode #1.13", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9358848", "parentTconst": "tt4524056", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 14, "averageRating": 8.1, "numVotes": 254, "primaryTitle": "Episode #1.14", "originalTitle": "Episode #1.14", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9358850", "parentTconst": "tt4524056", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 15, "averageRating": 8.3, "numVotes": 254, "primaryTitle": "Episode #1.15", "originalTitle": "Episode #1.15", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9358852", "parentTconst": "tt4524056", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 16, "averageRating": 8.6, "numVotes": 291, "primaryTitle": "Episode #1.16", "originalTitle": "Episode #1.16", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt4711364", "parentTconst": "tt4524056", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 1, "averageRating": 8.2, "numVotes": 415, "primaryTitle": "A un mono, dos pistolas", "originalTitle": "A un mono, dos pistolas", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt4643796", "parentTconst": "tt4524056", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 2, "averageRating": 8.1, "numVotes": 382, "primaryTitle": "Hogar dulce hogar", "originalTitle": "Hogar dulce hogar", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt4643794", "parentTconst": "tt4524056", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 3, "averageRating": 7.9, "numVotes": 366, "primaryTitle": "La gallinita", "originalTitle": "La gallinita", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5609206", "parentTconst": "tt4524056", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 4, "averageRating": 7.9, "numVotes": 363, "primaryTitle": "Un cad\u00e1ver en el maletero", "originalTitle": "Un cad\u00e1ver en el maletero", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5609208", "parentTconst": "tt4524056", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 5, "averageRating": 7.9, "numVotes": 358, "primaryTitle": "En la l\u00ednea de fuego", "originalTitle": "En la l\u00ednea de fuego", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5609212", "parentTconst": "tt4524056", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 6, "averageRating": 8.1, "numVotes": 368, "primaryTitle": "Los mandriles", "originalTitle": "Los mandriles", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5609214", "parentTconst": "tt4524056", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 7, "averageRating": 8.4, "numVotes": 383, "primaryTitle": "Bon App\u00e9tit", "originalTitle": "Bon App\u00e9tit", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5609222", "parentTconst": "tt4524056", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 8, "averageRating": 7.9, "numVotes": 346, "primaryTitle": "La vida sigue", "originalTitle": "La vida sigue", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5609218", "parentTconst": "tt4524056", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 9, "averageRating": 7.8, "numVotes": 351, "primaryTitle": "Pillarse los dedos", "originalTitle": "Pillarse los dedos", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5609220", "parentTconst": "tt4524056", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 10, "averageRating": 7.9, "numVotes": 343, "primaryTitle": "Pecados y confusiones", "originalTitle": "Pecados y confusiones", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5609226", "parentTconst": "tt4524056", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 11, "averageRating": 8.5, "numVotes": 386, "primaryTitle": "Patrona de los desesperados", "originalTitle": "Patrona de los desesperados", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5609228", "parentTconst": "tt4524056", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 12, "averageRating": 8.0, "numVotes": 336, "primaryTitle": "Pl\u00e1tano y lim\u00f3n", "originalTitle": "Pl\u00e1tano y lim\u00f3n", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5609232", "parentTconst": "tt4524056", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 13, "averageRating": 8.4, "numVotes": 393, "primaryTitle": "L\u00edquido", "originalTitle": "L\u00edquido", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9358858", "parentTconst": "tt4524056", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 14, "averageRating": 7.9, "numVotes": 207, "primaryTitle": "Episode #2.14", "originalTitle": "Episode #2.14", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9358860", "parentTconst": "tt4524056", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 15, "averageRating": 8.3, "numVotes": 206, "primaryTitle": "Episode #2.15", "originalTitle": "Episode #2.15", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9358862", "parentTconst": "tt4524056", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 16, "averageRating": 8.2, "numVotes": 208, "primaryTitle": "Episode #2.16", "originalTitle": "Episode #2.16", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9358864", "parentTconst": "tt4524056", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 17, "averageRating": 8.2, "numVotes": 209, "primaryTitle": "Episode #2.17", "originalTitle": "Episode #2.17", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9358866", "parentTconst": "tt4524056", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 18, "averageRating": 8.5, "numVotes": 226, "primaryTitle": "Episode #2.18", "originalTitle": "Episode #2.18", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9358870", "parentTconst": "tt4524056", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 19, "averageRating": 8.4, "numVotes": 242, "primaryTitle": "Episode #2.19", "originalTitle": "Episode #2.19", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt7111628", "parentTconst": "tt4524056", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 1, "averageRating": 8.2, "numVotes": 483, "primaryTitle": "Cruz del Norte", "originalTitle": "Cruz del Norte", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt7400772", "parentTconst": "tt4524056", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 2, "averageRating": 8.4, "numVotes": 415, "primaryTitle": "Muy f\u00e1cil o muy dif\u00edcil", "originalTitle": "Muy f\u00e1cil o muy dif\u00edcil", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt7400768", "parentTconst": "tt4524056", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 3, "averageRating": 8.1, "numVotes": 379, "primaryTitle": "Un grano de arroz", "originalTitle": "Un grano de arroz", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt7400782", "parentTconst": "tt4524056", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 4, "averageRating": 8.1, "numVotes": 349, "primaryTitle": "La bandera en el muro", "originalTitle": "La bandera en el muro", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt7400798", "parentTconst": "tt4524056", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 5, "averageRating": 7.6, "numVotes": 339, "primaryTitle": "Alguien a quien le importes una mierda", "originalTitle": "Alguien a quien le importes una mierda", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt7400824", "parentTconst": "tt4524056", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 6, "averageRating": 7.5, "numVotes": 326, "primaryTitle": "Seis meses dan para mucho", "originalTitle": "Seis meses dan para mucho", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt7400834", "parentTconst": "tt4524056", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 7, "averageRating": 7.5, "numVotes": 331, "primaryTitle": "Fuimos ni\u00f1as", "originalTitle": "Fuimos ni\u00f1as", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt7397158", "parentTconst": "tt4524056", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 8, "averageRating": 7.8, "numVotes": 383, "primaryTitle": "Lo que sabemos de los monstruos", "originalTitle": "Lo que sabemos de los monstruos", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt8380042", "parentTconst": "tt4524056", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 1, "averageRating": 7.9, "numVotes": 411, "primaryTitle": "La Barbie", "originalTitle": "La Barbie", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9136634", "parentTconst": "tt4524056", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 2, "averageRating": 7.8, "numVotes": 358, "primaryTitle": "La fuga", "originalTitle": "La fuga", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt8678190", "parentTconst": "tt4524056", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 3, "averageRating": 8.1, "numVotes": 352, "primaryTitle": "El umbral del dolor", "originalTitle": "El umbral del dolor", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9174786", "parentTconst": "tt4524056", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 4, "averageRating": 8.3, "numVotes": 365, "primaryTitle": "Mam\u00e1", "originalTitle": "Mam\u00e1", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9174766", "parentTconst": "tt4524056", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 5, "averageRating": 7.8, "numVotes": 341, "primaryTitle": "Traici\u00f3n", "originalTitle": "Traici\u00f3n", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9174782", "parentTconst": "tt4524056", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 6, "averageRating": 8.1, "numVotes": 358, "primaryTitle": "Mala persona", "originalTitle": "Mala persona", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt8838060", "parentTconst": "tt4524056", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 7, "averageRating": 8.9, "numVotes": 537, "primaryTitle": "Vuelta a casa", "originalTitle": "Vuelta a casa", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9174784", "parentTconst": "tt4524056", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 8, "averageRating": 8.8, "numVotes": 544, "primaryTitle": "La marea amarilla", "originalTitle": "La marea amarilla", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}]}