{"tconst": "tt1974895", "titleType": "tvSeries", "primaryTitle": "Slaps & Kisses", "originalTitle": "Tapas & Beijos", "isAdult": "0", "startYear": "2011", "endYear": "2015", "episodes": [{"tconst": "tt1977557", "parentTconst": "tt1974895", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 1, "averageRating": 9.0, "numVotes": 10, "primaryTitle": "Presas", "originalTitle": "Presas", "startYear": "2011", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt2056307", "parentTconst": "tt1974895", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 2, "averageRating": 8.5, "numVotes": 8, "primaryTitle": "Tapas & F\u00e1tima", "originalTitle": "Tapas & F\u00e1tima", "startYear": "2011", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt2056308", "parentTconst": "tt1974895", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 3, "averageRating": 8.4, "numVotes": 7, "primaryTitle": "Aluguel & Bilu", "originalTitle": "Aluguel & Bilu", "startYear": "2011", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt2094578", "parentTconst": "tt1974895", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 4, "averageRating": 8.4, "numVotes": 7, "primaryTitle": "Foi no Forr\u00f3", "originalTitle": "Foi no Forr\u00f3", "startYear": "2011", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt2094579", "parentTconst": "tt1974895", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 5, "averageRating": 8.0, "numVotes": 6, "primaryTitle": "Meu, Seu, Nosso Dentista", "originalTitle": "Meu, Seu, Nosso Dentista", "startYear": "2011", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt2094580", "parentTconst": "tt1974895", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 6, "averageRating": 8.4, "numVotes": 7, "primaryTitle": "Casamento de Aluguel", "originalTitle": "Casamento de Aluguel", "startYear": "2011", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt2094581", "parentTconst": "tt1974895", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 7, "averageRating": 8.7, "numVotes": 6, "primaryTitle": "A Morte", "originalTitle": "A Morte", "startYear": "2011", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt2094582", "parentTconst": "tt1974895", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 8, "averageRating": 8.5, "numVotes": 6, "primaryTitle": "A Bolsa do Camel\u00f4", "originalTitle": "A Bolsa do Camel\u00f4", "startYear": "2011", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt2094583", "parentTconst": "tt1974895", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 9, "averageRating": 8.8, "numVotes": 6, "primaryTitle": "Morreu?!", "originalTitle": "Morreu?!", "startYear": "2011", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt2094558", "parentTconst": "tt1974895", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 10, "averageRating": 8.3, "numVotes": 6, "primaryTitle": "Dia dos Sem Namorados", "originalTitle": "Dia dos Sem Namorados", "startYear": "2011", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt2094560", "parentTconst": "tt1974895", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 11, "averageRating": 8.2, "numVotes": 5, "primaryTitle": "A Sobrinha", "originalTitle": "A Sobrinha", "startYear": "2011", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt2094561", "parentTconst": "tt1974895", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 12, "averageRating": 7.8, "numVotes": 5, "primaryTitle": "O Futebol", "originalTitle": "O Futebol", "startYear": "2011", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt2094562", "parentTconst": "tt1974895", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 13, "averageRating": 8.7, "numVotes": 6, "primaryTitle": "La Conga", "originalTitle": "La Conga", "startYear": "2011", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt2094563", "parentTconst": "tt1974895", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 14, "averageRating": 8.9, "numVotes": 7, "primaryTitle": "Forr\u00f3", "originalTitle": "Forr\u00f3", "startYear": "2011", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt2094564", "parentTconst": "tt1974895", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 15, "averageRating": 8.3, "numVotes": 6, "primaryTitle": "O Carro", "originalTitle": "O Carro", "startYear": "2011", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt2094565", "parentTconst": "tt1974895", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 16, "averageRating": 8.3, "numVotes": 6, "primaryTitle": "Cip\u00f3 do Paj\u00e9", "originalTitle": "Cip\u00f3 do Paj\u00e9", "startYear": "2011", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt2094566", "parentTconst": "tt1974895", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 17, "averageRating": 8.6, "numVotes": 5, "primaryTitle": "Djalma & O Rato", "originalTitle": "Djalma & O Rato", "startYear": "2011", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt2094567", "parentTconst": "tt1974895", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 18, "averageRating": 8.8, "numVotes": 5, "primaryTitle": "Flashback", "originalTitle": "Flashback", "startYear": "2011", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt2094568", "parentTconst": "tt1974895", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 19, "averageRating": 9.2, "numVotes": 5, "primaryTitle": "Ops, Atropelei", "originalTitle": "Ops, Atropelei", "startYear": "2011", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt2094569", "parentTconst": "tt1974895", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 20, "averageRating": 9.0, "numVotes": 5, "primaryTitle": "Mam\u00e3ezinha Querida", "originalTitle": "Mam\u00e3ezinha Querida", "startYear": "2011", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt2094570", "parentTconst": "tt1974895", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 21, "averageRating": 8.8, "numVotes": 5, "primaryTitle": "A 'Doen\u00e7a' de F\u00e1tima", "originalTitle": "A 'Doen\u00e7a' de F\u00e1tima", "startYear": "2011", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt2094571", "parentTconst": "tt1974895", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 22, "averageRating": 8.4, "numVotes": 5, "primaryTitle": "Eu Os Declaro: Amigos", "originalTitle": "Eu Os Declaro: Amigos", "startYear": "2011", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt2094572", "parentTconst": "tt1974895", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 23, "averageRating": 8.4, "numVotes": 5, "primaryTitle": "O Hor\u00f3scopo", "originalTitle": "O Hor\u00f3scopo", "startYear": "2011", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt2094573", "parentTconst": "tt1974895", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 24, "averageRating": 9.2, "numVotes": 5, "primaryTitle": "O Beb\u00ea", "originalTitle": "O Beb\u00ea", "startYear": "2011", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt2094574", "parentTconst": "tt1974895", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 25, "averageRating": 8.8, "numVotes": 5, "primaryTitle": "O Bonit\u00e3o da La Conga", "originalTitle": "O Bonit\u00e3o da La Conga", "startYear": "2011", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt2094575", "parentTconst": "tt1974895", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 26, "averageRating": 8.6, "numVotes": 5, "primaryTitle": "Sobrenatural", "originalTitle": "Sobrenatural", "startYear": "2011", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt2094576", "parentTconst": "tt1974895", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 27, "averageRating": 8.8, "numVotes": 5, "primaryTitle": "T\u00e1 Rolando Desconfian\u00e7a", "originalTitle": "T\u00e1 Rolando Desconfian\u00e7a", "startYear": "2011", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt2094577", "parentTconst": "tt1974895", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 28, "averageRating": 8.8, "numVotes": 6, "primaryTitle": "A Filha \u00e9 tua Jorginey", "originalTitle": "A Filha \u00e9 tua Jorginey", "startYear": "2011", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt2097722", "parentTconst": "tt1974895", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 29, "averageRating": 9.0, "numVotes": 6, "primaryTitle": "A Difunta da La Conga", "originalTitle": "A Difunta da La Conga", "startYear": "2011", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt2108283", "parentTconst": "tt1974895", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 30, "averageRating": 9.2, "numVotes": 5, "primaryTitle": "Sulamita: A Falecida", "originalTitle": "Sulamita: A Falecida", "startYear": "2011", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt2112694", "parentTconst": "tt1974895", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 31, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Matin\u00ea das Mulheres", "originalTitle": "Matin\u00ea das Mulheres", "startYear": "2011", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt2118416", "parentTconst": "tt1974895", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 32, "averageRating": 8.8, "numVotes": 5, "primaryTitle": "A Lingui\u00e7a Queimou (Happy Birthday)!", "originalTitle": "A Lingui\u00e7a Queimou (Happy Birthday)!", "startYear": "2011", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt2122109", "parentTconst": "tt1974895", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 33, "averageRating": 9.2, "numVotes": 5, "primaryTitle": "Tattoo Forevis", "originalTitle": "Tattoo Forevis", "startYear": "2011", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt2131310", "parentTconst": "tt1974895", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 34, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Vai Mais Uma Caipirinha?", "originalTitle": "Vai Mais Uma Caipirinha?", "startYear": "2011", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt2139093", "parentTconst": "tt1974895", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 35, "averageRating": 8.4, "numVotes": 5, "primaryTitle": "Casa Comigo?", "originalTitle": "Casa Comigo?", "startYear": "2011", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt2149995", "parentTconst": "tt1974895", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 36, "averageRating": 8.0, "numVotes": 5, "primaryTitle": "O Vestido \u00e9 Meu!?", "originalTitle": "O Vestido \u00e9 Meu!?", "startYear": "2011", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt2374125", "parentTconst": "tt1974895", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 1, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Um Dia a Casa Cai", "originalTitle": "Um Dia a Casa Cai", "startYear": "2012", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt2355193", "parentTconst": "tt1974895", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 2, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Coitado! 2 Vezes", "originalTitle": "Coitado! 2 Vezes", "startYear": "2012", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt2368033", "parentTconst": "tt1974895", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 3, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Sof\u00e1 Velho Tamb\u00e9m Funciona", "originalTitle": "Sof\u00e1 Velho Tamb\u00e9m Funciona", "startYear": "2012", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt2374123", "parentTconst": "tt1974895", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 4, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Toma Que o Velho \u00e9 Teu", "originalTitle": "Toma Que o Velho \u00e9 Teu", "startYear": "2012", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt2387219", "parentTconst": "tt1974895", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 5, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "As Chalitetes", "originalTitle": "As Chalitetes", "startYear": "2012", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt2394937", "parentTconst": "tt1974895", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 6, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Sua M\u00e3e Mora L\u00e1 em Deus Me Livre", "originalTitle": "Sua M\u00e3e Mora L\u00e1 em Deus Me Livre", "startYear": "2012", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt2170738", "parentTconst": "tt1974895", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 7, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "O Crach\u00e1", "originalTitle": "O Crach\u00e1", "startYear": "2012", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt2170764", "parentTconst": "tt1974895", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 8, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "O forr\u00f3 da disc\u00f3rdia", "originalTitle": "O forr\u00f3 da disc\u00f3rdia", "startYear": "2012", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt2242844", "parentTconst": "tt1974895", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 9, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Eu Desconfio de Voc\u00ea", "originalTitle": "Eu Desconfio de Voc\u00ea", "startYear": "2012", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt2242860", "parentTconst": "tt1974895", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 10, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "O Carteado", "originalTitle": "O Carteado", "startYear": "2012", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt2242868", "parentTconst": "tt1974895", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 11, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Dia dos Namorados", "originalTitle": "Dia dos Namorados", "startYear": "2012", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt2242876", "parentTconst": "tt1974895", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 12, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Ops! O Banheiro Errado", "originalTitle": "Ops! O Banheiro Errado", "startYear": "2012", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt2242888", "parentTconst": "tt1974895", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 13, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Cenourinha Brasil", "originalTitle": "Cenourinha Brasil", "startYear": "2012", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt13256982", "parentTconst": "tt1974895", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 14, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Nem sempre cabe mais um", "originalTitle": "Nem sempre cabe mais um", "startYear": "2012", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt13257016", "parentTconst": "tt1974895", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 15, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "A primeira (quase) viagem a gente nunca esquece", "originalTitle": "A primeira (quase) viagem a gente nunca esquece", "startYear": "2012", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt13257484", "parentTconst": "tt1974895", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 37, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "O clima \u00e9 de festa em Copacabana", "originalTitle": "O clima \u00e9 de festa em Copacabana", "startYear": "2012", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt2806234", "parentTconst": "tt1974895", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 1, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "F\u00e1tima e Sueli retornam para Copacabana casadas e desconfiadas", "originalTitle": "F\u00e1tima e Sueli retornam para Copacabana casadas e desconfiadas", "startYear": "2013", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt13254624", "parentTconst": "tt1974895", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 2, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Amigas enfrentam crise na vida conjugal", "originalTitle": "Amigas enfrentam crise na vida conjugal", "startYear": "2012", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt13257568", "parentTconst": "tt1974895", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 5, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Uma mesa de sinuca entre n\u00f3s", "originalTitle": "Uma mesa de sinuca entre n\u00f3s", "startYear": "2014", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt13257546", "parentTconst": "tt1974895", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 36, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Casar ou n\u00e3o casar, eis a quest\u00e3o", "originalTitle": "Casar ou n\u00e3o casar, eis a quest\u00e3o", "startYear": "2013", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt13254642", "parentTconst": "tt1974895", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 1, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Amigos, amigos, agregados \u00e0 parte", "originalTitle": "Amigos, amigos, agregados \u00e0 parte", "startYear": "2014", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt13254712", "parentTconst": "tt1974895", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 2, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "F\u00e1tima e Sueli estrelam: a arte de fazer fogo", "originalTitle": "F\u00e1tima e Sueli estrelam: a arte de fazer fogo", "startYear": "2014", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt13254718", "parentTconst": "tt1974895", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 3, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Um anivers\u00e1rio de grego", "originalTitle": "Um anivers\u00e1rio de grego", "startYear": "2014", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt13254726", "parentTconst": "tt1974895", "seasonNumber": 5, "episodeNumber": 1, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "A inaugura\u00e7\u00e3o do brech\u00f3 BoutiKe", "originalTitle": "A inaugura\u00e7\u00e3o do brech\u00f3 BoutiKe", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt13254804", "parentTconst": "tt1974895", "seasonNumber": 5, "episodeNumber": 2, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "\u00c0 flor da pele", "originalTitle": "\u00c0 flor da pele", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt13254852", "parentTconst": "tt1974895", "seasonNumber": 5, "episodeNumber": 3, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "F\u00e1tima e Sueli, a \"dupla problema\" da Associa\u00e7\u00e3o de Lojistas", "originalTitle": "F\u00e1tima e Sueli, a \"dupla problema\" da Associa\u00e7\u00e3o de Lojistas", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt16102256", "parentTconst": "tt1974895", "seasonNumber": 5, "episodeNumber": 4, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Episode #5.4", "originalTitle": "Episode #5.4", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt16102274", "parentTconst": "tt1974895", "seasonNumber": 5, "episodeNumber": 5, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Episode #5.5", "originalTitle": "Episode #5.5", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt16102300", "parentTconst": "tt1974895", "seasonNumber": 5, "episodeNumber": 6, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Episode #5.6", "originalTitle": "Episode #5.6", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt16102156", "parentTconst": "tt1974895", "seasonNumber": 5, "episodeNumber": 7, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Episode #5.7", "originalTitle": "Episode #5.7", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt16102538", "parentTconst": "tt1974895", "seasonNumber": 5, "episodeNumber": 8, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Episode #5.8", "originalTitle": "Episode #5.8", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt16102224", "parentTconst": "tt1974895", "seasonNumber": 5, "episodeNumber": 9, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Episode #5.9", "originalTitle": "Episode #5.9", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt16102546", "parentTconst": "tt1974895", "seasonNumber": 5, "episodeNumber": 10, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Episode #5.10", "originalTitle": "Episode #5.10", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt4916012", "parentTconst": "tt1974895", "seasonNumber": 5, "episodeNumber": 11, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "F\u00e1tima e Sueli s\u00e3o despejadas", "originalTitle": "F\u00e1tima e Sueli s\u00e3o despejadas", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt16102338", "parentTconst": "tt1974895", "seasonNumber": 5, "episodeNumber": 12, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Episode #5.12", "originalTitle": "Episode #5.12", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt4915998", "parentTconst": "tt1974895", "seasonNumber": 5, "episodeNumber": 13, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Episode #5.13", "originalTitle": "Episode #5.13", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt16102696", "parentTconst": "tt1974895", "seasonNumber": 5, "episodeNumber": 14, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Episode #5.14", "originalTitle": "Episode #5.14", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt4915958", "parentTconst": "tt1974895", "seasonNumber": 5, "episodeNumber": 15, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "O retorno de SuelI", "originalTitle": "O retorno de SuelI", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt16102648", "parentTconst": "tt1974895", "seasonNumber": 5, "episodeNumber": 16, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Episode #5.16", "originalTitle": "Episode #5.16", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt16102644", "parentTconst": "tt1974895", "seasonNumber": 5, "episodeNumber": 17, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Episode #5.17", "originalTitle": "Episode #5.17", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt16102670", "parentTconst": "tt1974895", "seasonNumber": 5, "episodeNumber": 18, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Episode #5.18", "originalTitle": "Episode #5.18", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt16102660", "parentTconst": "tt1974895", "seasonNumber": 5, "episodeNumber": 19, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Episode #5.19", "originalTitle": "Episode #5.19", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt16102588", "parentTconst": "tt1974895", "seasonNumber": 5, "episodeNumber": 20, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Episode #5.20", "originalTitle": "Episode #5.20", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt16102606", "parentTconst": "tt1974895", "seasonNumber": 5, "episodeNumber": 21, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Episode #5.21", "originalTitle": "Episode #5.21", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt16102682", "parentTconst": "tt1974895", "seasonNumber": 5, "episodeNumber": 22, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Episode #5.22", "originalTitle": "Episode #5.22", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}]}