{"tconst": "tt13519026", "titleType": "tvSeries", "primaryTitle": "A Class Apart", "originalTitle": "Zebrarummet", "isAdult": "0", "startYear": "2021", "endYear": "2021", "episodes": [{"tconst": "tt13519526", "parentTconst": "tt13519026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 1, "averageRating": 6.8, "numVotes": 18, "primaryTitle": "Erastes Anoteri", "originalTitle": "Erastes Anoteri", "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt13519530", "parentTconst": "tt13519026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 2, "averageRating": 7.4, "numVotes": 15, "primaryTitle": "Under ytan", "originalTitle": "Under ytan", "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt13519534", "parentTconst": "tt13519026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 3, "averageRating": 7.5, "numVotes": 12, "primaryTitle": "Vi och dom", "originalTitle": "Vi och dom", "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt13519540", "parentTconst": "tt13519026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 4, "averageRating": 7.5, "numVotes": 12, "primaryTitle": "Spring Hugo, spring", "originalTitle": "Spring Hugo, spring", "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt13519538", "parentTconst": "tt13519026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 5, "averageRating": 7.5, "numVotes": 12, "primaryTitle": "S\u00e5dan far, s\u00e5dan son", "originalTitle": "S\u00e5dan far, s\u00e5dan son", "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt13519544", "parentTconst": "tt13519026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 6, "averageRating": 7.0, "numVotes": 13, "primaryTitle": "J'accuse...!", "originalTitle": "J'accuse...!", "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt13519546", "parentTconst": "tt13519026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 7, "averageRating": 7.5, "numVotes": 12, "primaryTitle": "N\u00e4r l\u00f6ven faller av", "originalTitle": "N\u00e4r l\u00f6ven faller av", "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt13519548", "parentTconst": "tt13519026", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 8, "averageRating": 7.5, "numVotes": 15, "primaryTitle": "Rid\u00e5", "originalTitle": "Rid\u00e5", "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}]}