{"tconst": "tt7311550", "titleType": "tvSeries", "primaryTitle": "Greg News com Greg\u00f3rio Duvivier", "originalTitle": null, "isAdult": "0", "startYear": "2017", "endYear": null, "episodes": [{"tconst": "tt7943742", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 1, "averageRating": 6.7, "numVotes": 9, "primaryTitle": "Odebrecht ou Odebras", "originalTitle": "Odebrecht ou Odebras", "startYear": "2017", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt7943740", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 2, "averageRating": 6.6, "numVotes": 9, "primaryTitle": "Direito ou Privil\u00e9gio", "originalTitle": "Direito ou Privil\u00e9gio", "startYear": "2017", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt7943842", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 3, "averageRating": 6.4, "numVotes": 8, "primaryTitle": "Plant\u00e3o: JBS", "originalTitle": "Plant\u00e3o: JBS", "startYear": "2017", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt7943858", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 4, "averageRating": 6.4, "numVotes": 5, "primaryTitle": "Viol\u00eancia", "originalTitle": "Viol\u00eancia", "startYear": "2017", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt7943872", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 5, "averageRating": 6.4, "numVotes": 5, "primaryTitle": "Elei\u00e7\u00f5es na Berlinda", "originalTitle": "Elei\u00e7\u00f5es na Berlinda", "startYear": "2017", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt7943882", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 6, "averageRating": 6.4, "numVotes": 5, "primaryTitle": "Impostos: #NAOVAMOSTOMARNOTHORBA", "originalTitle": "Impostos: #NAOVAMOSTOMARNOTHORBA", "startYear": "2017", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt7943892", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 7, "averageRating": 6.4, "numVotes": 5, "primaryTitle": "Emprecariado", "originalTitle": "Emprecariado", "startYear": "2017", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt7943900", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 8, "averageRating": 6.0, "numVotes": 6, "primaryTitle": "Energia", "originalTitle": "Energia", "startYear": "2017", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt7943906", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 9, "averageRating": 6.4, "numVotes": 5, "primaryTitle": "Carne", "originalTitle": "Carne", "startYear": "2017", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt7943908", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 10, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Renan Calheiros", "originalTitle": "Renan Calheiros", "startYear": "2017", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt7943910", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 11, "averageRating": 5.5, "numVotes": 6, "primaryTitle": "Fake News", "originalTitle": "Fake News", "startYear": "2017", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt7943912", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 12, "averageRating": 6.4, "numVotes": 5, "primaryTitle": "Calend\u00e1rio Maia", "originalTitle": "Calend\u00e1rio Maia", "startYear": "2017", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt7943918", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 13, "averageRating": 6.4, "numVotes": 5, "primaryTitle": "Marcelo Crivella: Prefeito Universal do Reino de Deus", "originalTitle": "Marcelo Crivella: Prefeito Universal do Reino de Deus", "startYear": "2017", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt7943922", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 14, "averageRating": 6.4, "numVotes": 5, "primaryTitle": "Aborto", "originalTitle": "Aborto", "startYear": "2017", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt7943928", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 15, "averageRating": 6.4, "numVotes": 5, "primaryTitle": "O Descaso Brasil com a Ci\u00eancia", "originalTitle": "O Descaso Brasil com a Ci\u00eancia", "startYear": "2017", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt7943930", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 16, "averageRating": 6.4, "numVotes": 5, "primaryTitle": "Agrot\u00f3xicos", "originalTitle": "Agrot\u00f3xicos", "startYear": "2017", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt7943932", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 17, "averageRating": 6.4, "numVotes": 5, "primaryTitle": "Universidade", "originalTitle": "Universidade", "startYear": "2017", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt7943934", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 18, "averageRating": 6.4, "numVotes": 5, "primaryTitle": "Partidos", "originalTitle": "Partidos", "startYear": "2017", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt7943938", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 19, "averageRating": 6.4, "numVotes": 5, "primaryTitle": "Amaz\u00f4nia", "originalTitle": "Amaz\u00f4nia", "startYear": "2017", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt7943946", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 20, "averageRating": 5.5, "numVotes": 6, "primaryTitle": "Lava Jato", "originalTitle": "Lava Jato", "startYear": "2017", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt7943962", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 21, "averageRating": 6.4, "numVotes": 5, "primaryTitle": "Especial", "originalTitle": "Especial", "startYear": "2017", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt8839428", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 1, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Direitos Humanos (Human Rights)", "originalTitle": "Direitos Humanos (Human Rights)", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9519338", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 2, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Publicidade Infantil (Advertising to Children)", "originalTitle": "Publicidade Infantil (Advertising to Children)", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9519388", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 3, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Plano de Sa\u00fade (Health Insurance)", "originalTitle": "Plano de Sa\u00fade (Health Insurance)", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9519396", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 4, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Regime Militar (Military Regime)", "originalTitle": "Regime Militar (Military Regime)", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9519408", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 5, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Refugiados (Refugees)", "originalTitle": "Refugiados (Refugees)", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9519414", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 6, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Pris\u00f5es (Prisional Sistem)", "originalTitle": "Pris\u00f5es (Prisional Sistem)", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9519588", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 7, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Alimentos Ultraprocessados (Ultra-Processed Foods)", "originalTitle": "Alimentos Ultraprocessados (Ultra-Processed Foods)", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9519600", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 8, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Falta de Moradia (Homeless)", "originalTitle": "Falta de Moradia (Homeless)", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9519612", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 9, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Rob\u00f4s (Bots)", "originalTitle": "Rob\u00f4s (Bots)", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9519618", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 10, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Pl\u00e1stico (Plastic)", "originalTitle": "Pl\u00e1stico (Plastic)", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9519634", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 11, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Greve dos Caminhoneiros (Truckers' Strike)", "originalTitle": "Greve dos Caminhoneiros (Truckers' Strike)", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9519636", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 12, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Vai Ter Copa (World Cup)", "originalTitle": "Vai Ter Copa (World Cup)", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9519644", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 13, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Liberalismo (Liberalism)", "originalTitle": "Liberalismo (Liberalism)", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9519656", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 14, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Celular (Mobile Phone Overuse)", "originalTitle": "Celular (Mobile Phone Overuse)", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9519662", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 15, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Lula e a Concilia\u00e7\u00e3o (Lula and the Conciliation)", "originalTitle": "Lula e a Concilia\u00e7\u00e3o (Lula and the Conciliation)", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9519664", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 16, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Bolsonaro", "originalTitle": "Bolsonaro", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9519668", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 17, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Guerra \u00e0s Drogas (War on Drugs)", "originalTitle": "Guerra \u00e0s Drogas (War on Drugs)", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9519682", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 18, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Centr\u00e3o (The Center)", "originalTitle": "Centr\u00e3o (The Center)", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9519688", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 19, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Saneamento B\u00e1sico (Basic Sanitation)", "originalTitle": "Saneamento B\u00e1sico (Basic Sanitation)", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9519692", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 20, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Apocalipse (Apocalypse)", "originalTitle": "Apocalipse (Apocalypse)", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9519728", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 21, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Especial (2018 Special)", "originalTitle": "Especial (2018 Special)", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt10731160", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 1, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Mil\u00edcia", "originalTitle": "Mil\u00edcia", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt10731168", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 2, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "A Verdade Sobre a Verdade", "originalTitle": "A Verdade Sobre a Verdade", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt10731170", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 3, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Educa\u00e7\u00e3o", "originalTitle": "Educa\u00e7\u00e3o", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt10731172", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 4, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "STF", "originalTitle": "STF", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt10731188", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 5, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Minera\u00e7\u00e3o", "originalTitle": "Minera\u00e7\u00e3o", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt10731190", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 6, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Justi\u00e7a Militar", "originalTitle": "Justi\u00e7a Militar", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt10731194", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 7, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Ideologia de G\u00eanero", "originalTitle": "Ideologia de G\u00eanero", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt10731202", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 8, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "B de Balb\u00fardia", "originalTitle": "B de Balb\u00fardia", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt10731206", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 9, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Coach", "originalTitle": "Coach", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt10731214", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 10, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Comunidades Terap\u00eauticas", "originalTitle": "Comunidades Terap\u00eauticas", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt10731218", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 11, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Foda-se o Ni\u00f3bio", "originalTitle": "Foda-se o Ni\u00f3bio", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt10731220", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 12, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Ind\u00fastria da Multa", "originalTitle": "Ind\u00fastria da Multa", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt10731224", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 13, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Sergio Moro", "originalTitle": "Sergio Moro", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt10731228", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 14, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Jornalismo", "originalTitle": "Jornalismo", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt12503492", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 15, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "F\u00e9rias", "originalTitle": "F\u00e9rias", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt12503510", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 16, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "16. Censura", "originalTitle": "16. Censura", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt12503516", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 17, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "17. Nunca Mais Eu Vou Dormir", "originalTitle": "17. Nunca Mais Eu Vou Dormir", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14414846", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 18, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "MST", "originalTitle": "MST", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14414744", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 19, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Wilson Witzel", "originalTitle": "Wilson Witzel", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14414824", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 20, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Patriotismo", "originalTitle": "Patriotismo", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14414850", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 21, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Aparelhamento", "originalTitle": "Aparelhamento", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14414862", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 22, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Trollagem", "originalTitle": "Trollagem", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14414866", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 23, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Previd\u00eancia", "originalTitle": "Previd\u00eancia", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt11069542", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 24, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Crise Clim\u00e1tica", "originalTitle": "Crise Clim\u00e1tica", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14415106", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 25, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "K-pop", "originalTitle": "K-pop", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14415130", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 26, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Privacidade", "originalTitle": "Privacidade", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14415142", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 27, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Guerra Santa", "originalTitle": "Guerra Santa", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14415148", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 28, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Corte de bolsas", "originalTitle": "Corte de bolsas", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14415160", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 29, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "\u00d3leo", "originalTitle": "\u00d3leo", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14415164", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 30, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Tirem suas pr\u00f3prias conclus\u00f5es", "originalTitle": "Tirem suas pr\u00f3prias conclus\u00f5es", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14415180", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 1, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Estoque", "originalTitle": "Estoque", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14415182", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 2, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Velhofobia", "originalTitle": "Velhofobia", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14415184", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 3, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Profissionais de Sa\u00fade", "originalTitle": "Profissionais de Sa\u00fade", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14415186", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 4, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Delivery", "originalTitle": "Delivery", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14415192", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 5, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Calma, Gente", "originalTitle": "Calma, Gente", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14415194", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 6, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Subnotifica\u00e7\u00e3o", "originalTitle": "Subnotifica\u00e7\u00e3o", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14415196", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 7, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "ENEM", "originalTitle": "ENEM", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14415198", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 8, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Leveza", "originalTitle": "Leveza", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14415200", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 9, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Rebanho", "originalTitle": "Rebanho", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14415210", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 10, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Desvio na sa\u00fade", "originalTitle": "Desvio na sa\u00fade", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14415214", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 11, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Empregadas dom\u00e9sticas", "originalTitle": "Empregadas dom\u00e9sticas", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14415228", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 12, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Pol\u00edcia", "originalTitle": "Pol\u00edcia", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14415246", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 13, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Renda B\u00e1sica", "originalTitle": "Renda B\u00e1sica", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14415282", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 14, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Ind\u00edgenas", "originalTitle": "Ind\u00edgenas", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14415286", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 15, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Bandido de estima\u00e7\u00e3o", "originalTitle": "Bandido de estima\u00e7\u00e3o", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14415292", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 16, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Cuidado", "originalTitle": "Cuidado", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14415308", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 17, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Ideologia de general", "originalTitle": "Ideologia de general", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14415316", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 18, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Heran\u00e7a", "originalTitle": "Heran\u00e7a", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14415330", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 19, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Q-Anon", "originalTitle": "Q-Anon", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14415332", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 20, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Day Trade", "originalTitle": "Day Trade", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14415338", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 21, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Damares", "originalTitle": "Damares", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14415348", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 22, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Gorjetismo", "originalTitle": "Gorjetismo", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14415352", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 23, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Fiador", "originalTitle": "Fiador", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14415362", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 24, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "P\u00e1tria Armada", "originalTitle": "P\u00e1tria Armada", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14415368", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 25, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Porco da China", "originalTitle": "Porco da China", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14415402", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 26, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "SECOM", "originalTitle": "SECOM", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14415440", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 27, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Elei\u00e7\u00f5es Municipais", "originalTitle": "Elei\u00e7\u00f5es Municipais", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14415444", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 28, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Cent\u00e9simo", "originalTitle": "Cent\u00e9simo", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14415458", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 29, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Maconha", "originalTitle": "Maconha", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14675070", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 5, "episodeNumber": 1, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Covardia", "originalTitle": "Covardia", "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14675078", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 5, "episodeNumber": 2, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Carteirada", "originalTitle": "Carteirada", "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14675080", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 5, "episodeNumber": 3, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Comida", "originalTitle": "Comida", "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14675084", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 5, "episodeNumber": 4, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Mil\u00edcias Amaz\u00f4nicas", "originalTitle": "Mil\u00edcias Amaz\u00f4nicas", "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14675088", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 5, "episodeNumber": 5, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Abertura das Escolas", "originalTitle": "Abertura das Escolas", "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14675090", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 5, "episodeNumber": 6, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Guerra Proxy", "originalTitle": "Guerra Proxy", "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14723250", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 5, "episodeNumber": 7, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Cercadinho", "originalTitle": "Cercadinho", "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14781374", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 5, "episodeNumber": 8, "averageRating": 4.9, "numVotes": 8, "primaryTitle": "Brasil Paralelo", "originalTitle": "Brasil Paralelo", "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14791696", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 5, "episodeNumber": 9, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Salles' Angels", "originalTitle": "Salles' Angels", "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14986990", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 5, "episodeNumber": 10, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Ricardo Salles", "originalTitle": "Ricardo Salles", "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14986994", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 5, "episodeNumber": 11, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Dinheiro Tem", "originalTitle": "Dinheiro Tem", "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14986998", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 5, "episodeNumber": 12, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Pare de Sofrer", "originalTitle": "Pare de Sofrer", "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14987004", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 5, "episodeNumber": 13, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Teocracia", "originalTitle": "Teocracia", "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt15030260", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 5, "episodeNumber": 14, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Arthur Lira", "originalTitle": "Arthur Lira", "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt15077352", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 5, "episodeNumber": 15, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Sentiu", "originalTitle": "Sentiu", "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt15101890", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 5, "episodeNumber": 16, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Golpe Militar", "originalTitle": "Golpe Militar", "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt15145390", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 5, "episodeNumber": 17, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Voto Impresso", "originalTitle": "Voto Impresso", "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt15202440", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 5, "episodeNumber": 18, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Eletrobras", "originalTitle": "Eletrobras", "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt15243578", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 5, "episodeNumber": 19, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Desespero Clim\u00e1tico", "originalTitle": "Desespero Clim\u00e1tico", "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt15300292", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 5, "episodeNumber": 20, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Vagabundo", "originalTitle": "Vagabundo", "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt15442826", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 5, "episodeNumber": 21, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Independansse Dey", "originalTitle": "Independansse Dey", "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt15463042", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 5, "episodeNumber": 22, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Roberto Jefferson", "originalTitle": "Roberto Jefferson", "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt15533308", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 5, "episodeNumber": 23, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Jovem Pan", "originalTitle": "Jovem Pan", "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt15548684", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 5, "episodeNumber": 24, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Funcion\u00e1rio P\u00fablico", "originalTitle": "Funcion\u00e1rio P\u00fablico", "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt15711408", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 5, "episodeNumber": 25, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "CACs", "originalTitle": "CACs", "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt15711414", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 5, "episodeNumber": 26, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Prevent Senior", "originalTitle": "Prevent Senior", "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt15815252", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 5, "episodeNumber": 27, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Positividade T\u00f3xica", "originalTitle": "Positividade T\u00f3xica", "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt15815256", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 5, "episodeNumber": 28, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Mem\u00f3ria", "originalTitle": "Mem\u00f3ria", "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt15908736", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 5, "episodeNumber": 29, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Terceira Via", "originalTitle": "Terceira Via", "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt16114696", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 5, "episodeNumber": 30, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Sonho", "originalTitle": "Sonho", "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt23218352", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 6, "episodeNumber": 1, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Adolesc\u00eancia", "originalTitle": "Adolesc\u00eancia", "startYear": "2022", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt23218366", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 6, "episodeNumber": 2, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Em Defesa do Agro", "originalTitle": "Em Defesa do Agro", "startYear": "2022", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt23218372", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 6, "episodeNumber": 3, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Pol\u00edtica Internacional", "originalTitle": "Pol\u00edtica Internacional", "startYear": "2022", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt23218378", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 6, "episodeNumber": 4, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Dec\u00eancia", "originalTitle": "Dec\u00eancia", "startYear": "2022", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt23218388", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 6, "episodeNumber": 5, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Geraldo Alckmin", "originalTitle": "Geraldo Alckmin", "startYear": "2022", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt23218402", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 6, "episodeNumber": 6, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Petrobr\u00e1s", "originalTitle": "Petrobr\u00e1s", "startYear": "2022", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt23296576", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 6, "episodeNumber": 7, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Publicidade", "originalTitle": "Publicidade", "startYear": "2022", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt23298766", "parentTconst": "tt7311550", "seasonNumber": 6, "episodeNumber": 8, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Elon Musk", "originalTitle": "Elon Musk", "startYear": "2022", "endYear": "\\N"}]}