{"tconst": "tt22871368", "titleType": "tvSeries", "primaryTitle": "Autodefensa", "originalTitle": null, "isAdult": "0", "startYear": "2022", "endYear": "2022", "episodes": [{"tconst": "tt22871512", "parentTconst": "tt22871368", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 1, "averageRating": 6.3, "numVotes": 37, "primaryTitle": "Sentirse deseada", "originalTitle": "Sentirse deseada", "startYear": "2022", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt22871514", "parentTconst": "tt22871368", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 2, "averageRating": 6.3, "numVotes": 29, "primaryTitle": "Fantas\u00eda", "originalTitle": "Fantas\u00eda", "startYear": "2022", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt22871518", "parentTconst": "tt22871368", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 3, "averageRating": 6.2, "numVotes": 26, "primaryTitle": "Ansiedad", "originalTitle": "Ansiedad", "startYear": "2022", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt22871520", "parentTconst": "tt22871368", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 4, "averageRating": 6.4, "numVotes": 21, "primaryTitle": "Brilla brillante", "originalTitle": "Brilla brillante", "startYear": "2022", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt22871516", "parentTconst": "tt22871368", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 5, "averageRating": 5.0, "numVotes": 21, "primaryTitle": "Ser un concepto", "originalTitle": "Ser un concepto", "startYear": "2022", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt22871522", "parentTconst": "tt22871368", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 6, "averageRating": 5.9, "numVotes": 18, "primaryTitle": "Odiar a los hombres", "originalTitle": "Odiar a los hombres", "startYear": "2022", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt22871528", "parentTconst": "tt22871368", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 7, "averageRating": 6.7, "numVotes": 22, "primaryTitle": "Volver a casa", "originalTitle": "Volver a casa", "startYear": "2022", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt22871524", "parentTconst": "tt22871368", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 8, "averageRating": 6.8, "numVotes": 18, "primaryTitle": "Actos colectivos", "originalTitle": "Actos colectivos", "startYear": "2022", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt22871530", "parentTconst": "tt22871368", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 9, "averageRating": 6.1, "numVotes": 15, "primaryTitle": "El evangelio seg\u00fan Berta y Bel\u00e9n", "originalTitle": "El evangelio seg\u00fan Berta y Bel\u00e9n", "startYear": "2022", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt22871532", "parentTconst": "tt22871368", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 10, "averageRating": 6.1, "numVotes": 17, "primaryTitle": "Buscando after", "originalTitle": "Buscando after", "startYear": "2022", "endYear": "\\N"}]}