{"tconst": "tt9335828", "titleType": "tvSeries", "primaryTitle": "Weddings, Funerals and Baptisms", "originalTitle": "Br\u00f6llop, begravning & dop", "isAdult": "0", "startYear": "2019", "endYear": null, "episodes": [{"tconst": "tt9717434", "parentTconst": "tt9335828", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 1, "averageRating": 5.7, "numVotes": 29, "primaryTitle": "Tv\u00e5 familjer samlas p\u00e5 den svenska landsbygden", "originalTitle": "Tv\u00e5 familjer samlas p\u00e5 den svenska landsbygden", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9722710", "parentTconst": "tt9335828", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 2, "averageRating": 5.4, "numVotes": 27, "primaryTitle": "En passionerad galenskap uppst\u00e5r br\u00f6llopsfesten", "originalTitle": "En passionerad galenskap uppst\u00e5r br\u00f6llopsfesten", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9722716", "parentTconst": "tt9335828", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 3, "averageRating": 5.7, "numVotes": 26, "primaryTitle": "Ett ov\u00e4ntat d\u00f6dsfall", "originalTitle": "Ett ov\u00e4ntat d\u00f6dsfall", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9722720", "parentTconst": "tt9335828", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 4, "averageRating": 5.6, "numVotes": 23, "primaryTitle": "\u00c4r vissa svek f\u00f6r sv\u00e5ra att f\u00f6rl\u00e5ta?", "originalTitle": "\u00c4r vissa svek f\u00f6r sv\u00e5ra att f\u00f6rl\u00e5ta?", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt13215184", "parentTconst": "tt9335828", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 1, "averageRating": 5.7, "numVotes": 7, "primaryTitle": "Sunny och Meja \u00e4r h\u00f6ggravida", "originalTitle": "Sunny och Meja \u00e4r h\u00f6ggravida", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt13215624", "parentTconst": "tt9335828", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 2, "averageRating": 5.3, "numVotes": 7, "primaryTitle": "Relationen mellan Meja och Sunny b\u00f6rjar spricka", "originalTitle": "Relationen mellan Meja och Sunny b\u00f6rjar spricka", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt16300220", "parentTconst": "tt9335828", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 3, "averageRating": 5.0, "numVotes": 5, "primaryTitle": "Ytterligare en pr\u00e4st kommer in i familjen", "originalTitle": "Ytterligare en pr\u00e4st kommer in i familjen", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt18284288", "parentTconst": "tt9335828", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 4, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Pr\u00e4sten Valentins alkoholism kan inte l\u00e4ngre ignoreras", "originalTitle": "Pr\u00e4sten Valentins alkoholism kan inte l\u00e4ngre ignoreras", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}]}