{"tconst": "tt8088236", "titleType": "tvSeries", "primaryTitle": "Geografens testamente", "originalTitle": null, "isAdult": "0", "startYear": "2011", "endYear": "2023", "episodes": [{"tconst": "tt22441468", "parentTconst": "tt8088236", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 1, "averageRating": 9.7, "numVotes": 28, "primaryTitle": "De Stora Sj\u00f6arna", "originalTitle": "De Stora Sj\u00f6arna", "startYear": "2011", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt22523264", "parentTconst": "tt8088236", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 2, "averageRating": 9.5, "numVotes": 25, "primaryTitle": "De stora sl\u00e4tterna", "originalTitle": "De stora sl\u00e4tterna", "startYear": "2011", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt22782216", "parentTconst": "tt8088236", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 3, "averageRating": 9.3, "numVotes": 24, "primaryTitle": "De djupa skogarna", "originalTitle": "De djupa skogarna", "startYear": "2011", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt22797866", "parentTconst": "tt8088236", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 4, "averageRating": 9.7, "numVotes": 23, "primaryTitle": "Den l\u00e5nga kusten", "originalTitle": "Den l\u00e5nga kusten", "startYear": "2011", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt22864228", "parentTconst": "tt8088236", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 5, "averageRating": 9.6, "numVotes": 23, "primaryTitle": "De stora \u00f6arna", "originalTitle": "De stora \u00f6arna", "startYear": "2011", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt22942478", "parentTconst": "tt8088236", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 6, "averageRating": 9.5, "numVotes": 23, "primaryTitle": "De h\u00f6ga fj\u00e4llen", "originalTitle": "De h\u00f6ga fj\u00e4llen", "startYear": "2011", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt22942444", "parentTconst": "tt8088236", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 7, "averageRating": 9.6, "numVotes": 23, "primaryTitle": "De tusentals \u00f6arna", "originalTitle": "De tusentals \u00f6arna", "startYear": "2011", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt8834030", "parentTconst": "tt8088236", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 8, "averageRating": 9.9, "numVotes": 29, "primaryTitle": "De stora st\u00e4derna", "originalTitle": "De stora st\u00e4derna", "startYear": "2011", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt23130236", "parentTconst": "tt8088236", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 1, "averageRating": 9.5, "numVotes": 17, "primaryTitle": "Tre huvudst\u00e4der", "originalTitle": "Tre huvudst\u00e4der", "startYear": "2012", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt10529372", "parentTconst": "tt8088236", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 2, "averageRating": 9.5, "numVotes": 20, "primaryTitle": "Sl\u00e4tterna och Str\u00e4ndernas Rike", "originalTitle": "Sl\u00e4tterna och Str\u00e4ndernas Rike", "startYear": "2012", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt23398460", "parentTconst": "tt8088236", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 3, "averageRating": 9.5, "numVotes": 17, "primaryTitle": "Fjordarnas Rike", "originalTitle": "Fjordarnas Rike", "startYear": "2012", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt23575936", "parentTconst": "tt8088236", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 4, "averageRating": 9.4, "numVotes": 17, "primaryTitle": "Fj\u00e4llens Rike", "originalTitle": "Fj\u00e4llens Rike", "startYear": "2012", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt23575942", "parentTconst": "tt8088236", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 5, "averageRating": 9.4, "numVotes": 17, "primaryTitle": "Nordkalotten", "originalTitle": "Nordkalotten", "startYear": "2012", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt23630194", "parentTconst": "tt8088236", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 6, "averageRating": 9.5, "numVotes": 17, "primaryTitle": "Samernas Rike", "originalTitle": "Samernas Rike", "startYear": "2012", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt23741590", "parentTconst": "tt8088236", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 7, "averageRating": 9.4, "numVotes": 17, "primaryTitle": "Spetsbergen", "originalTitle": "Spetsbergen", "startYear": "2012", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt23746832", "parentTconst": "tt8088236", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 8, "averageRating": 9.6, "numVotes": 17, "primaryTitle": "Skogarnas Och Sj\u00f6arnas Rike", "originalTitle": "Skogarnas Och Sj\u00f6arnas Rike", "startYear": "2012", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt23752916", "parentTconst": "tt8088236", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 9, "averageRating": 10.0, "numVotes": 22, "primaryTitle": "De gr\u00f6na \u00f6arna", "originalTitle": "De gr\u00f6na \u00f6arna", "startYear": "2012", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt23808534", "parentTconst": "tt8088236", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 10, "averageRating": 10.0, "numVotes": 30, "primaryTitle": "Eldens och Isens Rike", "originalTitle": "Eldens och Isens Rike", "startYear": "2012", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt8088780", "parentTconst": "tt8088236", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 1, "averageRating": 9.6, "numVotes": 21, "primaryTitle": "Resan till Grekland", "originalTitle": "Resan till Grekland", "startYear": "2017", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt23869972", "parentTconst": "tt8088236", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 2, "averageRating": 9.2, "numVotes": 17, "primaryTitle": "Fr\u00e5n Varma Hav Till Kalla Berg", "originalTitle": "Fr\u00e5n Varma Hav Till Kalla Berg", "startYear": "2017", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt23988794", "parentTconst": "tt8088236", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 3, "averageRating": 9.3, "numVotes": 17, "primaryTitle": "D\u00e4r Floden Flyter Fram", "originalTitle": "D\u00e4r Floden Flyter Fram", "startYear": "2017", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt24081790", "parentTconst": "tt8088236", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 4, "averageRating": 9.6, "numVotes": 17, "primaryTitle": "V\u00e4gen Till Nordsj\u00f6n", "originalTitle": "V\u00e4gen Till Nordsj\u00f6n", "startYear": "2017", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt24219792", "parentTconst": "tt8088236", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 5, "averageRating": 9.5, "numVotes": 17, "primaryTitle": "Den Stora \u00d6n I Atlanten", "originalTitle": "Den Stora \u00d6n I Atlanten", "startYear": "2017", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt24399476", "parentTconst": "tt8088236", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 6, "averageRating": 9.6, "numVotes": 17, "primaryTitle": "Till Iberiska halv\u00f6n", "originalTitle": "Till Iberiska halv\u00f6n", "startYear": "2017", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt25151790", "parentTconst": "tt8088236", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 7, "averageRating": 9.3, "numVotes": 17, "primaryTitle": "Hemligheter i \u00d6steuropa", "originalTitle": "Hemligheter i \u00d6steuropa", "startYear": "2017", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt25385606", "parentTconst": "tt8088236", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 8, "averageRating": 9.9, "numVotes": 22, "primaryTitle": "Svarta Hav Och M\u00f6rka Berg", "originalTitle": "Svarta Hav Och M\u00f6rka Berg", "startYear": "2017", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt27845102", "parentTconst": "tt8088236", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 1, "averageRating": 9.6, "numVotes": 14, "primaryTitle": "\u00c4ventyret B\u00f6rjar", "originalTitle": "\u00c4ventyret B\u00f6rjar", "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt27845507", "parentTconst": "tt8088236", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 2, "averageRating": 9.6, "numVotes": 14, "primaryTitle": "Vilse I \u00d6knen", "originalTitle": "Vilse I \u00d6knen", "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt27868539", "parentTconst": "tt8088236", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 3, "averageRating": 9.3, "numVotes": 12, "primaryTitle": "M\u00f6te P\u00e5 Savannen", "originalTitle": "M\u00f6te P\u00e5 Savannen", "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt28014819", "parentTconst": "tt8088236", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 4, "averageRating": 9.2, "numVotes": 13, "primaryTitle": "\u00d6ver Indiska Oceanen", "originalTitle": "\u00d6ver Indiska Oceanen", "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt28065613", "parentTconst": "tt8088236", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 5, "averageRating": 9.3, "numVotes": 11, "primaryTitle": "Striden I Regnskogen", "originalTitle": "Striden I Regnskogen", "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt28065631", "parentTconst": "tt8088236", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 6, "averageRating": 9.6, "numVotes": 10, "primaryTitle": "\u00d6n Under S\u00f6dra Landet", "originalTitle": "\u00d6n Under S\u00f6dra Landet", "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt28066597", "parentTconst": "tt8088236", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 7, "averageRating": 9.5, "numVotes": 10, "primaryTitle": "Bland Akacior Och Febertr\u00e4d", "originalTitle": "Bland Akacior Och Febertr\u00e4d", "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt28067548", "parentTconst": "tt8088236", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 8, "averageRating": 9.6, "numVotes": 11, "primaryTitle": "Koordinaterna", "originalTitle": "Koordinaterna", "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt28154280", "parentTconst": "tt8088236", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 9, "averageRating": 9.5, "numVotes": 8, "primaryTitle": "Djupa Skogar Och Klippiga Berg", "originalTitle": "Djupa Skogar Och Klippiga Berg", "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt28202691", "parentTconst": "tt8088236", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 10, "averageRating": 9.8, "numVotes": 8, "primaryTitle": "Fr\u00e5n Pr\u00e4rien Till Pampas", "originalTitle": "Fr\u00e5n Pr\u00e4rien Till Pampas", "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt28219101", "parentTconst": "tt8088236", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 11, "averageRating": 9.8, "numVotes": 9, "primaryTitle": "Kylan i s\u00f6der", "originalTitle": "Kylan i s\u00f6der", "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt28219102", "parentTconst": "tt8088236", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 12, "averageRating": 9.2, "numVotes": 12, "primaryTitle": "Fin del mundo", "originalTitle": "Fin del mundo", "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}]}