{"tconst": "tt4443622", "titleType": "tvSeries", "primaryTitle": "Tusen \u00e5r till julafton", "originalTitle": null, "isAdult": "0", "startYear": "2015", "endYear": "2015", "episodes": [{"tconst": "tt5186728", "parentTconst": "tt4443622", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 1, "averageRating": 5.0, "numVotes": 23, "primaryTitle": "1015: F\u00f6r tusen \u00e5r sedan", "originalTitle": "1015: F\u00f6r tusen \u00e5r sedan", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5186730", "parentTconst": "tt4443622", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 2, "averageRating": 5.5, "numVotes": 21, "primaryTitle": "1015: Livet som tr\u00e4l", "originalTitle": "1015: Livet som tr\u00e4l", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5186732", "parentTconst": "tt4443622", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 3, "averageRating": 5.5, "numVotes": 20, "primaryTitle": "1300-talet: En dag p\u00e5 riddarskola", "originalTitle": "1300-talet: En dag p\u00e5 riddarskola", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5186734", "parentTconst": "tt4443622", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 4, "averageRating": 5.7, "numVotes": 19, "primaryTitle": "1300-talet: Digerd\u00f6den", "originalTitle": "1300-talet: Digerd\u00f6den", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5186736", "parentTconst": "tt4443622", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 5, "averageRating": 5.9, "numVotes": 17, "primaryTitle": "1500-talet: Barnarbetare i gruvan", "originalTitle": "1500-talet: Barnarbetare i gruvan", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5186738", "parentTconst": "tt4443622", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 6, "averageRating": 6.0, "numVotes": 17, "primaryTitle": "1500-talet: Pappa heter Gustav Vasa", "originalTitle": "1500-talet: Pappa heter Gustav Vasa", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5186740", "parentTconst": "tt4443622", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 7, "averageRating": 6.2, "numVotes": 16, "primaryTitle": "1600-talet: En tid med h\u00e4xor", "originalTitle": "1600-talet: En tid med h\u00e4xor", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5186742", "parentTconst": "tt4443622", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 8, "averageRating": 5.9, "numVotes": 16, "primaryTitle": "1600-talet: De fyra st\u00e5nden", "originalTitle": "1600-talet: De fyra st\u00e5nden", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5186744", "parentTconst": "tt4443622", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 9, "averageRating": 6.0, "numVotes": 17, "primaryTitle": "1700-talet: Gustav den tredje som barn", "originalTitle": "1700-talet: Gustav den tredje som barn", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5186746", "parentTconst": "tt4443622", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 10, "averageRating": 6.1, "numVotes": 15, "primaryTitle": "1700-talet: En dag p\u00e5 barnhus", "originalTitle": "1700-talet: En dag p\u00e5 barnhus", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5186748", "parentTconst": "tt4443622", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 11, "averageRating": 6.2, "numVotes": 16, "primaryTitle": "B\u00f6rjan av 1800-talet: Namnsdagsfirande och barnbal", "originalTitle": "B\u00f6rjan av 1800-talet: Namnsdagsfirande och barnbal", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5186750", "parentTconst": "tt4443622", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 12, "averageRating": 6.1, "numVotes": 14, "primaryTitle": "Mitten av 1800-talet: G\u00e5 i skola eller jobba p\u00e5 fabrik?", "originalTitle": "Mitten av 1800-talet: G\u00e5 i skola eller jobba p\u00e5 fabrik?", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5186752", "parentTconst": "tt4443622", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 13, "averageRating": 6.1, "numVotes": 14, "primaryTitle": "B\u00f6rjan av 1900-talet: En dag som statare", "originalTitle": "B\u00f6rjan av 1900-talet: En dag som statare", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5186754", "parentTconst": "tt4443622", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 14, "averageRating": 6.1, "numVotes": 14, "primaryTitle": "1910-talet: Livet som lungsjuk", "originalTitle": "1910-talet: Livet som lungsjuk", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5186756", "parentTconst": "tt4443622", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 15, "averageRating": 6.2, "numVotes": 14, "primaryTitle": "1920-talet: Familjen blir vr\u00e4kt", "originalTitle": "1920-talet: Familjen blir vr\u00e4kt", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5186758", "parentTconst": "tt4443622", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 16, "averageRating": 6.3, "numVotes": 15, "primaryTitle": "1930-talet: Sommarlov p\u00e5 kollo", "originalTitle": "1930-talet: Sommarlov p\u00e5 kollo", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5186760", "parentTconst": "tt4443622", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 17, "averageRating": 6.2, "numVotes": 14, "primaryTitle": "1939-1945: Under andra v\u00e4rldskriget", "originalTitle": "1939-1945: Under andra v\u00e4rldskriget", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5186762", "parentTconst": "tt4443622", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 18, "averageRating": 6.3, "numVotes": 14, "primaryTitle": "1950-talet: Mamma b\u00f6rjar jobba", "originalTitle": "1950-talet: Mamma b\u00f6rjar jobba", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5186764", "parentTconst": "tt4443622", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 19, "averageRating": 6.0, "numVotes": 14, "primaryTitle": "1960-talet: Familjemedlem p\u00e5 fyra hjul", "originalTitle": "1960-talet: Familjemedlem p\u00e5 fyra hjul", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5186766", "parentTconst": "tt4443622", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 20, "averageRating": 5.9, "numVotes": 14, "primaryTitle": "1970-talet: Demonstrera mot julterrorn", "originalTitle": "1970-talet: Demonstrera mot julterrorn", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5186768", "parentTconst": "tt4443622", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 21, "averageRating": 6.1, "numVotes": 14, "primaryTitle": "1970-talet: Bo i kollektiv", "originalTitle": "1970-talet: Bo i kollektiv", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5186770", "parentTconst": "tt4443622", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 22, "averageRating": 6.0, "numVotes": 14, "primaryTitle": "1980-talet: Skidtur och r\u00e4kfrossa", "originalTitle": "1980-talet: Skidtur och r\u00e4kfrossa", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5186772", "parentTconst": "tt4443622", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 23, "averageRating": 6.0, "numVotes": 14, "primaryTitle": "1990-talet: Internet kommer", "originalTitle": "1990-talet: Internet kommer", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5186774", "parentTconst": "tt4443622", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 24, "averageRating": 5.5, "numVotes": 17, "primaryTitle": "2015: Julafton i v\u00e5r egen tid", "originalTitle": "2015: Julafton i v\u00e5r egen tid", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}]}