{"tconst": "tt13880448", "titleType": "tvSeries", "primaryTitle": "Cardo", "originalTitle": null, "isAdult": "0", "startYear": "2021", "endYear": "2023", "episodes": [{"tconst": "tt13880562", "parentTconst": "tt13880448", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 1, "averageRating": 7.7, "numVotes": 28, "primaryTitle": "Episode #1.1", "originalTitle": "Episode #1.1", "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt13880560", "parentTconst": "tt13880448", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 2, "averageRating": 7.3, "numVotes": 25, "primaryTitle": "Episode #1.2", "originalTitle": "Episode #1.2", "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt13880568", "parentTconst": "tt13880448", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 3, "averageRating": 7.2, "numVotes": 20, "primaryTitle": "Episode #1.3", "originalTitle": "Episode #1.3", "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt13880570", "parentTconst": "tt13880448", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 4, "averageRating": 6.6, "numVotes": 19, "primaryTitle": "Episode #1.4", "originalTitle": "Episode #1.4", "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt13880572", "parentTconst": "tt13880448", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 5, "averageRating": 7.1, "numVotes": 19, "primaryTitle": "Episode #1.5", "originalTitle": "Episode #1.5", "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt13880574", "parentTconst": "tt13880448", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 6, "averageRating": 7.1, "numVotes": 20, "primaryTitle": "Episode #1.6", "originalTitle": "Episode #1.6", "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt16425230", "parentTconst": "tt13880448", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 1, "averageRating": 5.9, "numVotes": 11, "primaryTitle": "La misi\u00f3n", "originalTitle": "La misi\u00f3n", "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt21049920", "parentTconst": "tt13880448", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 2, "averageRating": 4.7, "numVotes": 8, "primaryTitle": "Tu salud es nuestra paz", "originalTitle": "Tu salud es nuestra paz", "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt21049928", "parentTconst": "tt13880448", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 3, "averageRating": 6.6, "numVotes": 9, "primaryTitle": "La aparici\u00f3n del arc\u00e1ngel", "originalTitle": "La aparici\u00f3n del arc\u00e1ngel", "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt21049922", "parentTconst": "tt13880448", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 4, "averageRating": 5.8, "numVotes": 7, "primaryTitle": "Noche oscura del alma", "originalTitle": "Noche oscura del alma", "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt21049932", "parentTconst": "tt13880448", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 5, "averageRating": 5.7, "numVotes": 7, "primaryTitle": "El diablo me ha respondido en persona", "originalTitle": "El diablo me ha respondido en persona", "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt21049930", "parentTconst": "tt13880448", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 6, "averageRating": 5.5, "numVotes": 7, "primaryTitle": "Entre el cielo y el infierno est\u00e1 la tierra", "originalTitle": "Entre el cielo y el infierno est\u00e1 la tierra", "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}]}