{"tconst": "tt11065074", "titleType": "tvSeries", "primaryTitle": "Celebrity Task Force", "originalTitle": null, "isAdult": "0", "startYear": "2020", "endYear": null, "episodes": [{"tconst": "tt11990226", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 1, "averageRating": 7.5, "numVotes": 9, "primaryTitle": "Rekrutt: Palmesjokk - del 1", "originalTitle": "Rekrutt: Palmesjokk - del 1", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt11990230", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 2, "averageRating": 7.5, "numVotes": 9, "primaryTitle": "Rekrutt: Palmesjokk - del 2", "originalTitle": "Rekrutt: Palmesjokk - del 2", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt11990238", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 3, "averageRating": 7.3, "numVotes": 8, "primaryTitle": "Rekrutt: Disiplin og orden", "originalTitle": "Rekrutt: Disiplin og orden", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt11991342", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 4, "averageRating": 7.3, "numVotes": 8, "primaryTitle": "Rekrutt: Disiplin og orden - del 2", "originalTitle": "Rekrutt: Disiplin og orden - del 2", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt11990248", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 5, "averageRating": 7.5, "numVotes": 9, "primaryTitle": "Rekrutt: Hurramegrundt", "originalTitle": "Rekrutt: Hurramegrundt", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt12007448", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 6, "averageRating": 7.5, "numVotes": 9, "primaryTitle": "Rekrutt: Hurramegrundt - del 2", "originalTitle": "Rekrutt: Hurramegrundt - del 2", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt12007458", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 7, "averageRating": 6.9, "numVotes": 10, "primaryTitle": "Rekrutt: Fokus - del 1", "originalTitle": "Rekrutt: Fokus - del 1", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt12007472", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 8, "averageRating": 7.5, "numVotes": 9, "primaryTitle": "Rekrutt: Fokus - del 2", "originalTitle": "Rekrutt: Fokus - del 2", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt12208524", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 9, "averageRating": 7.1, "numVotes": 7, "primaryTitle": "Rekrutt: Samarbeid - del 1", "originalTitle": "Rekrutt: Samarbeid - del 1", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt12208534", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 10, "averageRating": 7.1, "numVotes": 7, "primaryTitle": "Rekrutt: Samarbeid - del 2", "originalTitle": "Rekrutt: Samarbeid - del 2", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt12208544", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 11, "averageRating": 7.3, "numVotes": 7, "primaryTitle": "Rekrutt: Probleml\u00f8sning - del 1", "originalTitle": "Rekrutt: Probleml\u00f8sning - del 1", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt12208566", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 12, "averageRating": 7.3, "numVotes": 7, "primaryTitle": "Rekrutt: Probleml\u00f8sning - del 2", "originalTitle": "Rekrutt: Probleml\u00f8sning - del 2", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt12208604", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 13, "averageRating": 7.4, "numVotes": 7, "primaryTitle": "Rekrutt: Stressmestring - del 1", "originalTitle": "Rekrutt: Stressmestring - del 1", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt12208642", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 14, "averageRating": 7.4, "numVotes": 7, "primaryTitle": "Rekrutt: Stressmestring - del 2", "originalTitle": "Rekrutt: Stressmestring - del 2", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt12590780", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 15, "averageRating": 6.3, "numVotes": 7, "primaryTitle": "Mot - del 1", "originalTitle": "Mot - del 1", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt12590810", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 16, "averageRating": 6.3, "numVotes": 7, "primaryTitle": "Mot - del 2", "originalTitle": "Mot - del 2", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt12590822", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 17, "averageRating": 6.4, "numVotes": 7, "primaryTitle": "Viljestyrke - del 1", "originalTitle": "Viljestyrke - del 1", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt12590846", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 18, "averageRating": 6.8, "numVotes": 8, "primaryTitle": "Viljestyrke - del 2", "originalTitle": "Viljestyrke - del 2", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt12590856", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 19, "averageRating": 6.9, "numVotes": 8, "primaryTitle": "Oppdrag - del 1", "originalTitle": "Oppdrag - del 1", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt12590866", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 20, "averageRating": 6.9, "numVotes": 8, "primaryTitle": "Oppdrag - del 2", "originalTitle": "Oppdrag - del 2", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14369804", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 1, "averageRating": 9.0, "numVotes": 7, "primaryTitle": "Palmesjokk - del 1", "originalTitle": "Palmesjokk - del 1", "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14369806", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 2, "averageRating": 9.0, "numVotes": 7, "primaryTitle": "Palmesjokk - del 2", "originalTitle": "Palmesjokk - del 2", "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14369828", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 3, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Rekrutten - del 1", "originalTitle": "Rekrutten - del 1", "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14369830", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 4, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Rekrutten - del 2", "originalTitle": "Rekrutten - del 2", "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14369832", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 5, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Hurramegrundt - del 1", "originalTitle": "Hurramegrundt - del 1", "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14369834", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 6, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Hurramegrundt - del 3", "originalTitle": "Hurramegrundt - del 3", "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14369836", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 7, "averageRating": 8.4, "numVotes": 5, "primaryTitle": "Strategi: del 1", "originalTitle": "Strategi: del 1", "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14443872", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 8, "averageRating": 8.4, "numVotes": 5, "primaryTitle": "Strategi - del 2", "originalTitle": "Strategi - del 2", "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14369840", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 9, "averageRating": 8.6, "numVotes": 5, "primaryTitle": "Stress: del 1", "originalTitle": "Stress: del 1", "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14443886", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 10, "averageRating": 8.6, "numVotes": 5, "primaryTitle": "Stress - del 2", "originalTitle": "Stress - del 2", "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14369844", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 11, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Probleml\u00f8sning - del 1", "originalTitle": "Probleml\u00f8sning - del 1", "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14491588", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 12, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Probleml\u00f8sning - del 2", "originalTitle": "Probleml\u00f8sning - del 2", "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14575824", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 13, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Fokus - del 1", "originalTitle": "Fokus - del 1", "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14575836", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 14, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Fokus - del 2", "originalTitle": "Fokus - del 2", "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14575842", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 15, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Mot - del 1", "originalTitle": "Mot - del 1", "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14575848", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 16, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Mot - del 2", "originalTitle": "Mot - del 2", "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14612426", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 17, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Viljestyrke - del 1", "originalTitle": "Viljestyrke - del 1", "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14612430", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 18, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Viljestyrke - del 2", "originalTitle": "Viljestyrke - del 2", "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14706618", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 19, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Oppdrag - del 1", "originalTitle": "Oppdrag - del 1", "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14706622", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 20, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Oppdrag - del 2", "originalTitle": "Oppdrag - del 2", "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt18953292", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 1, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Palmesjokk - del 1", "originalTitle": "Palmesjokk - del 1", "startYear": "2022", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt18953326", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 2, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Palmesjokk - del 2", "originalTitle": "Palmesjokk - del 2", "startYear": "2022", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt18953332", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 3, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Rekrutten - del 1", "originalTitle": "Rekrutten - del 1", "startYear": "2022", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt18953334", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 4, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Rekrutten - del 2", "originalTitle": "Rekrutten - del 2", "startYear": "2022", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt18953336", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 5, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Rekrutten - del 3", "originalTitle": "Rekrutten - del 3", "startYear": "2022", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt18953342", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 6, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Milit\u00e6rt forhold", "originalTitle": "Milit\u00e6rt forhold", "startYear": "2022", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt18953346", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 7, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "\u00d8velse hurramegrundt", "originalTitle": "\u00d8velse hurramegrundt", "startYear": "2022", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt18953348", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 8, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "F\u00f8rste dimmekamp", "originalTitle": "F\u00f8rste dimmekamp", "startYear": "2022", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt18953356", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 9, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Felttjeneste: Kart & kompass", "originalTitle": "Felttjeneste: Kart & kompass", "startYear": "2022", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt18953358", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 10, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Felttjeneste: Venn eller fiende", "originalTitle": "Felttjeneste: Venn eller fiende", "startYear": "2022", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt26612868", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 11, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Felttjeneste: Vakthold og dimmekamp", "originalTitle": "Felttjeneste: Vakthold og dimmekamp", "startYear": "2022", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt26612870", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 12, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Mot: Velferdstur", "originalTitle": "Mot: Velferdstur", "startYear": "2022", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt26612871", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 13, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Mot: Operasjon kyllingbru", "originalTitle": "Mot: Operasjon kyllingbru", "startYear": "2022", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt26612873", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 14, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Mot: Operasjon kyllingbru og dimmekamp", "originalTitle": "Mot: Operasjon kyllingbru og dimmekamp", "startYear": "2022", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt26612875", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 15, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Fokus: Oberstens gave", "originalTitle": "Fokus: Oberstens gave", "startYear": "2022", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt26612874", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 16, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Fokus: \u00d8velse, \u00f8resus & falkeblikk", "originalTitle": "Fokus: \u00d8velse, \u00f8resus & falkeblikk", "startYear": "2022", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt26612877", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 17, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Fokus: Bobs hule & dimmekamp", "originalTitle": "Fokus: Bobs hule & dimmekamp", "startYear": "2022", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt26612876", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 18, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Lag\u00e5nd: Sanitet", "originalTitle": "Lag\u00e5nd: Sanitet", "startYear": "2022", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt26612879", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 19, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Lag\u00e5nd: Stol p\u00e5 meg & \u00f8velse kr\u00e5kereiret", "originalTitle": "Lag\u00e5nd: Stol p\u00e5 meg & \u00f8velse kr\u00e5kereiret", "startYear": "2022", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt26612881", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 20, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Lag\u00e5nd: Kr\u00e5kereiret & dimmekamp", "originalTitle": "Lag\u00e5nd: Kr\u00e5kereiret & dimmekamp", "startYear": "2022", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt26612878", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 21, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Stressmestring: Bobs dag", "originalTitle": "Stressmestring: Bobs dag", "startYear": "2022", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt26612880", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 22, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Stressmestring: Operasjon bronseguden", "originalTitle": "Stressmestring: Operasjon bronseguden", "startYear": "2022", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt26612882", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 23, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Stressmestring: Bronseguden & dimmekamp", "originalTitle": "Stressmestring: Bronseguden & dimmekamp", "startYear": "2022", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt26612885", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 24, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Viljestyrke: \u00d8velse og overlevelse - del 1", "originalTitle": "Viljestyrke: \u00d8velse og overlevelse - del 1", "startYear": "2022", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt26612886", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 25, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Viljestyrke: \u00d8velse og overlevelse - del 2", "originalTitle": "Viljestyrke: \u00d8velse og overlevelse - del 2", "startYear": "2022", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt26612891", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 26, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Viljestyrke: Beretseremoni", "originalTitle": "Viljestyrke: Beretseremoni", "startYear": "2022", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt26612884", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 27, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Kompanijegere", "originalTitle": "Kompanijegere", "startYear": "2022", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt26612889", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 28, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Finale: Operasjon den falske kantarell - del 1", "originalTitle": "Finale: Operasjon den falske kantarell - del 1", "startYear": "2022", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt26612890", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 29, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Finale: Operasjon den falske kantarell - del 2", "originalTitle": "Finale: Operasjon den falske kantarell - del 2", "startYear": "2022", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt28815336", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 1, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Palmesjokk - del 1", "originalTitle": "Palmesjokk - del 1", "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt28815343", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 2, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Palmesjokk - del 2", "originalTitle": "Palmesjokk - del 2", "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt28815347", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 3, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Innrykksreaksjoner", "originalTitle": "Innrykksreaksjoner", "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt28815350", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 4, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "\u00d8velse: Overfiring", "originalTitle": "\u00d8velse: Overfiring", "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt28815356", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 5, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Gj\u00f8rmel\u00f8ypa", "originalTitle": "Gj\u00f8rmel\u00f8ypa", "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt28815362", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 6, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Felttjeneste: Venn eller fiende", "originalTitle": "Felttjeneste: Venn eller fiende", "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt28815364", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 7, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Felttjeneste: R\u00f8dt og gr\u00f8nt lys", "originalTitle": "Felttjeneste: R\u00f8dt og gr\u00f8nt lys", "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt28815366", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 8, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Vakthold", "originalTitle": "Vakthold", "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt28815370", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 9, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "\u00d8velse: Hurramegrundt - del 1", "originalTitle": "\u00d8velse: Hurramegrundt - del 1", "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt28815377", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 10, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "\u00d8velse: Hurramegrundt - del 2", "originalTitle": "\u00d8velse: Hurramegrundt - del 2", "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt28815378", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 11, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Dimmekamp", "originalTitle": "Dimmekamp", "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt28815379", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 12, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Samarbeid: Oberstens flyttelass", "originalTitle": "Samarbeid: Oberstens flyttelass", "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt28815383", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 13, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Samarbeid: Operasjon slipp Willys fri", "originalTitle": "Samarbeid: Operasjon slipp Willys fri", "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt28815390", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 14, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Dimmekamp", "originalTitle": "Dimmekamp", "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt28815395", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 15, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Stressmestring: En hundedag", "originalTitle": "Stressmestring: En hundedag", "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt28815397", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 16, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Stressmestring: Luftig hinderl\u00f8ype", "originalTitle": "Stressmestring: Luftig hinderl\u00f8ype", "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt28815398", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 17, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Flaggstress", "originalTitle": "Flaggstress", "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt28815401", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 18, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "\u00d8velse: Slagmark", "originalTitle": "\u00d8velse: Slagmark", "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt28815406", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 19, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Fokus: Operasjon balsam", "originalTitle": "Fokus: Operasjon balsam", "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt28815410", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 20, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Dimmekamp", "originalTitle": "Dimmekamp", "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt28815495", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 21, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Mot: Oberstens f\u00f8dselsdag", "originalTitle": "Mot: Oberstens f\u00f8dselsdag", "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt28815497", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 22, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Mot: Luftlommer", "originalTitle": "Mot: Luftlommer", "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt28815505", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 23, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "\u00d8velse: Svart natt", "originalTitle": "\u00d8velse: Svart natt", "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt28815511", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 24, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Overlevelse - del 1", "originalTitle": "Overlevelse - del 1", "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt28815518", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 25, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Overlevelse - del 2", "originalTitle": "Overlevelse - del 2", "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt28815534", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 26, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Overlevelse - del 3", "originalTitle": "Overlevelse - del 3", "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt28815540", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 27, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Finaleforberedelse", "originalTitle": "Finaleforberedelse", "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt28815550", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 28, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Operasjon snilehus - del 1", "originalTitle": "Operasjon snilehus - del 1", "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt28815557", "parentTconst": "tt11065074", "seasonNumber": 4, "episodeNumber": 29, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Operasjon snilehus - del 2", "originalTitle": "Operasjon snilehus - del 2", "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}]}