{"tconst": "tt4379450", "titleType": "tvSeries", "primaryTitle": "Cites", "originalTitle": "Cites", "isAdult": "0", "startYear": "2015", "endYear": "2023", "episodes": [{"tconst": "tt4607574", "parentTconst": "tt4379450", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 1, "averageRating": 6.7, "numVotes": 24, "primaryTitle": "Blanca - Mart\u00edn i Ona - \u00c0lex", "originalTitle": null, "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt4647416", "parentTconst": "tt4379450", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 2, "averageRating": 7.5, "numVotes": 23, "primaryTitle": "Cl\u00e0udia - \u00c8ric i Paula - Sofia", "originalTitle": null, "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt4671754", "parentTconst": "tt4379450", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 3, "averageRating": 6.6, "numVotes": 17, "primaryTitle": "Mia - David i Blanca - V\u00edctor", "originalTitle": null, "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt4688778", "parentTconst": "tt4379450", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 4, "averageRating": 6.5, "numVotes": 15, "primaryTitle": "Mia - Ricardo i Aurora - Piny\u00f3", "originalTitle": null, "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt4694286", "parentTconst": "tt4379450", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 5, "averageRating": 6.5, "numVotes": 15, "primaryTitle": "Anna - \u00c8ric i Cl\u00e0udia - V\u00edctor", "originalTitle": null, "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt4695066", "parentTconst": "tt4379450", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 6, "averageRating": 7.3, "numVotes": 14, "primaryTitle": "J\u00falia - Ricardo i Paula - David", "originalTitle": null, "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt4698046", "parentTconst": "tt4379450", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 7, "averageRating": 6.4, "numVotes": 12, "primaryTitle": "Aurora - V\u00edctor i Judit - Edu", "originalTitle": null, "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt4760898", "parentTconst": "tt4379450", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 8, "averageRating": 6.6, "numVotes": 13, "primaryTitle": "Mia - David - Ricardo i Imma - Bruno", "originalTitle": null, "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt4777546", "parentTconst": "tt4379450", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 9, "averageRating": 7.8, "numVotes": 14, "primaryTitle": "Paula - Sofia i Blanca - V\u00edctor", "originalTitle": null, "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt4840780", "parentTconst": "tt4379450", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 10, "averageRating": 6.9, "numVotes": 9, "primaryTitle": "Imma - Piny\u00f3 i Ona - \u00c0lex", "originalTitle": null, "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt4843414", "parentTconst": "tt4379450", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 11, "averageRating": 7.1, "numVotes": 12, "primaryTitle": "Blanca - Mart\u00edn i B\u00e0rbara - David", "originalTitle": null, "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt4845054", "parentTconst": "tt4379450", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 12, "averageRating": 6.8, "numVotes": 10, "primaryTitle": "Cl\u00e0udia - Carles i Octavi - Isma", "originalTitle": null, "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt4849310", "parentTconst": "tt4379450", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 13, "averageRating": 7.2, "numVotes": 11, "primaryTitle": "Judit - Edu i companyia", "originalTitle": null, "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5684460", "parentTconst": "tt4379450", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 1, "averageRating": 5.7, "numVotes": 13, "primaryTitle": "Blanca - Mart\u00edn i Sara - Marcel", "originalTitle": null, "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5705734", "parentTconst": "tt4379450", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 2, "averageRating": 6.0, "numVotes": 12, "primaryTitle": "Gina - \u00c0lex i Olga - Albert - Guillermo", "originalTitle": null, "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5705854", "parentTconst": "tt4379450", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 3, "averageRating": 6.0, "numVotes": 10, "primaryTitle": "Ona - \u00c0lex i Laura - Mart\u00edn", "originalTitle": null, "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5732564", "parentTconst": "tt4379450", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 4, "averageRating": 6.2, "numVotes": 10, "primaryTitle": "Olga - Guillermo i Sara - Marcel", "originalTitle": null, "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5790548", "parentTconst": "tt4379450", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 5, "averageRating": 5.9, "numVotes": 12, "primaryTitle": "Gina - \u00c0lex i D\u00eddac - Sergi", "originalTitle": null, "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5839424", "parentTconst": "tt4379450", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 6, "averageRating": 6.7, "numVotes": 11, "primaryTitle": "Blanca - Mart\u00edn - Laura i Olga - Albert", "originalTitle": null, "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5841926", "parentTconst": "tt4379450", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 7, "averageRating": 6.9, "numVotes": 8, "primaryTitle": "Sara - Gerard - Marcel i Paula - Vict\u00f2ria", "originalTitle": null, "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5847314", "parentTconst": "tt4379450", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 8, "averageRating": 6.1, "numVotes": 8, "primaryTitle": "Ona - Gina - \u00c0lex i Elena - Quim", "originalTitle": null, "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5849892", "parentTconst": "tt4379450", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 9, "averageRating": 8.1, "numVotes": 10, "primaryTitle": "Paula - Sofia i D\u00eddac - Sergi", "originalTitle": null, "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5865338", "parentTconst": "tt4379450", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 10, "averageRating": 6.9, "numVotes": 9, "primaryTitle": "\u00c0ngels - Dani i Gina - Marc", "originalTitle": null, "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5874248", "parentTconst": "tt4379450", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 11, "averageRating": 7.1, "numVotes": 8, "primaryTitle": "Pere - Maria i Elena - Berto", "originalTitle": null, "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5902570", "parentTconst": "tt4379450", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 12, "averageRating": 6.9, "numVotes": 9, "primaryTitle": "Elena - Gerard i \u00c0ngels - Francesc", "originalTitle": null, "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5920458", "parentTconst": "tt4379450", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 13, "averageRating": 7.5, "numVotes": 12, "primaryTitle": "Paula - Vict\u00f2ria - Sofia i Elena - Gerard", "originalTitle": null, "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt23051708", "parentTconst": "tt4379450", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 1, "averageRating": 6.9, "numVotes": 36, "primaryTitle": "Laura y Jan - Tiago y Mimi", "originalTitle": null, "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt23051716", "parentTconst": "tt4379450", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 2, "averageRating": 6.8, "numVotes": 29, "primaryTitle": "Nico y Diana - Juanqui y Barbs", "originalTitle": null, "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt23051712", "parentTconst": "tt4379450", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 3, "averageRating": 6.4, "numVotes": 29, "primaryTitle": "Abi y Murall - Meri y Oriol", "originalTitle": null, "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt23051720", "parentTconst": "tt4379450", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 4, "averageRating": 7.5, "numVotes": 33, "primaryTitle": "Paula y Sof\u00eda - Matilda y Samuel", "originalTitle": null, "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt23051728", "parentTconst": "tt4379450", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 5, "averageRating": 8.0, "numVotes": 34, "primaryTitle": "Alba y Josep - Dani y Javi", "originalTitle": null, "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt23051724", "parentTconst": "tt4379450", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 6, "averageRating": 5.7, "numVotes": 23, "primaryTitle": "Claudia e Imanol", "originalTitle": null, "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}]}