{"tconst": "tt10483610", "titleType": "tvSeries", "primaryTitle": "Capitani", "originalTitle": "Capitani", "isAdult": "0", "startYear": "2019", "endYear": "2022", "episodes": [{"tconst": "tt10551616", "parentTconst": "tt10483610", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 1, "averageRating": 7.0, "numVotes": 227, "primaryTitle": "Oh Du, do uewen", "originalTitle": null, "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt10551618", "parentTconst": "tt10483610", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 2, "averageRating": 7.0, "numVotes": 194, "primaryTitle": "A sengem donkle B\u00ebscherkranz", "originalTitle": null, "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt10551620", "parentTconst": "tt10483610", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 3, "averageRating": 7.1, "numVotes": 182, "primaryTitle": "Aus der Kannerz\u00e4it, aus der Kannerza\u00eft", "originalTitle": null, "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt10551624", "parentTconst": "tt10483610", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 4, "averageRating": 6.9, "numVotes": 176, "primaryTitle": "Kee Schlof m\u00e9i fir d'Aen, kee Friden m\u00e9i fir d'Hierz", "originalTitle": null, "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt10551630", "parentTconst": "tt10483610", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 5, "averageRating": 6.9, "numVotes": 167, "primaryTitle": "D\u00e9i Friem, d\u00e9i mussen 't agestoen", "originalTitle": null, "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt10551634", "parentTconst": "tt10483610", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 6, "averageRating": 7.0, "numVotes": 165, "primaryTitle": "Souw\u00e4it vu mir, sou wa\u00eft!", "originalTitle": null, "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt10551638", "parentTconst": "tt10483610", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 7, "averageRating": 7.1, "numVotes": 161, "primaryTitle": "AN ech weess vun Tr\u00e9in a Leed", "originalTitle": null, "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt10551642", "parentTconst": "tt10483610", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 8, "averageRating": 7.0, "numVotes": 154, "primaryTitle": "A w\u00e9i sch\u00e9in d\u00e9i g\u00ebllen Dreem", "originalTitle": null, "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt10552088", "parentTconst": "tt10483610", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 9, "averageRating": 7.2, "numVotes": 155, "primaryTitle": "Voll Vertraue wor m\u00e4in Hierz", "originalTitle": null, "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt10552100", "parentTconst": "tt10483610", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 10, "averageRating": 7.4, "numVotes": 157, "primaryTitle": "Ech wousst n\u00e4ischt vun Tr\u00e9in a Schmierz", "originalTitle": null, "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt10552116", "parentTconst": "tt10483610", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 11, "averageRating": 7.2, "numVotes": 151, "primaryTitle": "An d'Broscht voll d\u00e4ischter Nuecht", "originalTitle": null, "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt10552134", "parentTconst": "tt10483610", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 12, "averageRating": 7.2, "numVotes": 172, "primaryTitle": "Et wor op engem sch\u00e9inen klore Summerdag", "originalTitle": null, "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt13908348", "parentTconst": "tt10483610", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 1, "averageRating": 6.6, "numVotes": 115, "primaryTitle": "An den Aen", "originalTitle": null, "startYear": "2022", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt21242010", "parentTconst": "tt10483610", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 2, "averageRating": 6.8, "numVotes": 101, "primaryTitle": "Dass do um Eck ee steet", "originalTitle": null, "startYear": "2022", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt21242440", "parentTconst": "tt10483610", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 3, "averageRating": 6.8, "numVotes": 89, "primaryTitle": "Schl\u00e9is de zou, oder leefs de fort", "originalTitle": null, "startYear": "2022", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt21243704", "parentTconst": "tt10483610", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 4, "averageRating": 6.7, "numVotes": 81, "primaryTitle": "Bis deen \u00c9ischten op Dech zouk\u00ebnnt", "originalTitle": null, "startYear": "2022", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt21243702", "parentTconst": "tt10483610", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 5, "averageRating": 6.9, "numVotes": 79, "primaryTitle": "D\u00e4i leschte Gedanken", "originalTitle": null, "startYear": "2022", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt21243706", "parentTconst": "tt10483610", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 6, "averageRating": 6.7, "numVotes": 79, "primaryTitle": "W\u00e4er ech n\u00ebmme fortgelaf", "originalTitle": null, "startYear": "2022", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt21243710", "parentTconst": "tt10483610", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 7, "averageRating": 6.8, "numVotes": 77, "primaryTitle": "Keng Z\u00e4it ze verl\u00e9ieren", "originalTitle": null, "startYear": "2022", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt21243708", "parentTconst": "tt10483610", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 8, "averageRating": 6.5, "numVotes": 78, "primaryTitle": "Bis deen \u00c9ischten \u00ebmkippt", "originalTitle": null, "startYear": "2022", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt21243712", "parentTconst": "tt10483610", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 9, "averageRating": 6.8, "numVotes": 77, "primaryTitle": "Et ass sp\u00e9it an der Nuecht", "originalTitle": null, "startYear": "2022", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt21243714", "parentTconst": "tt10483610", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 10, "averageRating": 6.8, "numVotes": 77, "primaryTitle": "Du bass alleng", "originalTitle": null, "startYear": "2022", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt21243720", "parentTconst": "tt10483610", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 11, "averageRating": 6.9, "numVotes": 77, "primaryTitle": "Dass Dir D\u00e4i Laachen elo endlech vergeet", "originalTitle": null, "startYear": "2022", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt21243716", "parentTconst": "tt10483610", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 12, "averageRating": 7.0, "numVotes": 85, "primaryTitle": "Du muss w\u00ebssen, wat ass besser", "originalTitle": null, "startYear": "2022", "endYear": "\\N"}]}