{"tconst": "tt0220194", "titleType": "tvSeries", "primaryTitle": "Alla vi barn i Bullerbyn", "originalTitle": "Alla vi barn i Bullerbyn", "isAdult": "0", "startYear": "1989", "endYear": "1989", "episodes": [{"tconst": "tt0510067", "parentTconst": "tt0220194", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 1, "averageRating": 6.5, "numVotes": 8, "primaryTitle": "N\u00e4r sommarn kommer till Bullerbyn", "originalTitle": null, "startYear": "1987", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt3748912", "parentTconst": "tt0220194", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 2, "averageRating": 6.4, "numVotes": 9, "primaryTitle": "Vi har en elak skomakare i Bullerbyn", "originalTitle": null, "startYear": "1987", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt3748916", "parentTconst": "tt0220194", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 3, "averageRating": 6.3, "numVotes": 8, "primaryTitle": "Midsommar i Bullerbyn", "originalTitle": null, "startYear": "1987", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt3748922", "parentTconst": "tt0220194", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 4, "averageRating": 6.5, "numVotes": 8, "primaryTitle": "N\u00e4r vi f\u00e5ngar kr\u00e4ftor d\u00e5 \u00e4r det snart slut p\u00e5 sommarlovet", "originalTitle": null, "startYear": "1987", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt0510066", "parentTconst": "tt0220194", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 5, "averageRating": 6.3, "numVotes": 9, "primaryTitle": "Jul och Ny\u00e5r... d\u00e5 har vi roligt", "originalTitle": null, "startYear": "1987", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt3748924", "parentTconst": "tt0220194", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 6, "averageRating": 6.5, "numVotes": 8, "primaryTitle": "\u00c5, vad det \u00e4r h\u00e4rligt om v\u00e5ren", "originalTitle": null, "startYear": "1988", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt3748930", "parentTconst": "tt0220194", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 7, "averageRating": 6.5, "numVotes": 8, "primaryTitle": "Anna och jag t\u00e4nker bli barnsk\u00f6terskor... kanske", "originalTitle": null, "startYear": "1988", "endYear": "\\N"}]}