{"tconst": "tt30494784", "titleType": "tvMiniSeries", "primaryTitle": "The Gardener", "originalTitle": "El jardinero", "isAdult": "0", "startYear": "2025", "endYear": "2025", "episodes": [["tt30495770", 1, 1, 6.6, 160, "Paisaje atl\u00e1ntico", "2025"], ["tt30495771", 1, 2, 6.8, 114, "Germinaci\u00f3n de las semillas", "2025"], ["tt30495772", 1, 3, 7.1, 105, "Sustrato org\u00e1nico", "2025"], ["tt30495773", 1, 4, 7.3, 98, "Control de plagas", "2025"], ["tt30495775", 1, 5, 7.3, 97, "Isla de descomposici\u00f3n", "2025"], ["tt30495777", 1, 6, 6.8, 113, "Calendario de podas", "2025"]]}