{"tconst": "tt8065786", "titleType": "tvSeries", "primaryTitle": "Dangerous Moms", "originalTitle": "Se\u00f1oras del (h)AMPA", "isAdult": "0", "startYear": "2019", "endYear": "2021", "episodes": [{"tconst": "tt8066292", "parentTconst": "tt8065786", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 1, "averageRating": 7.8, "numVotes": 30, "primaryTitle": "Se\u00f1oras que matan", "originalTitle": null, "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt10516350", "parentTconst": "tt8065786", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 2, "averageRating": 7.5, "numVotes": 23, "primaryTitle": "Se\u00f1oras atrapadas", "originalTitle": null, "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt10516354", "parentTconst": "tt8065786", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 3, "averageRating": 7.4, "numVotes": 18, "primaryTitle": "Se\u00f1oras que ayudan a otras se\u00f1oras", "originalTitle": null, "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt10516358", "parentTconst": "tt8065786", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 4, "averageRating": 7.5, "numVotes": 16, "primaryTitle": "Se\u00f1oras empoderadas", "originalTitle": null, "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt10516360", "parentTconst": "tt8065786", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 5, "averageRating": 7.3, "numVotes": 13, "primaryTitle": "Se\u00f1oras sin blanca", "originalTitle": null, "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt10516362", "parentTconst": "tt8065786", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 6, "averageRating": 7.8, "numVotes": 11, "primaryTitle": "Se\u00f1oras que roban", "originalTitle": null, "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt10516364", "parentTconst": "tt8065786", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 7, "averageRating": 6.5, "numVotes": 12, "primaryTitle": "Se\u00f1oras contra se\u00f1oras", "originalTitle": null, "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt10516366", "parentTconst": "tt8065786", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 8, "averageRating": 7.5, "numVotes": 11, "primaryTitle": "Se\u00f1oras pilladas", "originalTitle": null, "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt10516368", "parentTconst": "tt8065786", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 9, "averageRating": 7.4, "numVotes": 11, "primaryTitle": "Se\u00f1oras a la fuga", "originalTitle": null, "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt10516372", "parentTconst": "tt8065786", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 10, "averageRating": 7.5, "numVotes": 11, "primaryTitle": "Se\u00f1oras violentas", "originalTitle": null, "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt10516374", "parentTconst": "tt8065786", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 11, "averageRating": 7.6, "numVotes": 10, "primaryTitle": "Se\u00f1oras heridas", "originalTitle": null, "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt10516376", "parentTconst": "tt8065786", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 12, "averageRating": 8.4, "numVotes": 11, "primaryTitle": "Se\u00f1oras que mienten", "originalTitle": null, "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt10516380", "parentTconst": "tt8065786", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 13, "averageRating": 8.0, "numVotes": 11, "primaryTitle": "Se\u00f1oras unidas", "originalTitle": null, "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt11248086", "parentTconst": "tt8065786", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 1, "averageRating": 7.0, "numVotes": 11, "primaryTitle": "Cuatro se\u00f1oras y un funeral", "originalTitle": null, "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt13161772", "parentTconst": "tt8065786", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 2, "averageRating": 6.8, "numVotes": 9, "primaryTitle": "Se\u00f1oras y el sexo", "originalTitle": null, "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt13161776", "parentTconst": "tt8065786", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 3, "averageRating": 7.4, "numVotes": 8, "primaryTitle": "Madre y se\u00f1ora", "originalTitle": null, "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt13161782", "parentTconst": "tt8065786", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 4, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "\u00a1Alto! O la se\u00f1ora dispara", "originalTitle": null, "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt13161784", "parentTconst": "tt8065786", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 5, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Se\u00f1oras al rescate", "originalTitle": null, "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt13161786", "parentTconst": "tt8065786", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 6, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Se\u00f1oras casi famosas", "originalTitle": null, "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt13161788", "parentTconst": "tt8065786", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 7, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Se\u00f1oras cat\u00f3licas, apost\u00f3licas y romanas", "originalTitle": null, "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14123154", "parentTconst": "tt8065786", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 8, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "A dos se\u00f1oras bajo tierra", "originalTitle": null, "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14123158", "parentTconst": "tt8065786", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 9, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "El disputado voto de las se\u00f1oras", "originalTitle": null, "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14123160", "parentTconst": "tt8065786", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 10, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "\u00a1Corre, se\u00f1ora, corre!", "originalTitle": null, "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14123164", "parentTconst": "tt8065786", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 11, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Adivina qu\u00e9 se\u00f1ora viene a cenar esta noche", "originalTitle": null, "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14123166", "parentTconst": "tt8065786", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 12, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Ahora es tarde, se\u00f1ora", "originalTitle": null, "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt14123170", "parentTconst": "tt8065786", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 13, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Se\u00f1oras bien, se\u00f1oras fet\u00e9n", "originalTitle": null, "startYear": "2021", "endYear": "\\N"}]}