{"tconst": "tt10756754", "titleType": "tvSeries", "primaryTitle": "Joint Venture", "originalTitle": "Pico da Neblina", "isAdult": "0", "startYear": "2019", "endYear": "\\N", "episodes": [{"tconst": "tt10758376", "parentTconst": "tt10756754", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 1, "averageRating": 8.4, "numVotes": 51, "primaryTitle": "Semente", "originalTitle": null, "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt10766620", "parentTconst": "tt10756754", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 2, "averageRating": 8.5, "numVotes": 34, "primaryTitle": "Mil ao Contr\u00e1rio", "originalTitle": null, "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt10766622", "parentTconst": "tt10756754", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 3, "averageRating": 8.6, "numVotes": 31, "primaryTitle": "Terpenos", "originalTitle": null, "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt10766624", "parentTconst": "tt10756754", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 4, "averageRating": 8.5, "numVotes": 32, "primaryTitle": "Papo de Homem N\u00e3o Faz Curva", "originalTitle": null, "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt10766628", "parentTconst": "tt10756754", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 5, "averageRating": 8.6, "numVotes": 32, "primaryTitle": "Paloma Haze", "originalTitle": null, "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt10766630", "parentTconst": "tt10756754", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 6, "averageRating": 9.1, "numVotes": 32, "primaryTitle": "Passarinho Que Come Pedra", "originalTitle": null, "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt10766636", "parentTconst": "tt10756754", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 7, "averageRating": 8.7, "numVotes": 26, "primaryTitle": "Sinais de Fuma\u00e7a", "originalTitle": null, "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt10766638", "parentTconst": "tt10756754", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 8, "averageRating": 8.5, "numVotes": 28, "primaryTitle": "Natureza Morta", "originalTitle": null, "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt10766640", "parentTconst": "tt10756754", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 9, "averageRating": 9.1, "numVotes": 31, "primaryTitle": "Rataria", "originalTitle": null, "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt10766644", "parentTconst": "tt10756754", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 10, "averageRating": 8.9, "numVotes": 29, "primaryTitle": "Fus\u00f5es e Aquisi\u00e7\u00f5es", "originalTitle": null, "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt21330212", "parentTconst": "tt10756754", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 1, "averageRating": 9.4, "numVotes": 18, "primaryTitle": "Aster\u00f3ides", "originalTitle": null, "startYear": "2022", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt21339202", "parentTconst": "tt10756754", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 2, "averageRating": 9.6, "numVotes": 17, "primaryTitle": "Janela de Oportunidade", "originalTitle": null, "startYear": "2022", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt21339310", "parentTconst": "tt10756754", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 3, "averageRating": 9.4, "numVotes": 15, "primaryTitle": "Nem tudo s\u00e3o flores", "originalTitle": null, "startYear": "2022", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt21358850", "parentTconst": "tt10756754", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 4, "averageRating": 9.6, "numVotes": 6, "primaryTitle": "Mais esperto que o rei", "originalTitle": null, "startYear": "2022", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt21358852", "parentTconst": "tt10756754", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 5, "averageRating": 8.7, "numVotes": 15, "primaryTitle": "Montividiu, Goi\u00e1s", "originalTitle": null, "startYear": "2022", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt21872944", "parentTconst": "tt10756754", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 6, "averageRating": 8.7, "numVotes": 11, "primaryTitle": "Copa Cannabis", "originalTitle": null, "startYear": "2022", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt21862452", "parentTconst": "tt10756754", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 7, "averageRating": 9.2, "numVotes": 7, "primaryTitle": "Fam\u00edlia, Fam\u00edlia", "originalTitle": null, "startYear": "2022", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt21873276", "parentTconst": "tt10756754", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 8, "averageRating": 8.1, "numVotes": 8, "primaryTitle": "Neg\u00f3cios \u00e0 Parte", "originalTitle": null, "startYear": "2022", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt21873284", "parentTconst": "tt10756754", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 9, "averageRating": 8.9, "numVotes": 9, "primaryTitle": "A Virada da Mar\u00e9", "originalTitle": null, "startYear": "2022", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt21873304", "parentTconst": "tt10756754", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 10, "averageRating": 9.0, "numVotes": 12, "primaryTitle": "Xeque-Mate nas Ideia", "originalTitle": null, "startYear": "2022", "endYear": "\\N"}]}