{"tconst": "tt7715754", "titleType": "tvSeries", "primaryTitle": "The Inner Circle", "originalTitle": "Den inre cirkeln", "isAdult": "0", "startYear": "2019", "endYear": "2019", "episodes": [{"tconst": "tt9201602", "parentTconst": "tt7715754", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 1, "averageRating": 7.4, "numVotes": 26, "primaryTitle": "Statsministern ringer", "originalTitle": "Statsministern ringer", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9201612", "parentTconst": "tt7715754", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 2, "averageRating": 7.5, "numVotes": 24, "primaryTitle": "DJ Battle", "originalTitle": "DJ Battle", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9201638", "parentTconst": "tt7715754", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 3, "averageRating": 8.1, "numVotes": 25, "primaryTitle": "Kronprinsen och hans hustru", "originalTitle": "Kronprinsen och hans hustru", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9201648", "parentTconst": "tt7715754", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 4, "averageRating": 8.2, "numVotes": 25, "primaryTitle": "Framtidens folkhem", "originalTitle": "Framtidens folkhem", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9201654", "parentTconst": "tt7715754", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 5, "averageRating": 8.2, "numVotes": 25, "primaryTitle": "Kompromat", "originalTitle": "Kompromat", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9201664", "parentTconst": "tt7715754", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 6, "averageRating": 8.3, "numVotes": 24, "primaryTitle": "V\u00e4nda kanonerna", "originalTitle": "V\u00e4nda kanonerna", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9201668", "parentTconst": "tt7715754", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 7, "averageRating": 8.6, "numVotes": 21, "primaryTitle": "Allt \u00e4r f\u00f6rlorat", "originalTitle": "Allt \u00e4r f\u00f6rlorat", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9201674", "parentTconst": "tt7715754", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 8, "averageRating": 8.1, "numVotes": 23, "primaryTitle": "Korten p\u00e5 bordet", "originalTitle": "Korten p\u00e5 bordet", "startYear": "2019", "endYear": "\\N"}]}