{"tconst": "tt9499182", "titleType": "tvSeries", "primaryTitle": "Dips", "originalTitle": null, "isAdult": "0", "startYear": "2018", "endYear": "2018", "episodes": [{"tconst": "tt9532404", "parentTconst": "tt9499182", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 1, "averageRating": 7.5, "numVotes": 31, "primaryTitle": "Svensk-kinesiskt pangpang", "originalTitle": "Svensk-kinesiskt pangpang", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9532416", "parentTconst": "tt9499182", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 2, "averageRating": 7.7, "numVotes": 25, "primaryTitle": "Diplomatisk immunitet", "originalTitle": "Diplomatisk immunitet", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9532434", "parentTconst": "tt9499182", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 3, "averageRating": 7.9, "numVotes": 21, "primaryTitle": "Rysskr\u00e4cken", "originalTitle": "Rysskr\u00e4cken", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9532440", "parentTconst": "tt9499182", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 4, "averageRating": 7.3, "numVotes": 20, "primaryTitle": "Jemen och tjejerna", "originalTitle": "Jemen och tjejerna", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9532442", "parentTconst": "tt9499182", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 5, "averageRating": 7.3, "numVotes": 19, "primaryTitle": "Comfort women", "originalTitle": "Comfort women", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt9532454", "parentTconst": "tt9499182", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 6, "averageRating": 8.0, "numVotes": 23, "primaryTitle": "Svensk-danska flyktingf\u00f6rhandlingen", "originalTitle": "Svensk-danska flyktingf\u00f6rhandlingen", "startYear": "2018", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt13454458", "parentTconst": "tt9499182", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 1, "averageRating": 7.8, "numVotes": 20, "primaryTitle": "Tyst diplomati", "originalTitle": "Tyst diplomati", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt13454464", "parentTconst": "tt9499182", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 2, "averageRating": 7.5, "numVotes": 16, "primaryTitle": "Jakten p\u00e5 nordkoreanen", "originalTitle": "Jakten p\u00e5 nordkoreanen", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt13454466", "parentTconst": "tt9499182", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 3, "averageRating": 7.5, "numVotes": 15, "primaryTitle": "Nu bl\u00e5ser vi Sida!", "originalTitle": "Nu bl\u00e5ser vi Sida!", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt13454470", "parentTconst": "tt9499182", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 4, "averageRating": 7.2, "numVotes": 14, "primaryTitle": "S\u00e4g f\u00f6rl\u00e5t till Chile", "originalTitle": "S\u00e4g f\u00f6rl\u00e5t till Chile", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt13454476", "parentTconst": "tt9499182", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 5, "averageRating": 7.6, "numVotes": 14, "primaryTitle": "Kobolt och Kongo", "originalTitle": "Kobolt och Kongo", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt13454480", "parentTconst": "tt9499182", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 6, "averageRating": 7.7, "numVotes": 14, "primaryTitle": "Jag vill leva i Europa", "originalTitle": "Jag vill leva i Europa", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}]}