{"tconst": "tt3543634", "titleType": "tvSeries", "primaryTitle": "\u00c4ngelby", "originalTitle": null, "isAdult": "0", "startYear": "2015", "endYear": "2015", "episodes": [{"tconst": "tt3565290", "parentTconst": "tt3543634", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 1, "averageRating": 6.6, "numVotes": 39, "primaryTitle": "Vera har precis blivit dumpad av sin man", "originalTitle": "Vera har precis blivit dumpad av sin man", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt3565292", "parentTconst": "tt3543634", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 2, "averageRating": 6.8, "numVotes": 31, "primaryTitle": "Pojken som Vera k\u00f6rde \u00f6ver hittas senare begravd p\u00e5 en \u00e4ng", "originalTitle": "Pojken som Vera k\u00f6rde \u00f6ver hittas senare begravd p\u00e5 en \u00e4ng", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt3565298", "parentTconst": "tt3543634", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 3, "averageRating": 6.8, "numVotes": 30, "primaryTitle": "Den d\u00f6de pojkens mamma p\u00e5kallar den lokala polisen", "originalTitle": "Den d\u00f6de pojkens mamma p\u00e5kallar den lokala polisen", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt3565300", "parentTconst": "tt3543634", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 4, "averageRating": 6.8, "numVotes": 30, "primaryTitle": "Vera letar igenom jaktstugan efter Torsten", "originalTitle": "Vera letar igenom jaktstugan efter Torsten", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt3565302", "parentTconst": "tt3543634", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 5, "averageRating": 6.9, "numVotes": 28, "primaryTitle": "Amos och Viveka g\u00f6r ett fynd vid Torstens jaktstuga", "originalTitle": "Amos och Viveka g\u00f6r ett fynd vid Torstens jaktstuga", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt3565304", "parentTconst": "tt3543634", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 6, "averageRating": 6.5, "numVotes": 29, "primaryTitle": "Vera tr\u00e4ffar sina f\u00f6r\u00e4ldrar f\u00f6r att ta reda p\u00e5 om hon och Jesper \u00e4r kusiner.", "originalTitle": "Vera tr\u00e4ffar sina f\u00f6r\u00e4ldrar f\u00f6r att ta reda p\u00e5 om hon och Jesper \u00e4r kusiner.", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt3565306", "parentTconst": "tt3543634", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 7, "averageRating": 7.2, "numVotes": 26, "primaryTitle": "Vera och John st\u00f6ter p\u00e5 varandra rent slumpm\u00e4ssigt", "originalTitle": "Vera och John st\u00f6ter p\u00e5 varandra rent slumpm\u00e4ssigt", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt3565308", "parentTconst": "tt3543634", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 8, "averageRating": 7.7, "numVotes": 24, "primaryTitle": "Vera n\u00e4rmar sig sanningen om sina biologiska f\u00f6r\u00e4ldrar", "originalTitle": "Vera n\u00e4rmar sig sanningen om sina biologiska f\u00f6r\u00e4ldrar", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt3565312", "parentTconst": "tt3543634", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 9, "averageRating": 7.5, "numVotes": 22, "primaryTitle": "Vera ber\u00e4ttar f\u00f6r Markus och Jakob att de \u00e4r hennes syskon.", "originalTitle": "Vera ber\u00e4ttar f\u00f6r Markus och Jakob att de \u00e4r hennes syskon.", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt3565314", "parentTconst": "tt3543634", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 10, "averageRating": 7.3, "numVotes": 22, "primaryTitle": "Vera \u00e4r ledsen efter att hon f\u00e5tt ett fruktansv\u00e4rt meddelande", "originalTitle": "Vera \u00e4r ledsen efter att hon f\u00e5tt ett fruktansv\u00e4rt meddelande", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt3565316", "parentTconst": "tt3543634", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 11, "averageRating": 7.5, "numVotes": 21, "primaryTitle": "Britt-Louise g\u00e5r till polisen", "originalTitle": "Britt-Louise g\u00e5r till polisen", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt3565318", "parentTconst": "tt3543634", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 12, "averageRating": 7.3, "numVotes": 23, "primaryTitle": "Rudi \u00e4r tveksam till sitt uppdrag", "originalTitle": "Rudi \u00e4r tveksam till sitt uppdrag", "startYear": "2015", "endYear": "\\N"}]}