{"tconst": "tt10839738", "titleType": "tvSeries", "primaryTitle": "Unsoul", "originalTitle": "Desalma", "isAdult": "0", "startYear": "2020", "endYear": "2022", "episodes": [{"tconst": "tt12573236", "parentTconst": "tt10839738", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 1, "averageRating": 7.1, "numVotes": 35, "primaryTitle": "Roman", "originalTitle": "Roman", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt13327338", "parentTconst": "tt10839738", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 2, "averageRating": 7.5, "numVotes": 30, "primaryTitle": "F\u00f4lego", "originalTitle": "F\u00f4lego", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt13327340", "parentTconst": "tt10839738", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 3, "averageRating": 7.8, "numVotes": 28, "primaryTitle": "Submersos", "originalTitle": "Submersos", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt13327342", "parentTconst": "tt10839738", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 4, "averageRating": 7.9, "numVotes": 27, "primaryTitle": "Inocentes", "originalTitle": "Inocentes", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt13327344", "parentTconst": "tt10839738", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 5, "averageRating": 8.2, "numVotes": 25, "primaryTitle": "Tradi\u00e7\u00f5es", "originalTitle": "Tradi\u00e7\u00f5es", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt13327348", "parentTconst": "tt10839738", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 6, "averageRating": 7.8, "numVotes": 25, "primaryTitle": "Revela\u00e7\u00f5es", "originalTitle": "Revela\u00e7\u00f5es", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt13327346", "parentTconst": "tt10839738", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 7, "averageRating": 8.2, "numVotes": 25, "primaryTitle": "Halyna", "originalTitle": "Halyna", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt13327352", "parentTconst": "tt10839738", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 8, "averageRating": 8.0, "numVotes": 26, "primaryTitle": "Ivana Kupala", "originalTitle": "Ivana Kupala", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt13327354", "parentTconst": "tt10839738", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 9, "averageRating": 7.9, "numVotes": 23, "primaryTitle": "O Retorno", "originalTitle": "O Retorno", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt13327356", "parentTconst": "tt10839738", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 10, "averageRating": 8.0, "numVotes": 26, "primaryTitle": "Desalma", "originalTitle": "Desalma", "startYear": "2020", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt20124116", "parentTconst": "tt10839738", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 1, "averageRating": 7.4, "numVotes": 7, "primaryTitle": "\u00c0s Vezes Eles Voltam", "originalTitle": "\u00c0s Vezes Eles Voltam", "startYear": "2022", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt20124118", "parentTconst": "tt10839738", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 2, "averageRating": 7.1, "numVotes": 7, "primaryTitle": "Anninka", "originalTitle": "Anninka", "startYear": "2022", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt20124120", "parentTconst": "tt10839738", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 3, "averageRating": 7.7, "numVotes": 7, "primaryTitle": "Mam\u00e3ezinha Querida", "originalTitle": "Mam\u00e3ezinha Querida", "startYear": "2022", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt20124124", "parentTconst": "tt10839738", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 4, "averageRating": 7.5, "numVotes": 6, "primaryTitle": "Bruxas", "originalTitle": "Bruxas", "startYear": "2022", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt20124122", "parentTconst": "tt10839738", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 5, "averageRating": 7.6, "numVotes": 5, "primaryTitle": "Reflexos", "originalTitle": "Reflexos", "startYear": "2022", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt20124128", "parentTconst": "tt10839738", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 6, "averageRating": 7.2, "numVotes": 5, "primaryTitle": "Forasteiro", "originalTitle": "Forasteiro", "startYear": "2022", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt20124126", "parentTconst": "tt10839738", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 7, "averageRating": 7.8, "numVotes": 5, "primaryTitle": "A sombra dos mortos", "originalTitle": "A sombra dos mortos", "startYear": "2022", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt20124130", "parentTconst": "tt10839738", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 8, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "Pactos", "originalTitle": "Pactos", "startYear": "2022", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt20124132", "parentTconst": "tt10839738", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 9, "averageRating": null, "numVotes": null, "primaryTitle": "O Despertar", "originalTitle": "O Despertar", "startYear": "2022", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt20124134", "parentTconst": "tt10839738", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 10, "averageRating": 7.2, "numVotes": 5, "primaryTitle": "Lua Cheia", "originalTitle": "Lua Cheia", "startYear": "2022", "endYear": "\\N"}]}