{"tconst": "tt2025899", "titleType": "tvSeries", "primaryTitle": "Dicte", "originalTitle": null, "isAdult": "0", "startYear": "2013", "endYear": "2016", "episodes": [{"tconst": "tt2351558", "parentTconst": "tt2025899", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 1, "averageRating": 6.9, "numVotes": 155, "primaryTitle": "Personskade - del 1", "originalTitle": "Personskade - del 1", "startYear": "2013", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt2351554", "parentTconst": "tt2025899", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 2, "averageRating": 6.8, "numVotes": 133, "primaryTitle": "Personskade - del 2", "originalTitle": "Personskade - del 2", "startYear": "2013", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt2351562", "parentTconst": "tt2025899", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 3, "averageRating": 6.9, "numVotes": 112, "primaryTitle": "Selvrisiko - del 1", "originalTitle": "Selvrisiko - del 1", "startYear": "2013", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt2351564", "parentTconst": "tt2025899", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 4, "averageRating": 6.9, "numVotes": 104, "primaryTitle": "Selvrisiko - del 2", "originalTitle": "Selvrisiko - del 2", "startYear": "2013", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt2660408", "parentTconst": "tt2025899", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 5, "averageRating": 6.8, "numVotes": 105, "primaryTitle": "Skjulte fejl og mangler - del 1", "originalTitle": "Skjulte fejl og mangler - del 1", "startYear": "2013", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt2675792", "parentTconst": "tt2025899", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 6, "averageRating": 7.1, "numVotes": 101, "primaryTitle": "Skjulte fejl og mangler - del 2", "originalTitle": "Skjulte fejl og mangler - del 2", "startYear": "2013", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt2701410", "parentTconst": "tt2025899", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 7, "averageRating": 7.0, "numVotes": 91, "primaryTitle": "Liv og legeme - del 1", "originalTitle": "Liv og legeme - del 1", "startYear": "2013", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt2705240", "parentTconst": "tt2025899", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 8, "averageRating": 7.0, "numVotes": 94, "primaryTitle": "Liv og Legeme - del 2", "originalTitle": "Liv og Legeme - del 2", "startYear": "2013", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt2750422", "parentTconst": "tt2025899", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 9, "averageRating": 7.1, "numVotes": 93, "primaryTitle": "Vold og magt - del 1", "originalTitle": "Vold og magt - del 1", "startYear": "2013", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt2766502", "parentTconst": "tt2025899", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 10, "averageRating": 7.2, "numVotes": 94, "primaryTitle": "Vold og magt - del 2", "originalTitle": "Vold og magt - del 2", "startYear": "2013", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt3893058", "parentTconst": "tt2025899", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 1, "averageRating": 7.0, "numVotes": 103, "primaryTitle": "Dr\u00f8mme og Diamanter - del 1", "originalTitle": "Dr\u00f8mme og Diamanter - del 1", "startYear": "2014", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt3893094", "parentTconst": "tt2025899", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 2, "averageRating": 7.0, "numVotes": 96, "primaryTitle": "Dr\u00f8mme og Diamanter - del 2", "originalTitle": "Dr\u00f8mme og Diamanter - del 2", "startYear": "2014", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt3893104", "parentTconst": "tt2025899", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 3, "averageRating": 7.1, "numVotes": 93, "primaryTitle": "Lidenskab og L\u00e6nker - del 1", "originalTitle": "Lidenskab og L\u00e6nker - del 1", "startYear": "2014", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt3893112", "parentTconst": "tt2025899", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 4, "averageRating": 7.1, "numVotes": 93, "primaryTitle": "Lidenskab og L\u00e6nker - del 2", "originalTitle": "Lidenskab og L\u00e6nker - del 2", "startYear": "2014", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt3894632", "parentTconst": "tt2025899", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 5, "averageRating": 7.3, "numVotes": 91, "primaryTitle": "N\u00e6rv\u00e6r og Frav\u00e6r - del 1", "originalTitle": "N\u00e6rv\u00e6r og Frav\u00e6r - del 1", "startYear": "2014", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt3894786", "parentTconst": "tt2025899", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 6, "averageRating": 7.2, "numVotes": 92, "primaryTitle": "N\u00e6rv\u00e6r og Frav\u00e6r - del 2", "originalTitle": "N\u00e6rv\u00e6r og Frav\u00e6r - del 2", "startYear": "2014", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt3894908", "parentTconst": "tt2025899", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 7, "averageRating": 7.1, "numVotes": 88, "primaryTitle": "M\u00e5l og Midler - del 1", "originalTitle": "M\u00e5l og Midler - del 1", "startYear": "2014", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt3894934", "parentTconst": "tt2025899", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 8, "averageRating": 7.2, "numVotes": 89, "primaryTitle": "M\u00e5l og Midler - del 2", "originalTitle": "M\u00e5l og Midler - del 2", "startYear": "2014", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt3972738", "parentTconst": "tt2025899", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 9, "averageRating": 7.6, "numVotes": 94, "primaryTitle": "Ret og Pligt - del 1", "originalTitle": "Ret og Pligt - del 1", "startYear": "2014", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt3983922", "parentTconst": "tt2025899", "seasonNumber": 2, "episodeNumber": 10, "averageRating": 7.5, "numVotes": 95, "primaryTitle": "Ret og Pligt - del 2", "originalTitle": "Ret og Pligt - del 2", "startYear": "2014", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5876224", "parentTconst": "tt2025899", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 1, "averageRating": 7.3, "numVotes": 109, "primaryTitle": "Efter Brylluppet - del 1", "originalTitle": "Efter Brylluppet - del 1", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5876228", "parentTconst": "tt2025899", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 2, "averageRating": 6.9, "numVotes": 95, "primaryTitle": "Efter Brylluppet, del 2", "originalTitle": "Efter Brylluppet, del 2", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5876238", "parentTconst": "tt2025899", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 3, "averageRating": 6.7, "numVotes": 78, "primaryTitle": "I Wagners Fodspor - del 1", "originalTitle": "I Wagners Fodspor - del 1", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5876244", "parentTconst": "tt2025899", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 4, "averageRating": 6.5, "numVotes": 79, "primaryTitle": "I Wagners Fodspor - del 2", "originalTitle": "I Wagners Fodspor - del 2", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5876248", "parentTconst": "tt2025899", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 5, "averageRating": 6.6, "numVotes": 74, "primaryTitle": "N\u00e5r Sindet Bliver Sygt - del 1", "originalTitle": "N\u00e5r Sindet Bliver Sygt - del 1", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5876250", "parentTconst": "tt2025899", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 6, "averageRating": 6.6, "numVotes": 77, "primaryTitle": "N\u00e5r Sindet Bliver Sygt - del 2", "originalTitle": "N\u00e5r Sindet Bliver Sygt - del 2", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5876256", "parentTconst": "tt2025899", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 7, "averageRating": 6.4, "numVotes": 75, "primaryTitle": "Afh\u00e6ngighedens Pris - del 1", "originalTitle": "Afh\u00e6ngighedens Pris - del 1", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5876260", "parentTconst": "tt2025899", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 8, "averageRating": 6.5, "numVotes": 74, "primaryTitle": "Afh\u00e6ngighedens Pris - del 2", "originalTitle": "Afh\u00e6ngighedens Pris - del 2", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5897140", "parentTconst": "tt2025899", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 9, "averageRating": 6.5, "numVotes": 71, "primaryTitle": "Enhver Mand er en \u00d8 - del 1", "originalTitle": "Enhver Mand er en \u00d8 - del 1", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt5897142", "parentTconst": "tt2025899", "seasonNumber": 3, "episodeNumber": 10, "averageRating": 6.6, "numVotes": 78, "primaryTitle": "Enhver Mand er en \u00d8 - del 2", "originalTitle": "Enhver Mand er en \u00d8 - del 2", "startYear": "2016", "endYear": "\\N"}]}