{"tconst": "tt3142876", "titleType": "tvSeries", "primaryTitle": "Lovebird", "originalTitle": "\u00c7alikusu", "isAdult": "0", "startYear": "2013", "endYear": "2014", "episodes": [{"tconst": "tt3213306", "parentTconst": "tt3142876", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 1, "averageRating": 7.2, "numVotes": 50, "primaryTitle": "B\u00fcy\u00fck Asklar Kavgayla Baslar", "originalTitle": null, "startYear": "2013", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt3247302", "parentTconst": "tt3142876", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 2, "averageRating": 7.1, "numVotes": 38, "primaryTitle": "B\u00fct\u00fcn lyi Adamlar Babalarinin G\u00fcl\u00fcslerinden Yaratilmistir", "originalTitle": null, "startYear": "2013", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt3857196", "parentTconst": "tt3142876", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 3, "averageRating": 6.8, "numVotes": 30, "primaryTitle": "Geri D\u00f6nd\u00fcrebilir Misin?", "originalTitle": null, "startYear": "2013", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt3857202", "parentTconst": "tt3142876", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 4, "averageRating": 6.6, "numVotes": 27, "primaryTitle": "G\u00f6zde Yarasi Kalmis Kabuk", "originalTitle": null, "startYear": "2013", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt3857198", "parentTconst": "tt3142876", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 5, "averageRating": 6.6, "numVotes": 30, "primaryTitle": "O Bize Y\u00fcz\u00fcn\u00fc D\u00f6n\u00fcnceye Dek", "originalTitle": null, "startYear": "2013", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt3857204", "parentTconst": "tt3142876", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 6, "averageRating": 6.7, "numVotes": 28, "primaryTitle": "Yanitlar Kitabi/K\u00fclbe-i Ahzan", "originalTitle": null, "startYear": "2013", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt3857208", "parentTconst": "tt3142876", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 7, "averageRating": 6.4, "numVotes": 28, "primaryTitle": "Ask Ki Alemler Onun \u00dczerine Yaratildi", "originalTitle": null, "startYear": "2013", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt3857206", "parentTconst": "tt3142876", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 8, "averageRating": 6.6, "numVotes": 27, "primaryTitle": "Zaman Kimseyi Beklemez", "originalTitle": null, "startYear": "2013", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt3857210", "parentTconst": "tt3142876", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 9, "averageRating": 6.6, "numVotes": 27, "primaryTitle": "Senin Yurdun Benim", "originalTitle": null, "startYear": "2013", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt3857212", "parentTconst": "tt3142876", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 10, "averageRating": 6.7, "numVotes": 28, "primaryTitle": "Sevdaliniz Kamran", "originalTitle": null, "startYear": "2013", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt3857222", "parentTconst": "tt3142876", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 11, "averageRating": 6.5, "numVotes": 30, "primaryTitle": "Can Senligim", "originalTitle": null, "startYear": "2013", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt3857234", "parentTconst": "tt3142876", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 12, "averageRating": 6.5, "numVotes": 27, "primaryTitle": "Sen Bana Evet Dersen", "originalTitle": null, "startYear": "2013", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt3857240", "parentTconst": "tt3142876", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 13, "averageRating": 6.6, "numVotes": 27, "primaryTitle": "Aklimda", "originalTitle": null, "startYear": "2013", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt3857242", "parentTconst": "tt3142876", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 14, "averageRating": 7.1, "numVotes": 34, "primaryTitle": "G\u00fcven", "originalTitle": null, "startYear": "2014", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt3857244", "parentTconst": "tt3142876", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 15, "averageRating": 7.2, "numVotes": 33, "primaryTitle": "Iki Kisi Arasinda", "originalTitle": null, "startYear": "2014", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt3857246", "parentTconst": "tt3142876", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 16, "averageRating": 7.3, "numVotes": 34, "primaryTitle": "Sem \u00fc Pervane", "originalTitle": null, "startYear": "2014", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt3857250", "parentTconst": "tt3142876", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 17, "averageRating": 7.2, "numVotes": 33, "primaryTitle": "Insirah", "originalTitle": null, "startYear": "2014", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt3857252", "parentTconst": "tt3142876", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 18, "averageRating": 7.7, "numVotes": 36, "primaryTitle": "93/3,6", "originalTitle": null, "startYear": "2014", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt3857256", "parentTconst": "tt3142876", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 19, "averageRating": 7.1, "numVotes": 34, "primaryTitle": "Yarin Biziz", "originalTitle": null, "startYear": "2014", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt3857254", "parentTconst": "tt3142876", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 20, "averageRating": 6.8, "numVotes": 31, "primaryTitle": "Nar-i Ask", "originalTitle": null, "startYear": "2014", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt3857258", "parentTconst": "tt3142876", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 21, "averageRating": 6.8, "numVotes": 31, "primaryTitle": "La Tahzen", "originalTitle": null, "startYear": "2014", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt3857260", "parentTconst": "tt3142876", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 22, "averageRating": 6.6, "numVotes": 29, "primaryTitle": "Askin Agir Isciligi", "originalTitle": null, "startYear": "2014", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt3857278", "parentTconst": "tt3142876", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 23, "averageRating": 6.7, "numVotes": 32, "primaryTitle": "Gunesin Kalbinde", "originalTitle": null, "startYear": "2014", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt3857270", "parentTconst": "tt3142876", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 24, "averageRating": 6.9, "numVotes": 32, "primaryTitle": "Feride ile Kamran", "originalTitle": null, "startYear": "2014", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt3857276", "parentTconst": "tt3142876", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 25, "averageRating": 6.7, "numVotes": 30, "primaryTitle": "Aseka", "originalTitle": null, "startYear": "2014", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt3857280", "parentTconst": "tt3142876", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 26, "averageRating": 6.5, "numVotes": 31, "primaryTitle": "El intizar eseddu min-en nar", "originalTitle": null, "startYear": "2014", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt3857272", "parentTconst": "tt3142876", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 27, "averageRating": 6.3, "numVotes": 27, "primaryTitle": "Episode #1.27", "originalTitle": null, "startYear": "2014", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt3857282", "parentTconst": "tt3142876", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 28, "averageRating": 6.6, "numVotes": 29, "primaryTitle": "Episode #1.28", "originalTitle": null, "startYear": "2014", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt3857274", "parentTconst": "tt3142876", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 29, "averageRating": 6.6, "numVotes": 29, "primaryTitle": "Episode #1.29", "originalTitle": null, "startYear": "2014", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt3857286", "parentTconst": "tt3142876", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 30, "averageRating": 6.8, "numVotes": 31, "primaryTitle": "Episode #1.30", "originalTitle": null, "startYear": "2014", "endYear": "\\N"}]}