{"tconst": "tt21206964", "titleType": "tvSeries", "primaryTitle": "In Love All Over Again", "originalTitle": "Todas las veces que nos enamoramos", "isAdult": "0", "startYear": "2023", "endYear": "2023", "episodes": [{"tconst": "tt21207456", "parentTconst": "tt21206964", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 1, "averageRating": 7.6, "numVotes": 58, "primaryTitle": "Meet Cute", "originalTitle": "Meet Cute", "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt21207460", "parentTconst": "tt21206964", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 2, "averageRating": 7.3, "numVotes": 43, "primaryTitle": "Son\u00e1mbulos", "originalTitle": "Son\u00e1mbulos", "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt21207466", "parentTconst": "tt21206964", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 3, "averageRating": 7.0, "numVotes": 37, "primaryTitle": "Talento", "originalTitle": "Talento", "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt21207474", "parentTconst": "tt21206964", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 4, "averageRating": 6.6, "numVotes": 32, "primaryTitle": "Se me olvid\u00f3 que te olvid\u00e9", "originalTitle": "Se me olvid\u00f3 que te olvid\u00e9", "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt21207472", "parentTconst": "tt21206964", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 5, "averageRating": 5.8, "numVotes": 28, "primaryTitle": "Jam\u00e1s, siempre, nunca", "originalTitle": "Jam\u00e1s, siempre, nunca", "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt21207470", "parentTconst": "tt21206964", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 6, "averageRating": 5.9, "numVotes": 29, "primaryTitle": "Campamento de verano", "originalTitle": "Campamento de verano", "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt21207476", "parentTconst": "tt21206964", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 7, "averageRating": 5.9, "numVotes": 27, "primaryTitle": "Meritoria", "originalTitle": "Meritoria", "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}, {"tconst": "tt21207478", "parentTconst": "tt21206964", "seasonNumber": 1, "episodeNumber": 8, "averageRating": 6.0, "numVotes": 32, "primaryTitle": "El poder de las palabras", "originalTitle": "El poder de las palabras", "startYear": "2023", "endYear": "\\N"}]}